# SPDX-FileCopyrightText: 2017-present Tobias Kunze and contributors
# SPDX-License-Identifier: Apache-2.0
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-18 11:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-04 17:41+0000\n"
"Last-Translator: Robert Sim <contact@robertsky.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#: pretalx/agenda/phrases.py:11
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "谢谢你的反馈！"

#: pretalx/agenda/phrases.py:12
msgid "Thanks, we (and our speakers) appreciate your feedback!"
msgstr "谢谢，组织方和我们的演讲者感谢您的反馈！"

#: pretalx/agenda/phrases.py:14
msgid "This session will not be recorded."
msgstr "此次会议不会被录制。"

#: pretalx/agenda/phrases.py:16
msgid "View conference schedule"
msgstr "查看会议日程表"

#: pretalx/agenda/phrases.py:17
msgid "View schedule preview"
msgstr "查看日程预览"

#: pretalx/agenda/phrases.py:18
msgid "Edit or view your proposals"
msgstr "编辑或查看您的提案"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog.html:12
#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "Schedule changes"
msgstr "日程更新"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:19
msgid "We have new sessions!"
msgstr "我们有新的会期！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:29
msgid "We have a new session: "
msgstr "我们有一个新的会期： "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:39
msgid "Sadly, we had to cancel sessions:"
msgstr "遗憾的是，我们不得不取消会期："

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:47
msgid "We sadly had to cancel a session: "
msgstr "我们很遗憾不得不取消一个会期： "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:56
msgid ""
"We had to move some sessions, so if you were planning on seeing them, check "
"their new dates or locations:"
msgstr ""
"我们不得不调整一些会期时间和地点。如果你原本计划参加这些会期，请检查它们的新"
"日期或地点："

#: pretalx/agenda/templates/agenda/changelog_block.html:74
msgid "We have moved a session around: "
msgstr "我们已经调整了一个会期的时间： "

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:17
msgid "Welcome to our list of featured sessions!"
msgstr "欢迎来到我们的精选会期!"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:20
msgid ""
"We prepared a list of exciting sessions, so you can get a feel for our "
"conference. Please keep in mind that this is not our full schedule. We will "
"follow up with the full schedule in time, stay tuned!"
msgstr ""
"我们准备了一份令人兴奋的会议议程，让您能够感受到我们的会议。请记住，这不是我"
"们的完整日程安排。我们会及时跟进发布完整的日程安排，请保持关注！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/featured.html:26
msgid ""
"In the near future you will see a curated list of sessions we’d like to show "
"off here. Right now we are busy reviewing proposals.<br> Check back later!"
msgstr ""
"在不久的将来，您将看到我们在此展示的一系列策划好的会期。目前我们正忙于审查建"
"议书。请稍后再来查看！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feed/description.html:10
#, python-format
msgid "A new %(event_name)s schedule has been released!"
msgstr "一个新的%(event_name)s时间表已经发布！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feed/description.html:14
#, python-format
msgid "The first %(event_name)s schedule has been released!"
msgstr "首个 %(event_name)s 的日程表已发布！"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback.html:19
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:145
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:295
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:73
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:24
#: pretalx/submission/models/feedback.py:41
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback.html:30
msgid ""
"This review is for you personally, not for all speakers in this session."
msgstr "这个评论是针对你个人的，而不是针对本场会期所有的演讲者。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback_form.html:23
msgid ""
"Reviews are a valuable tool for speakers to improve their content and "
"presentation. Even a short review can prove valuable to a speaker! Please "
"take the time and communicate your feedback in a constructive way."
msgstr ""
"评论是演讲者改善他们的内容和演讲的有用工具。即使是一个简短的评论也可能对演讲"
"者有所帮助！请花时间以建设性的方式传达您的反馈。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/feedback_form.html:30
msgid "You can’t give feedback for this session at this time."
msgstr "您目前无法针对此会期提供反馈。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule.html:83
#, python-format
msgid ""
"To see our schedule, please either enable JavaScript or go <a "
"href=\"%(href)s\">here</a> for our NoJS schedule."
msgstr ""
"要查看我们的日程安排，请启用JavaScript或者前往<a href=\"%(href)s\">这里</a>查"
"看我们的无JS日程安排。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule_nojs.html:23
#, python-format
msgid ""
"To see our schedule with full functionality, like timezone conversion and "
"personal scheduling, please enable JavaScript and go <a "
"href=\"%(href)s\">here</a>."
msgstr ""
"为了查看我们带有完整功能的日程安排，如时区转换和个人排程，请启用 JavaScript "
"并前往<a href=\"%(href)s\">此处</a>。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/schedule_nojs.html:79
#, python-format
msgid "No sessions on %(weekday)s, %(current_day)s."
msgstr "%(weekday)s没有会期，%(current_day)s。"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/session_block.html:17
#, python-format
msgid "%(minutes)smin"
msgstr "%(minutes)s分钟"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/speaker.html:51
#: pretalx/agenda/templates/agenda/speakers.html:21
#: pretalx/agenda/templates/agenda/speakers.html:23
#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:173
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:63
msgid "The speaker’s profile picture"
msgstr "演讲者的个人资料照片"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/speaker.html:90
msgid "Session"
msgid_plural "Sessions"
msgstr[0] "会期"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:48
msgid "Favourite this session"
msgstr "收藏本次会期"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:49
msgid "Remove this session from your favourites"
msgstr "从收藏夹中移除此会期"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:101
msgid "This session’s header image"
msgstr "本次会期的页眉图片"

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:150
#: pretalx/agenda/views/schedule.py:223
msgid "See also:"
msgstr "另见："

#: pretalx/agenda/templates/agenda/talk.html:190
msgid "This speaker also appears in:"
msgstr "这个演讲者也出现在："

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:136
msgid "Our schedule is not live yet."
msgstr "我们的时间表还未公布。"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:201
#, fuzzy
#| msgid "Media files"
msgid "Clear filters"
msgstr "媒体文件"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:203
msgid ""
"You're currently not logged in, so your favourited talks will only be stored "
"locally in your browser."
msgstr ""

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:206
msgid "Your favourites could only be saved locally in your browser."
msgstr ""

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:208
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:32
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:209
#, fuzzy
#| msgid "Filter"
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:210
#, fuzzy
#| msgid "Skip for now"
msgid "Jump to now"
msgstr "现在跳过"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:211 pretalx/common/plugins.py:18
#, fuzzy
#| msgid "Language"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:212
msgid "No sessions match your current filters."
msgstr ""

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:213
#, fuzzy
#| msgid "Do not copy"
msgid "Not recorded"
msgstr "不要复制"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:214
#, fuzzy
#| msgid "Recording opt-out"
msgid "Recording"
msgstr "取消录音"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:216
#, fuzzy
#| msgid "There was an error sending the mail. Please try again later."
msgid "An error occurred while loading the schedule. Please try again later."
msgstr "发送邮件时出现错误，请稍后再试。"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:219
msgid "The schedule is not yet available. Please check back later!"
msgstr ""

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:221
msgid "Show results"
msgstr ""

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:222 pretalx/common/forms/forms.py:15
#: pretalx/common/forms/widgets.py:334
#: pretalx/common/templates/common/includes/search_form.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:177
#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:20
#: pretalx/submission/forms/submission.py:361
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:224 pretalx/orga/forms/event.py:863
#: pretalx/orga/forms/review.py:433 pretalx/orga/templates/orga/base.html:288
#: pretalx/orga/views/submission.py:1216
#: pretalx/submission/forms/submission.py:58
#: pretalx/submission/forms/submission.py:355
#: pretalx/submission/models/submission.py:218
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: pretalx/agenda/views/schedule.py:225 pretalx/orga/forms/event.py:864
#: pretalx/orga/forms/mails.py:454 pretalx/orga/templates/orga/base.html:259
#: pretalx/orga/views/cfp.py:557 pretalx/submission/forms/submission.py:349
#: pretalx/submission/models/question.py:221
msgid "Tracks"
msgstr "分支"

#: pretalx/agenda/views/talk.py:138
#, python-brace-format
msgid "The session “{title}” at {event}"
msgstr "{event} 会议上主题为 {title} 的会期"

#: pretalx/cfp/flow.py:107
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:50
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:92
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:25 pretalx/orga/tables/submission.py:43
#: pretalx/orga/tables/submission.py:178
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:130
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:103
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:53
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:58
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: pretalx/cfp/flow.py:108
msgid "Additional speakers"
msgstr "附加演讲者"

#: pretalx/cfp/flow.py:109 pretalx/schedule/forms.py:19
msgid "Availability"
msgstr "可用时间"

#: pretalx/cfp/flow.py:110
#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:13
#: pretalx/orga/forms/schedule.py:165
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:126
#: pretalx/submission/models/resource.py:50
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: pretalx/cfp/flow.py:532
#, fuzzy
#| msgid "Please provide a valid email address!"
msgid "Please add at least one resource."
msgstr "请提供一个有效的电子邮件地址！"

#: pretalx/cfp/flow.py:602
msgid ""
"Your draft was saved. You can continue to edit it as long as the CfP is open."
msgstr "你的草稿已保存。只要审稿人征集稿件的通知还有效，你就可以继续编辑它。"

#: pretalx/cfp/flow.py:610
msgid ""
"Congratulations, you’ve submitted your proposal! You can continue to make "
"changes to it up to the submission deadline, and you will be notified of any "
"changes or questions."
msgstr ""
"祝贺您，您已经提交了您的提案！您可以在提交截止日期之前继续对其进行更改，并将"
"收到任何更改或问题的通知。"

#: pretalx/cfp/flow.py:643
msgid "Hey, nice to meet you!"
msgstr "嘿，很高兴见到你！"

#: pretalx/cfp/flow.py:648
msgid ""
"We’re glad that you want to contribute to our event with your proposal. "
"Let’s get started, this won’t take long."
msgstr "我们很高兴您想为我们的活动提供建议。让我们开始吧，这不会花费很长时间。"

#: pretalx/cfp/flow.py:712
#, fuzzy
#| msgid "Admin information"
msgid "Additional information"
msgstr "管理员信息"

#: pretalx/cfp/flow.py:716
msgid "Tell us more!"
msgstr "告诉我们更多！"

#: pretalx/cfp/flow.py:721
msgid "Before we can save your proposal, we have some more questions for you."
msgstr "在我们保存您的提案之前，我们还有一些问题需要问您。"

#: pretalx/cfp/flow.py:752
msgid ""
"There was an error when logging in. Please contact the organiser for further "
"help."
msgstr "登录时出现错误，请联系组织者寻求进一步帮助。"

#: pretalx/cfp/flow.py:761
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: pretalx/cfp/flow.py:766
msgid "That’s it about your proposal! We now just need a way to contact you."
msgstr "就你的建议，就这些内容就够了！我们现在只需要一个联系你的方式。"

#: pretalx/cfp/flow.py:772
msgid ""
"To create your proposal, you need an account on this page. This not only "
"gives us a way to contact you, it also gives you the possibility to edit "
"your proposal or to view its current state."
msgstr ""
"要创建您的建议，您需要在该页面上拥有一个帐户。这不仅为我们提供了一种与您联系"
"的方式，还为您提供了编辑您的建议或查看其当前状态的可能性。"

#: pretalx/cfp/flow.py:815
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: pretalx/cfp/flow.py:819
msgid "Tell us something about yourself!"
msgstr "告诉我们一些关于你自己的事情！"

#: pretalx/cfp/flow.py:824
msgid ""
"This information will be publicly displayed next to your session - you can "
"always edit for as long as proposals are still open."
msgstr ""
"这些信息将会公开显示在你的会期旁边 - 只要建议还未关闭，你随时可以进行编辑。"

#: pretalx/cfp/forms/submissions.py:37
#, python-brace-format
msgid "You must include the “{invitation_url}” placeholder in your email."
msgstr ""

#: pretalx/cfp/forms/submissions.py:45
#, fuzzy
#| msgid "The speaker was already part of the proposal."
msgid "This person is already a speaker on this proposal."
msgstr "演讲者已经是该提案的一部分。"

#: pretalx/cfp/forms/submissions.py:49
#, fuzzy
#| msgid "The speaker has been added to the proposal."
msgid "This person has already been invited to this proposal."
msgstr "该发言者已被添加到提案中"

#: pretalx/cfp/forms/submissions.py:58
#, python-brace-format
msgid "This would exceed the maximum of {max} speakers per proposal."
msgstr ""

#: pretalx/cfp/phrases.py:11
msgid ""
"If we know a user by this email address (who has not requested a password "
"reset in the last 24 hours), we will send you an email containing further "
"instructions. If you don’t see the email within the next minutes, check your "
"spam inbox!"
msgstr ""
"如果我们通过这个电子邮件地址（最近24小时没有请求密码重置的用户）确认了用户，"
"我们将向您发送包含进一步说明的电子邮件。 如果在接下来的几分钟内您没有收到电子"
"邮件，请检查您的垃圾邮件收件箱！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:15
msgid ""
"This link was not valid. Make sure you copied the complete URL from the "
"email and that the email is no more than 24 hours old."
msgstr ""
"这个链接无效。请确保您从电子邮件中复制了完整的URL，并且该电子邮件不超过24小"
"时。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:18
msgid "Awesome! You can now log in using your new password."
msgstr "太棒啦！您现在可以使用新密码登录了。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:20
msgid "Your proposal has been withdrawn."
msgstr "你的提案已被撤回。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:22
msgid ""
"Your proposal can’t be withdrawn at this time – please contact us if you "
"need to withdraw your proposal!"
msgstr "您的提案目前无法撤回 - 如果您需要撤回您的提案，请与我们联系！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:25
msgid "Your session has been confirmed – we’re looking forward to seeing you!"
msgstr "您的会期已经确认-我们期待见到您！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:28
msgid ""
"This proposal has already been confirmed – we’re looking forward to seeing "
"you!"
msgstr "这个提案已经被确认 - 我们期待见到你！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:31
msgid ""
"This proposal cannot be confirmed at this time – please contact us if you "
"think this is an error."
msgstr "此提案目前无法确认 - 如果您认为这是一个错误，请与我们联系。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:34
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This proposal cannot be confirmed at this time – please contact us if you "
#| "think this is an error."
msgid ""
"This proposal cannot be edited at this time. Please contact the organisers "
"if you need to make changes."
msgstr "此提案目前无法确认 - 如果您认为这是一个错误，请与我们联系。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:37
msgid "Speaker email"
msgstr "演讲者邮件"

#: pretalx/cfp/phrases.py:38
#, python-brace-format
msgid "{speaker} invites you to join their session!"
msgstr "{speaker} 邀请您加入他们的会期！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:39
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"I’d like to invite you to be a speaker in the session\n"
"\n"
"  “{title}”\n"
"\n"
"at {event}. Please follow this link to join:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"I’m looking forward to it!\n"
"{speaker}"
msgstr ""
"您好！\n"
"\n"
"我想邀请您成为{event}的会议演讲嘉宾，主题为“{title}”。请通过以下链接加入：\n"
"\n"
"{url}\n"
"\n"
"我期待着这次会议！\n"
"{speaker}"

#: pretalx/cfp/phrases.py:51
msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "请提供有效的电子邮件地址。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:52
msgid "The invitation was sent!"
msgstr "邀请已发送！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:54
msgid "You are now part of this proposal! Please fill in your profile below."
msgstr "你现在是这个提案的一部分！请在下面填写你的个人档案。"

#: pretalx/cfp/phrases.py:58
msgid ""
"We are experiencing difficulties when sending mails, but your session was "
"submitted successfully!"
msgstr "我们在发送邮件时遇到了困难，但您的会期已成功提交！"

#: pretalx/cfp/phrases.py:61 pretalx/orga/forms/event.py:859
#: pretalx/orga/forms/event.py:891 pretalx/orga/views/cfp.py:152
#, fuzzy
#| msgid "Custom Mail"
msgid "Custom fields"
msgstr "定制邮件"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:29
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You can enter proposals until %(deadline)s (%(timezone)s), "
#| "%(until_string)s from now."
msgid ""
"Submissions close on %(deadline)s (%(timezone)s), %(until_string)s from now."
msgstr ""
"你可以在%(deadline)s (%(timezone)s)之前提交提案，距离现在还%(until_string)s。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:34
#, fuzzy, python-format
#| msgid "This Call for Papers closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgid "Submissions open on %(opening)s (%(timezone)s)."
msgstr "此次征稿将于%(deadline)s（%(timezone)s）截止。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:38
#, fuzzy, python-format
#| msgid "This Call for Papers closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgid "Submissions closed on %(deadline)s (%(timezone)s)."
msgstr "此次征稿将于%(deadline)s（%(timezone)s）截止。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:64
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/index.html:36
msgid "Submit a proposal"
msgstr "提交提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/cfp.html:66 pretalx/cfp/views/wizard.py:59
msgid "Proposals are closed"
msgstr "提案已关闭"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:19
#: pretalx/submission/models/submission.py:79
msgid "accepted"
msgstr "接受"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:21
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:345
#: pretalx/submission/models/submission.py:80
msgid "confirmed"
msgstr "确认"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:23
#: pretalx/submission/models/submission.py:82
msgid "canceled"
msgstr "取消"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/fragment_state.html:25
#: pretalx/submission/models/submission.py:83
msgid "withdrawn"
msgstr "撤回"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/index.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Organiser area"
msgid "Go To Organiser Area"
msgstr "组织者区域"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:11
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:14
msgid "Accept invitation?"
msgstr "接受邀请？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:18
msgid ""
"Unfortunately, you cannot accept this invitation at the moment. This may be "
"because the invitation has expired, or because the proposal cannot be edited "
"any more."
msgstr ""

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:25
msgid "Please contact the conference organisers for more information."
msgstr ""

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:31
#, python-format
msgid ""
"You, %(name)s, have been invited to be a speaker for the session “%(talk)s”. "
"Do you accept the invitation?"
msgstr ""
"%(name)s 您好，您已被邀请成为“%(talk)s”会期的演讲者。请问您是否接受邀请？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:39
msgid "Abstract:"
msgstr "抽象："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:48
#: pretalx/event/models/event.py:644
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:499
#: pretalx/submission/models/question.py:633
#: pretalx/submission/models/submission.py:1076
msgid "No"
msgstr "不。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/invitation.html:49
#, fuzzy
#| msgid "Accept invitation?"
msgid "Accept invitation"
msgstr "接受邀请？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:16
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:19
msgid "Welcome back!"
msgstr "欢迎回来！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:21
msgid ""
"You do not need an account to view the event, or submit feedback, or receive "
"schedule updates. You’ll only need an account if you participate in the "
"event as speaker or as an organiser."
msgstr ""
"您无需帐户即可查看活动、提交反馈或接收日程更新。只有当您作为演讲者或组织者参"
"与活动时，才需要账户。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/login.html:28
msgid ""
"If you already created a proposal for a different event on this server, you "
"can re-use your account to log in for this event."
msgstr ""
"如果您已经在此服务器上为另一个活动创建了建议书，则可以重复使用您的帐户登录此"
"活动。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/recover.html:20
msgid "Set your password to access your profile and proposals"
msgstr ""

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:15
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:20
msgid "Create proposal"
msgstr "创建提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:42
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:97
msgid "Done!"
msgstr "完成"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:63
msgid "Save as draft"
msgstr "保存为草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:68
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:110
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:70
msgid "Submit proposal!"
msgstr "提交提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:74
msgid "or save as draft for now"
msgstr "或者现在保存为草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_base.html:75
msgid ""
"You can save your proposal as a draft and submit it later. Organisers will "
"not be able to see your proposal, though they will be able to send you "
"reminder emails about the upcoming deadline."
msgstr ""
"您可以将您的提案保存为草稿并稍后提交。组织者无法查看您的提案，但他们可以向您"
"发送关于即将到期的提醒电子邮件。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_questions.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:214
msgid "… about your proposal:"
msgstr "关于你的提议："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_questions.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:230
msgid "… about yourself:"
msgstr "关于你自己："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_user.html:13
msgid "Sign in or register to save your draft"
msgstr "登录或注册以保存您的草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/submission_user.html:22
msgid ""
"Organisers will not be able to see your draft or your email address. They "
"will be able to send you reminders about your pending proposal draft closer "
"to the deadline."
msgstr ""
"组织者将无法看到您的草稿或电子邮件地址。他们将能够在截止日期更接近时向您发送"
"有关待处理提案草稿的提醒。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:12
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:15
msgid "Your Emails"
msgstr "你的电子邮件"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_mails.html:17
msgid ""
"These are emails the organisers sent you, so you should be able to find them "
"in your email inbox, but this page serves as a helper in case your email "
"address was unavailable or the emails got lost in some way."
msgstr ""
"这些是组织者发给你的电子邮件，所以你应该能够在你的电子邮箱中找到它们，但是这"
"个页面作为一个辅助工具，以防你的邮箱地址不可用或者邮件以某种方式丢失。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:11
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:18
msgid "Your Profile"
msgstr "你的个人资料"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:20
msgid ""
"This data will be displayed publicly if your proposal is accepted. It is "
"also visible to reviewers."
msgstr "如果您的提案被接受，此数据将公开显示。审核人员也可以看到这些数据。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:43
msgid "We have some questions"
msgstr "我们有一些问题。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:58
msgid "Your Account"
msgstr "你的帐户"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:59
msgid "You can change your log in data here."
msgstr "你可以在这里更改你的登录数据。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:79
msgid "Account deletion"
msgstr "账户删除"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:84
msgid ""
"You can delete your account here – all names, emails, and other personal "
"information will be overwritten. <strong>This action is irreversible.</"
"strong>"
msgstr ""
"您可以在此删除您的帐户 - 所有的姓名、电子邮件和其他个人信息都将被覆盖。此操作"
"是不可逆的。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:90
msgid ""
"I really do want to delete my account, losing access to my proposals and "
"sessions, and overriding my public and private data."
msgstr ""
"我真的想删除我的账户，失去我的建议和会期的访问权限，以及覆盖我的公共和私人数"
"据。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_profile.html:97
msgid "Delete my account"
msgstr "删除我的账号"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:24
msgid "Congratulations on your acceptance!"
msgstr "恭喜，你已入选！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:29
msgid ""
"By confirming your proposal, you agree that you are able and willing to "
"participate in this event and present the content of this proposal. The "
"proposal data, such as title, abstract, description, and any uploads you "
"provided, can be made publicly available once the proposal is confirmed."
msgstr ""
"通过确认您的提案，您同意您有能力和意愿参加此活动并呈现此提案的内容。一旦提案"
"被确认，提案数据（如标题，摘要，描述和任何提供的上传）可以公开发布。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm.html:39
msgid ""
"Please provide us with your available hours during the event, so that we can "
"schedule your event accordingly:"
msgstr "请提供您在活动期间的可用时间，以便我们相应安排您的活动:"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:10
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:14
msgid "Proposal not found"
msgstr "提案未找到"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_confirm_error.html:16
msgid ""
"The proposal you’re trying to confirm either does not exist or does not "
"belong to the account you’re currently logged in with. Try logging in with a "
"different account, or contact the event organisers for further information."
msgstr ""
"您正在尝试确认的提案可能不存在或不属于您当前登录的帐户。请尝试使用其他帐户登"
"录，或联系活动组织者获取更多信息。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_discard.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Do you really want to withdraw your proposal?"
msgid ""
"Do you really want to discard your draft proposal? All data will be lost."
msgstr "你确认想要撤回你的提议吗？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:25
msgid "Confirm your attendance"
msgstr "确认您的出席。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:30
msgid "Audience feedback"
msgstr "观众反馈"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:32
msgid "Attendees can leave feedback here after your session has taken place."
msgstr "参加者可以在您的会期结束后在此处留下反馈。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:63
msgid "Save draft"
msgstr "保存草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:66
msgid "Submit proposal"
msgstr "提交提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:82
msgid "Share proposal"
msgstr "分享提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:84
msgid ""
"If you need a review from a colleague or a friend here’s a link that you can "
"send out for viewing your proposal:"
msgstr "如果您需要同事或朋友的评论，这里有一个链接，您可以发送以查看您的提案："

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:92
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:18
msgid "Withdraw proposal"
msgstr "撤回提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:94
msgid ""
"You can withdraw your proposal from the selection process here. You cannot "
"undo this - if you are just uncertain if you can or should hold your "
"session, please contact the organiser instead."
msgstr ""
"您可以在此处撤回您的申请，但此操作不可撤销。如果您只是不确定是否可以或应该举"
"行会期，请联系组织者。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:103
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:27
#: pretalx/cfp/views/user.py:291
msgid "Withdraw"
msgstr "取回"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:108
#, fuzzy
#| msgid "Withdraw proposal"
msgid "Discard draft proposal"
msgstr "撤回提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:110
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can withdraw your proposal from the selection process here. You "
#| "cannot undo this - if you are just uncertain if you can or should hold "
#| "your session, please contact the organiser instead."
msgid ""
"You can discard your draft proposal here. You cannot undo this - if you are "
"just uncertain if you can or should submit your proposal, please contact the "
"organiser instead."
msgstr ""
"您可以在此处撤回您的申请，但此操作不可撤销。如果您只是不确定是否可以或应该举"
"行会议，请联系组织者。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:119
#: pretalx/orga/views/mails.py:377
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:124
msgid "Cancel proposal"
msgstr "取消提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_edit.html:126
msgid ""
"As your proposal has been accepted already, please contact the event’s "
"organising team to cancel it. The best way to reach out would be an answer "
"to your acceptance mail."
msgstr "由于您的提案已经被接受，请联系活动组织团队取消它。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:20
msgid "Do you really want to withdraw your proposal?"
msgstr "你确认想要撤回你的提议吗？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submission_withdraw.html:32
msgid "You will not be able to revert this action."
msgstr "你将无法撤销此操作。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:19
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:86
msgid "Your proposals"
msgstr "你的提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:32
msgid "Important Information"
msgstr "重要信息"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:45
msgid "Your drafts"
msgstr "你的草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:66
#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:125
msgid "Copy code for review"
msgstr "复制代码以供审核"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:74
#, fuzzy
#| msgid "draft"
msgid "Edit draft"
msgstr "草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:76
#, fuzzy
#| msgid "Save draft"
msgid "Open draft"
msgstr "保存草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:93
#: pretalx/orga/tables/submission.py:72 pretalx/orga/tables/submission.py:216
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:132
msgid "State"
msgstr "状态"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:133
#, fuzzy
#| msgid "Submit proposal"
msgid "Edit proposal"
msgstr "提交提案"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:135
#, fuzzy
#| msgid "per proposal"
msgid "Open proposal"
msgstr "根据提议"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:140
#: pretalx/cfp/views/user.py:284
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:157
msgid "Create a new proposal"
msgstr "创建一个新提案。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:161
msgid "It seems like you haven’t submitted anything to this event yet."
msgstr "看起来你还没有在这个活动中提交任何内容。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:162
msgid "If you did, maybe you used a different account? Check your emails!"
msgstr "如果你有的话，也许你使用了一个不同的账户？请检查你的邮件！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:165
msgid ""
"If you did not, why not go ahead and create a proposal now? We’d love to "
"hear from you!"
msgstr "如果你还没有，为什么不立即创建一个提案呢？我们很想听听你的想法！"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/event/user_submissions.html:170
msgid "Submit something now!"
msgstr "提交一些信息"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/_resource_row.html:16
#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:37
#: pretalx/orga/forms/review.py:456 pretalx/person/models/information.py:62
#: pretalx/submission/models/resource.py:34
#: pretalx/submission/models/submission.py:534
#: pretalx/submission/models/submission.py:537
msgid "File"
msgstr "文件"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:17
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Resources will be publicly visible. Please try to keep your uploads below "
#| "16MB."
msgid "Resources will be publicly visible unless marked as non-public."
msgstr "资源将会公开显示，请尽量将您的上传文件大小控制在16MB以下。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:58
#, fuzzy
#| msgid "This proposal has no file uploads yet."
msgid "This proposal has no resources yet."
msgstr "这个提案还没有文件上传。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:87
#, fuzzy
#| msgid "Add a new option"
msgid "Add a link"
msgstr "添加一个新选项"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/submission_resources_form.html:90
#, fuzzy
#| msgid "Upload"
msgid "Upload a file"
msgstr "上传"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:16
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:21
msgid ""
"This is a draft proposal. It will never be visible to anybody else, unless "
"you submit it or explicitly share it."
msgstr ""

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:33
#: pretalx/common/log_display.py:235
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:39
msgid "Speaker"
msgid_plural "Speakers"
msgstr[0] "演讲者"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:35
msgid "Submitter"
msgid_plural "Submitters"
msgstr[0] "提交者"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:41
#, fuzzy
#| msgid "pending Invitation"
msgid "Pending invitation"
msgstr "待处理的邀请"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:44
#: pretalx/orga/views/organiser.py:199 pretalx/orga/views/submission.py:368
#, fuzzy
#| msgid "Accept invitation?"
msgid "Retract invitation"
msgstr "接受邀请？"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:51
#, fuzzy
#| msgid "per speaker"
msgid "Invite co-speaker"
msgstr "每个演讲者"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:59
#, fuzzy
#| msgid "State"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:65
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:177
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:68
#: pretalx/orga/views/cfp.py:486 pretalx/submission/models/access_code.py:44
#: pretalx/submission/models/submission.py:205
msgid "Session type"
msgstr "会期类型"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:71
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:122
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:73
#: pretalx/orga/views/cfp.py:552 pretalx/submission/models/access_code.py:33
#: pretalx/submission/models/submission.py:211
msgid "Track"
msgstr "分支"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/includes/user_submission_header.html:82
#: pretalx/orga/tables/submission.py:205
#: pretalx/submission/models/submission.py:263
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:9
#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:85
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:456
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:41
#: pretalx/person/models/auth_token.py:75
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:27
msgid "No events are currently ongoing."
msgstr "当前没有正在进行的活动。"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:30
msgid "Upcoming events"
msgstr "即将到来的活动"

#: pretalx/cfp/templates/cfp/index.html:43
msgid "Past events"
msgstr "过去的事件"

#: pretalx/cfp/views/user.py:335
#, fuzzy
#| msgid "Your drafts"
msgid "Your draft was discarded."
msgstr "你的草稿"

#: pretalx/cfp/views/user.py:519
msgid "Your account has now been deleted."
msgstr "您的帐户现已被删除。"

#: pretalx/cfp/views/user.py:521
msgid "Are you really sure? Please tick the box"
msgstr "你真的确定吗？请勾选方框。"

#: pretalx/cfp/views/user.py:585 pretalx/orga/views/submission.py:397
#, fuzzy
#| msgid "The invitation has been sent."
msgid "The invitation has been retracted."
msgstr "邀请已发送。"

#: pretalx/cfp/views/user.py:618
#, fuzzy
#| msgid "You cannot change the slug later on!"
msgid "You cannot accept this invitation."
msgstr "你不能稍后更改这个Slug！"

#: pretalx/common/forms/fields.py:77 pretalx/common/forms/fields.py:213
#, python-brace-format
msgid "Please do not upload files larger than {size}!"
msgstr "请不要上传大于{size}的文件！"

#: pretalx/common/forms/fields.py:112
#, python-brace-format
msgid ""
"This filetype ({extension}) is not allowed, it has to be one of the "
"following: "
msgstr "此文件类型 ({extension}) 不允许，必须是以下之一:"

#: pretalx/common/forms/fields.py:148
#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:15
#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:25
#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:69
#: pretalx/person/models/picture.py:61 pretalx/person/models/profile.py:66
msgid "Profile picture"
msgstr "头像"

#: pretalx/common/forms/fields.py:167 pretalx/common/forms/fields.py:176
#, fuzzy
#| msgid "Please provide a review score!"
msgid "Please provide a profile picture!"
msgstr "请提供一份评价分数！"

#: pretalx/common/forms/fields.py:184 pretalx/common/forms/fields.py:190
#: pretalx/common/forms/fields.py:198
msgid "Invalid picture selection."
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/fields.py:205
#, fuzzy
#| msgid "No file provided"
msgid "No file was uploaded."
msgstr "未提供文件"

#: pretalx/common/forms/fields.py:208
msgid "Please upload an image file (JPG, PNG, GIF, or WebP)."
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/fields.py:312
#, fuzzy
#| msgid "Permission denied."
msgid "Form submission failed."
msgstr "权限被拒绝。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:320
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The submitted availability contains an invalid date."
msgid "Submitted availabilities are not valid json: %(error)s."
msgstr "提交的可用性包含无效日期。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:322
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The submitted availability does not comply with the required format."
msgid "Availability JSON does not comply with expected format: %(detail)s"
msgstr "提交的可用性不符合所要求的格式。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:325
msgid "The submitted availability does not comply with the required format."
msgstr "提交的可用性不符合所要求的格式。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:327
msgid "The submitted availability contains an invalid date."
msgstr "提交的可用性包含无效日期。"

#: pretalx/common/forms/fields.py:328
msgid "Please fill in your availability!"
msgstr "请填写您的可用时间！"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:49
msgid "You are trying to change read-only data."
msgstr "您正在尝试更改只读数据。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:123
#, python-brace-format
msgid "Please write between {min_length} and {max_length} words."
msgstr "请写下{min_length}到{max_length}字之间的文字。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:126
#, python-brace-format
msgid "Please write between {min_length} and {max_length} characters."
msgstr "请写入{min_length}到{max_length}个字符。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:128
#, python-brace-format
msgid "Please write at least {min_length} words."
msgstr "请至少写 {min_length} 个字。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:129
#, python-brace-format
msgid "Please write at least {min_length} characters."
msgstr "请至少写{min_length}个字符。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:130
#, python-brace-format
msgid "Please write at most {max_length} words."
msgstr "请最多写入 {max_length} 个单词。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:131
#, python-brace-format
msgid "Please write at most {max_length} characters."
msgstr "请最多写{max_length}个字符。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:151
#, python-brace-format
msgid "You wrote {count} characters."
msgstr "你写了 {count} 个字符。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:152
#, python-brace-format
msgid "You wrote {count} words."
msgstr "你写了{count}个单词。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:164
#, python-brace-format
msgid "Please select exactly {count} tags."
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/mixins.py:168
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Please write between {min_length} and {max_length} words."
msgid "Please select between {min} and {max} tags."
msgstr "请写下{min_length}到{max_length}字之间的文字。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:172
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Please write at least {min_length} words."
msgid "Please select at least {min} tags."
msgstr "请至少写 {min_length} 个字。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:174
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Please write at most {max_length} words."
msgid "Please select at most {max} tags."
msgstr "请最多写入 {max_length} 个单词。"

#: pretalx/common/forms/mixins.py:182
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "You wrote {count} words."
msgid "You selected {count} tags."
msgstr "你写了{count}个单词。"

#: pretalx/common/forms/tables.py:10
msgid "A–Z / low to high ↑"
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/tables.py:11
msgid "Z–A / high to low ↓"
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/tables.py:17
msgid "Available Columns"
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/tables.py:27
#, fuzzy
#| msgid "Selection"
msgid "Selected Columns"
msgstr "选择"

#: pretalx/common/forms/tables.py:37
msgid "Sort by"
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/tables.py:42 pretalx/common/forms/tables.py:53
#, fuzzy
#| msgid "Duration"
msgid "Direction"
msgstr "持续时间"

#: pretalx/common/forms/tables.py:48
msgid "Then by"
msgstr ""

#: pretalx/common/forms/widgets.py:32
#, fuzzy
#| msgid "New password"
msgid "Show password"
msgstr "新密码"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:33
#, fuzzy
#| msgid "New password"
msgid "Hide password"
msgstr "新密码"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:62
msgid ""
"This password would take <em class=\"password_strength_time\"></em> to crack."
msgstr "这个密码需要 <em class=\"password_strength_time\"></em> 才能破解。"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:100
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:101
msgid "Your passwords don’t match."
msgstr "您的密码不匹配。"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:242
#, fuzzy
#| msgid "Please write at least {min_length} words."
msgid "Please select an option."
msgstr "请至少写 {min_length} 个字。"

#: pretalx/common/forms/widgets.py:486
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{count} events"
msgstr "新活动"

#: pretalx/common/image.py:52 pretalx/common/image.py:60
msgid ""
"The file you uploaded has a very large number of pixels, please upload a "
"picture with smaller dimensions."
msgstr ""

#: pretalx/common/image.py:68
msgid ""
"Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
"corrupted image."
msgstr "上传有效的图片。你上传的文件不是一张图片或者图片已损坏。"

#: pretalx/common/log_display.py:34
#, python-brace-format
msgid "The event {name} ({slug}) by {organiser} was deleted."
msgstr ""

#: pretalx/common/log_display.py:35
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "The proposal was deleted."
msgid "The organiser {name} was deleted."
msgstr "这个提议被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:37
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "The team invitation was sent again."
msgid "A speaker invitation was sent to {email}."
msgstr "团队邀请已再次发送。"

#: pretalx/common/log_display.py:40
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "A speaker information note was deleted."
msgid "A speaker invitation to {email} was accepted."
msgstr "一条发言人信息备注已被删除"

#: pretalx/common/log_display.py:43
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "The team invitation was retracted."
msgid "A speaker invitation to {email} was retracted."
msgstr "团队邀请被撤销。"

#: pretalx/common/log_display.py:65
msgid "The CfP has been modified."
msgstr "\"征稿启事已经修改。\""

#: pretalx/common/log_display.py:66
msgid "The event was made public."
msgstr "这个事件已经被公开。"

#: pretalx/common/log_display.py:67
msgid "The event has been added."
msgstr "该事件已添加。"

#: pretalx/common/log_display.py:68
msgid "The event was deactivated."
msgstr "该事件已被停用。"

#: pretalx/common/log_display.py:69
#, fuzzy
#| msgid "The event was deactivated."
msgid "The event was deleted."
msgstr "该事件已被停用。"

#: pretalx/common/log_display.py:70
msgid "A plugin was disabled."
msgstr "一个插件已被禁用。"

#: pretalx/common/log_display.py:71
msgid "A plugin was enabled."
msgstr "一个插件已启用。"

#: pretalx/common/log_display.py:72
msgid "The event was modified."
msgstr "该事件已被修改。"

#: pretalx/common/log_display.py:73
#, fuzzy
#| msgid "A speaker information note was deleted."
msgid "The invitation was accepted."
msgstr "一条发言人信息备注已被删除"

#: pretalx/common/log_display.py:74
#, fuzzy
#| msgid "The team invitation was retracted."
msgid "An invitation was retracted."
msgstr "团队邀请被撤销。"

#: pretalx/common/log_display.py:75
#, fuzzy
#| msgid "The invitation was sent!"
msgid "An invitation was sent."
msgstr "邀请已发送！"

#: pretalx/common/log_display.py:77
msgid "The invitation to the review team was retracted."
msgstr "邀请复核团队已被撤回。"

#: pretalx/common/log_display.py:79
msgid "The invitation to the review team was sent."
msgstr "审核团队的邀请已发送。"

#: pretalx/common/log_display.py:80
#, fuzzy
#| msgid "The team was removed."
msgid "A team member was removed"
msgstr "团队已被移除。"

#: pretalx/common/log_display.py:81
#, fuzzy
#| msgid "An email was sent."
msgid "An email was created."
msgstr "一封电子邮件被发送了。"

#: pretalx/common/log_display.py:82
msgid "A pending email was deleted."
msgstr "一封待处理的电子邮件被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:83
msgid "All pending emails were deleted."
msgstr "所有待处理的电子邮件都已被删除。"

#: pretalx/common/log_display.py:84
msgid "An email was sent."
msgstr "一封电子邮件被发送了。"

#: pretalx/common/log_display.py:85
msgid "An email was modified."
msgstr "一封电子邮件被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:86
msgid "A mail template was added."
msgstr "\"添加了一封邮件模板。\""

#: pretalx/common/log_display.py:87
msgid "A mail template was deleted."
msgstr "一封邮件模板被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:88
msgid "A mail template was modified."
msgstr "邮件模板已修改。"

#: pretalx/common/log_display.py:89
#, fuzzy
#| msgid "The proposal was deleted."
msgid "The organiser was deleted."
msgstr "这个提议被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:90
#, fuzzy
#| msgid "A question was added."
msgid "A custom field was added."
msgstr "一个问题被添加了。"

#: pretalx/common/log_display.py:91
#, fuzzy
#| msgid "A question was deleted."
msgid "A custom field was deleted."
msgstr "一个问题被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:92
#, fuzzy
#| msgid "A question was modified."
msgid "A custom field was modified."
msgstr "一个问题被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:93
#, fuzzy
#| msgid "A question option was added."
msgid "A custom field option was added."
msgstr "添加了一个问题选项。"

#: pretalx/common/log_display.py:94
#, fuzzy
#| msgid "A question option was deleted."
msgid "A custom field option was deleted."
msgstr "一个问题选项被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:95
#, fuzzy
#| msgid "A question option was modified."
msgid "A custom field option was modified."
msgstr "一个问题选项被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:96
msgid "A tag was added."
msgstr "添加了一个标签。"

#: pretalx/common/log_display.py:97
msgid "A tag was deleted."
msgstr "一个标签已被删除。"

#: pretalx/common/log_display.py:98
msgid "A tag was modified."
msgstr "一个标签被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:99
msgid "A new room was added."
msgstr "新增了一个房间。"

#: pretalx/common/log_display.py:100
#, fuzzy
#| msgid "A track was modified."
msgid "A room was modified."
msgstr "一条轨迹被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:101
#, fuzzy
#| msgid "A track was deleted."
msgid "A room was deleted."
msgstr "一条轨迹被删除。"

#: pretalx/common/log_display.py:102
msgid "A new schedule version was released."
msgstr "发布了新的时间表版本。"

#: pretalx/common/log_display.py:103
msgid "The proposal was accepted."
msgstr "提议被接受了。"

#: pretalx/common/log_display.py:104
msgid "The proposal was cancelled."
msgstr "这个提案被取消了。"

#: pretalx/common/log_display.py:105
msgid "The proposal was confirmed."
msgstr "这个提议已经确认。"

#: pretalx/common/log_display.py:106
msgid "The proposal was added."
msgstr "这个提案被添加了。"

#: pretalx/common/log_display.py:107 pretalx/common/log_display.py:109
msgid "The proposal was deleted."
msgstr "这个提议被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:111
msgid "The proposal was rejected."
msgstr "该提议被拒绝。"

#: pretalx/common/log_display.py:112
msgid "A proposal resource was added."
msgstr "添加了一个提案资源。"

#: pretalx/common/log_display.py:113
msgid "A proposal resource was deleted."
msgstr "一个提案资源被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:114
msgid "A proposal resource was modified."
msgstr "一个建议资源被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:115
#, fuzzy
#| msgid "A track was deleted."
msgid "A review was deleted."
msgstr "一条轨迹被删除。"

#: pretalx/common/log_display.py:116
#, fuzzy
#| msgid "An email was modified."
msgid "A review was modified."
msgstr "一封电子邮件被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:117
#, fuzzy
#| msgid "A track was added."
msgid "A review was added."
msgstr "一条轨迹被添加了。"

#: pretalx/common/log_display.py:118
msgid "A speaker was added to the proposal."
msgstr "提案增加了一个演讲者。"

#: pretalx/common/log_display.py:119
msgid "A speaker was invited to the proposal."
msgstr "一位演讲者被邀请参加提案。"

#: pretalx/common/log_display.py:120
#, fuzzy
#| msgid "The speaker has arrived"
msgid "The speaker order was changed."
msgstr "发言人已经到了。"

#: pretalx/common/log_display.py:121
msgid "A speaker was removed from the proposal."
msgstr "议案中的一个发言者被取消了。"

#: pretalx/common/log_display.py:122
#, fuzzy
#| msgid "The invitation was sent!"
msgid "A speaker invitation was sent."
msgstr "邀请已发送！"

#: pretalx/common/log_display.py:123
#, fuzzy
#| msgid "A speaker information note was deleted."
msgid "A speaker invitation was accepted."
msgstr "一条发言人信息备注已被删除"

#: pretalx/common/log_display.py:124
#, fuzzy
#| msgid "The team invitation was retracted."
msgid "A speaker invitation was retracted."
msgstr "团队邀请被撤销。"

#: pretalx/common/log_display.py:125
msgid "The proposal was unconfirmed."
msgstr "这个提议没有得到确认。"

#: pretalx/common/log_display.py:126
msgid "The proposal was modified."
msgstr "这个提案被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:127
msgid "The proposal was withdrawn."
msgstr "这项提案被撤回了。"

#: pretalx/common/log_display.py:128
#, fuzzy
#| msgid "A question was modified."
msgid "A custom field response was modified."
msgstr "一个问题被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:129
#, fuzzy
#| msgid "A question was added."
msgid "A custom field response was added."
msgstr "一个问题被添加了。"

#: pretalx/common/log_display.py:130
#, fuzzy
#| msgid "A question was modified."
msgid "A custom field response was removed."
msgstr "一个问题被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:131
#, fuzzy
#| msgid "A proposal resource was added."
msgid "A proposal comment was added."
msgstr "添加了一个提案资源。"

#: pretalx/common/log_display.py:132
#, fuzzy
#| msgid "A proposal resource was deleted."
msgid "A proposal comment was deleted."
msgstr "一个提案资源被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:133
msgid "A session type was added."
msgstr "添加了会期类型。"

#: pretalx/common/log_display.py:134
msgid "A session type was deleted."
msgstr "一个会期类型被删除了。"

#: pretalx/common/log_display.py:135
msgid "The session type was made default."
msgstr "会期类型已默认设置。"

#: pretalx/common/log_display.py:136
msgid "A session type was modified."
msgstr "一个会期类型被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:137
msgid "An access code was added."
msgstr "已添加访问代码。"

#: pretalx/common/log_display.py:138
msgid "An access code was sent."
msgstr "一个访问代码已被发送。"

#: pretalx/common/log_display.py:139
msgid "An access code was modified."
msgstr "一个访问代码已经修改。"

#: pretalx/common/log_display.py:140
msgid "An access code was deleted."
msgstr "访问码已删除。"

#: pretalx/common/log_display.py:141
msgid "A track was added."
msgstr "一条轨迹被添加了。"

#: pretalx/common/log_display.py:142
msgid "A track was deleted."
msgstr "一条轨迹被删除。"

#: pretalx/common/log_display.py:143
msgid "A track was modified."
msgstr "一条轨迹被修改了。"

#: pretalx/common/log_display.py:144
msgid "A speaker has been marked as arrived."
msgstr "一个演讲者已被标记为已到达。"

#: pretalx/common/log_display.py:145
msgid "A speaker has been marked as not arrived."
msgstr "演讲者已标记为未到达。"

#: pretalx/common/log_display.py:146
#, fuzzy
#| msgid "Speaker information note"
msgid "A speaker information note was added."
msgstr "演讲者信息"

#: pretalx/common/log_display.py:147
msgid "A speaker information note was modified."
msgstr "一条发言人信息备注已被修改"

#: pretalx/common/log_display.py:148
msgid "A speaker information note was deleted."
msgstr "一条发言人信息备注已被删除"

#: pretalx/common/log_display.py:149
#, fuzzy
#| msgid "The API token was revoked."
msgid "The API token was created."
msgstr "API令牌已被撤销。"

#: pretalx/common/log_display.py:150
msgid "The API token was reset."
msgstr "API令牌已重置。"

#: pretalx/common/log_display.py:151 pretalx/orga/views/person.py:107
msgid "The API token was revoked."
msgstr "API令牌已被撤销。"

#: pretalx/common/log_display.py:153
msgid "The API token was upgraded to the latest version."
msgstr "API令牌已被升级到最新版本。"

#: pretalx/common/log_display.py:156
msgid "The password was modified."
msgstr "密码已修改。"

#: pretalx/common/log_display.py:157
#, fuzzy
#| msgid "The event was modified."
msgid "The speaker was modified."
msgstr "该事件已被修改。"

#: pretalx/common/log_display.py:158
#, fuzzy
#| msgid "The addressed user’s email address"
msgid "The user changed their email address."
msgstr "所指用户的电子邮件地址"

#: pretalx/common/log_display.py:210 pretalx/common/log_display.py:214
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:240 pretalx/orga/views/cfp.py:147
msgid "Custom field"
msgstr "自定义字段"

#: pretalx/common/log_display.py:221
msgid "Response to custom field"
msgstr "对自定义字段的响应"

#: pretalx/common/log_display.py:224 pretalx/orga/forms/event.py:874
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:241
msgid "Call for Proposals"
msgstr "征集提案"

#: pretalx/common/log_display.py:227
msgid "Mail template"
msgstr "邮件模板"

#: pretalx/common/log_display.py:231 pretalx/event/models/organiser.py:292
#: pretalx/orga/forms/speaker.py:34 pretalx/orga/tables/speaker.py:87
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:222
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:19
#: pretalx/person/models/user.py:135
#: pretalx/submission/models/submission.py:1240
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: pretalx/common/log_display.py:239 pretalx/event/stages.py:101
#: pretalx/orga/forms/event.py:873 pretalx/orga/forms/event.py:914
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:131
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:34
#: pretalx/orga/views/event.py:806
#, fuzzy
#| msgid "Event"
msgid "Event"
msgid_plural "Events"
msgstr[0] "事件"
msgstr[1] "事件"

#: pretalx/common/models/mixins.py:22 pretalx/orga/forms/event.py:881
#: pretalx/orga/forms/event.py:892 pretalx/orga/forms/event.py:900
#: pretalx/orga/forms/event.py:915 pretalx/orga/templates/orga/user.html:44
msgid "Created"
msgstr ""

#: pretalx/common/models/mixins.py:25
msgid "Updated"
msgstr ""

#: pretalx/common/models/settings.py:65
msgid ""
"Please give a fair review on why you’d like to see this proposal at the "
"conference, or why you think it would not be a good fit."
msgstr ""
"请公正地评价为什么您想在这个会议上看到这个提案，或者为什么您认为它不适合。"

#: pretalx/common/models/settings.py:77
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"just writing you to let you know that your Call for Participation is now\n"
"closed. Here is a list of links that should be useful in the next days:\n"
"\n"
"- You’ll find a list of all your {submission_count} proposals here:\n"
"  {event_submissions}\n"
"- You can add reviewers here:\n"
"  {event_team}\n"
"- You can review proposals here:\n"
"  {event_review}\n"
"- And create your schedule here, once you have accepted proposals:\n"
"  {event_schedule}\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"此邮件是通知您“参与邀请”环节现已关闭。以下是一些有用的链接：\n"
"\n"
"- 您可以在这里找到您全部的{submission_count}个提案列表：{event_submissions}\n"
"- 您可以在这里添加审稿人：{event_team}\n"
"- 您可以在这里审查提案：{event_review}\n"
"- 一旦您已经接受了提案，可以在此处创建您的日程表：{event_schedule}。\n"

#: pretalx/common/models/settings.py:97
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"congratulations, your event is over! Hopefully it went well. Here are some\n"
"statistics you might find interesting:\n"
"\n"
"- You had {submission_count} proposals,\n"
"- Of which you selected {talk_count} sessions.\n"
"- The reviewers wrote {review_count} reviews.\n"
"- You released {schedule_count} schedules in total.\n"
"- Over the course of the event, you sent {mail_count} mails.\n"
"\n"
"If there is anything you’re missing, come tell us about it\n"
"at https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new or via an\n"
"email to support@pretalx.com!\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"祝贺您，活动已经结束了！希望一切顺利。以下是一些可能会让您感到有趣的统计数"
"据：\n"
"\n"
"- 您有 {submission_count} 份议题提案，\n"
"- 其中您选择了 {talk_count} 场演讲。\n"
"- 评论人员共撰写了 {review_count} 条评论。\n"
"- 您总共发布了 {schedule_count} 个日程安排。\n"
"- 活动期间，您共发送了 {mail_count} 封电子邮件。\n"
"\n"
"如果您有任何遗漏的地方，请在https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new 或"
"通过支持电子邮件（support@pretalx.com）与我们联系！\n"

#: pretalx/common/plugins.py:13
#, fuzzy
#| msgid "Featured"
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Features"
msgstr "特色的"

#: pretalx/common/plugins.py:14
#, fuzzy
#| msgid "Invitation"
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Integrations"
msgstr "邀请"

#: pretalx/common/plugins.py:15
#, fuzzy
#| msgid "Custom domain"
msgctxt "Type of plugin"
msgid "Customizations"
msgstr "自定义域名"

#: pretalx/common/plugins.py:16
#, fuzzy
#| msgid "Export"
msgid "Exporters"
msgstr "导出"

#: pretalx/common/plugins.py:17
#, fuzzy
#| msgid "pending Invitation"
msgid "Recording integrations"
msgstr "待处理的邀请"

#: pretalx/common/plugins.py:19
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Gather your team"
msgctxt "category of items"
msgid "Other"
msgstr "组织您的团队"

#: pretalx/common/tables.py:518
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#. Translators: This is a label on delete buttons.
#: pretalx/common/tables.py:526 pretalx/common/text/phrases.py:58
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/delete.html:9
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pretalx/common/tables.py:535
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:104
#, fuzzy
#| msgid "Remove filter"
msgid "Move item"
msgstr "移除过滤器"

#: pretalx/common/tables.py:545 pretalx/orga/tables/cfp.py:81
msgid "Copy access code link"
msgstr "复制访问代码链接"

#: pretalx/common/templates/400.html:23
msgid ""
"It looks as if the communication between you and pretalx went wrong in some "
"way. <br> Please return to the last page and try again!"
msgstr "似乎您与Pretalx之间的通讯出现了问题。<br>请返回上一页并重试！"

#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:12
#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:16
msgid "Verification failed."
msgstr "验证失败。"

#: pretalx/common/templates/403_csrf.html:22
msgid ""
"We could not verify that this request really was sent by you. For security "
"reasons, we cannot process it. <br> Please go back to the last page, "
"refresh, and then try again."
msgstr ""
"我们无法验证这个请求真的是由您发送的。出于安全原因，我们无法处理它。<br> 请返"
"回上一页，刷新页面，然后再次尝试。"

#: pretalx/common/templates/500.html:15
msgid "Internal server error."
msgstr "内部服务器错误。"

#: pretalx/common/templates/500.html:19
msgid "We have encountered an error."
msgstr "我们遇到了一个错误。"

#: pretalx/common/templates/500.html:26
#, python-format
msgid ""
"Please help us to fix this by submitting <a href=\"%(link)s\" rel=noopener>a "
"bug report</a>!"
msgstr ""
"请通过提交<a href=\"%(link)s\" rel=noopener>错误报告</a>来帮助我们修复这个问"
"题！"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:76
#: pretalx/orga/templates/orga/auth/base.html:33
msgid "The event’s logo"
msgstr "活动的徽标"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:106
msgid "My proposals"
msgstr "我的提议"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:110
msgid "My Emails"
msgstr "我的电子邮件"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:114
msgid "My profile"
msgstr "我的个人资料"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:120
msgid "Organiser area"
msgstr "组织者区域"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:128
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:156
#, python-format
msgid "This is a static export generated at %(timestamp)s"
msgstr "这是一个在 %(timestamp)s 生成的静态导出。"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:164
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: pretalx/common/templates/common/base.html:168
msgid "Imprint"
msgstr "印记"

#: pretalx/common/templates/common/forms/auth.html:15
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:183
msgid "I already have an account"
msgstr "我已经有一个账户。"

#: pretalx/common/templates/common/forms/auth.html:21
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:186
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: pretalx/common/templates/common/forms/auth.html:36
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:189
msgid "I need a new account"
msgstr "我需要一个新的账户。"

#: pretalx/common/templates/common/forms/auth.html:44
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:193
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: pretalx/common/templates/common/forms/field.html:12
#: pretalx/orga/forms/cfp.py:598
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:75
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:93
#, fuzzy
#| msgctxt "form"
#| msgid "Optional"
msgid "Optional"
msgstr "可选的"

#: pretalx/common/templates/common/includes/modals.html:15
#: pretalx/common/templates/common/logs.html:69
#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:29
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:513
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:30
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: pretalx/common/templates/common/includes/nonpublic.html:10
msgid "This schedule-related page is non-public. Only organisers can see it."
msgstr "此日程相关页面为非公开页面。只有组织者可以看到它。"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "Recent Changes"
msgstr "日程更新"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:17
#, fuzzy
#| msgid "This change was performed by a member of the event orga."
msgid "This change was performed by an event organiser."
msgstr "这一变更是由活动组织成员执行的。"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Schedule update"
msgid "View detailed changes"
msgstr "日程更新"

#: pretalx/common/templates/common/logs.html:68
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Log in"
msgid "Log Detail"
msgstr "登录"

#: pretalx/common/templates/common/powered_by.html:43
#, python-format
msgid "powered by <a %(a_attr)s>pretalx</a>"
msgstr "由<a %(a_attr)s>pretalx</a>提供支持"

#: pretalx/common/templates/common/question_answer.html:15
msgid "No file provided"
msgstr "未提供文件"

#: pretalx/common/templates/common/question_answer.html:38
msgid "No response"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:12
#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:18
msgid "Redirect"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:20
#, python-format
msgid ""
"The link you clicked on wants to redirect you to a destination on the "
"website %(host)s."
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:23
msgid "Please only proceed if you trust this website to be safe."
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/redirect.html:29
#, python-format
msgid "Proceed to %(host)s"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/biography.html:9
msgid "Use a biography from another event"
msgstr ""

#. Translators: Text is used to describe the main text body of an email, or of
#. similar options like the main text of the CfP or a review. It's separate from
#. the "text" input type used in questions.
#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:11
#: pretalx/common/text/phrases.py:126 pretalx/mail/models.py:100
#: pretalx/mail/models.py:369 pretalx/person/models/information.py:60
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:13
#, fuzzy
#| msgid "reviews"
msgid "Preview"
msgstr "评论"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:16
msgid "Bold"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:17
msgid "Italic"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:18
msgid "Strikethrough"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Header image"
msgid "Header"
msgstr "标题图片 (Biaoti tupian)"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Links"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:22
msgid "Quote"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:23
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:52
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Sort featured last"
msgid "Unordered list"
msgstr "将特色项目放在最后排序"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/markdown.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Sort featured last"
msgid "Ordered list"
msgstr "将特色项目放在最后排序"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Public changelog"
msgid "Change"
msgstr "公共变更日志"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:21
#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:33
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:49
msgid "Add"
msgstr ""

#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Header image"
msgid "Upload image"
msgstr "标题图片 (Biaoti tupian)"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Click here to change"
msgid "Click or drag"
msgstr "点击此处更改"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:40
#, fuzzy
#| msgid "Profile picture"
msgid "Your other pictures"
msgstr "头像"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:54
#, fuzzy
#| msgid "Remove filter"
msgid "Remove picture"
msgstr "移除过滤器"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:62
#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:66
msgid "Apply Crop"
msgstr ""

#. Translators: This is a label on navigation elements leading to the previous page.
#: pretalx/common/templates/common/widgets/profile_picture.html:65
#: pretalx/common/text/phrases.py:56
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:107
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download.html:34
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: pretalx/common/templates/common/widgets/toggle_choice.html:16
msgid "Toggle value"
msgstr ""

#: pretalx/common/templatetags/copyable.py:16
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:17
msgid "once"
msgstr "一旦"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:19
msgid "twice"
msgstr "两倍"

#: pretalx/common/templatetags/times.py:20
#, python-brace-format
msgid "{number} times"
msgstr "{number} 次"

#: pretalx/common/text/css.py:120
#, python-brace-format
msgid "“{value}” is not allowed as attribute of “{key}”"
msgstr "{value}”不允许作为“{key}”的属性。"

#: pretalx/common/text/css.py:126
#, python-brace-format
msgid "You are not allowed to include “{key}” keys in your CSS."
msgstr "在你的CSS中，不允许包含“{key}”关键字。"

#: pretalx/common/text/daterange.py:71
#, python-brace-format
msgid "{date_from} – {date_to}"
msgstr "{date_from}至{date_to}"

#. Translators: This is the label on buttons that trigger the sending of emails.
#: pretalx/common/text/phrases.py:48
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Translators: This is the label on save buttons.
#: pretalx/common/text/phrases.py:50
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:299
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:484
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:100
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: pretalx/common/text/phrases.py:51
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:148
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:296
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:481
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Translators: This is the label on edit buttons.
#: pretalx/common/text/phrases.py:53
#: pretalx/orga/templatetags/orga_edit_link.py:15
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: pretalx/common/text/phrases.py:54
msgid "all"
msgstr "所有"

#: pretalx/common/text/phrases.py:60
#, fuzzy
#| msgid "Account deletion"
msgid "Confirm deletion"
msgstr "账户删除"

#: pretalx/common/text/phrases.py:62
msgid ""
"Please make sure that this is the item you want to delete. This action "
"cannot be undone!"
msgstr ""

#: pretalx/common/text/phrases.py:64
#, fuzzy
#| msgid "The tag has been deleted."
msgid "The item has been deleted."
msgstr "标签已被删除。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:66
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "您的更改已保存。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:67
msgid "Please go back and try again."
msgstr "请返回并再试一次。"

#. Translators: This is an established term in the context of software development.
#: pretalx/common/text/phrases.py:70
msgid "Bad request."
msgstr "无效请求。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:72
msgid "There was an error sending the mail. Please try again later."
msgstr "发送邮件时出现错误，请稍后再试。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:75
msgid "We had trouble saving your input – Please see below for details."
msgstr "我们保存您的输入时遇到了问题 - 请参见下面的详细信息。🠯"

#: pretalx/common/text/phrases.py:77
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "你没有执行此操作的权限。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:79
msgid "Permission denied."
msgstr "权限被拒绝。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:81
msgid "Sorry, you do not have the required permissions to access this page."
msgstr "抱歉，您没有访问此页面所需的权限。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:83
msgid "Page not found."
msgstr "页面未找到。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:85
msgid "This page does not exist."
msgstr "该页面不存在。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:86
msgid "Huh, I could have sworn there was something here."
msgstr "嗯，我本来以为这里有什么东西。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:88
msgid "This page is no more."
msgstr "这个页面已经不存在了。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:89
msgid "This page has ceased to be."
msgstr "这个页面已经停止存在了。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:90
msgid "Huh."
msgstr "嗯。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:93
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:184
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:191
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: pretalx/common/text/phrases.py:94
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: pretalx/common/text/phrases.py:95
msgid "New password (again)"
msgstr "新密码（再次）"

#: pretalx/common/text/phrases.py:97
msgid "You entered two different passwords. Please enter the same one twice!"
msgstr "您输入了两个不同的密码。请两次输入相同的密码！"

#: pretalx/common/text/phrases.py:99
msgctxt "noun / heading"
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: pretalx/common/text/phrases.py:100
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码"

#: pretalx/common/text/phrases.py:101
msgid "Let me set a new one!"
msgstr "新的设定"

#: pretalx/common/text/phrases.py:103
msgid "Now you just need to choose your new password and you are ready to go."
msgstr "现在您只需要选择您的新密码，就可以开始使用了。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:105
msgid "The password was reset."
msgstr "密码已重置。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:107
#, python-brace-format
msgid "You can use {link_start}Markdown{link_end} here."
msgstr "你可以在这里使用{link_start}Markdown{link_end}。"

#: pretalx/common/text/phrases.py:112
msgctxt "opening quotation mark"
msgid "“"
msgstr "“"

#: pretalx/common/text/phrases.py:113
msgctxt "closing quotation mark"
msgid "”"
msgstr "”"

#. Translators: Used both for language selection for users, and for the language
#. attribute of events and sessions.
#: pretalx/common/text/phrases.py:117 pretalx/orga/tables/mail.py:92
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:102 pretalx/orga/tables/submission.py:89
#: pretalx/orga/tables/submission.py:230
#: pretalx/submission/models/submission.py:275
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Translators: Used as settings/section heading
#: pretalx/common/text/phrases.py:120
msgid "General"
msgstr "通用"

#: pretalx/common/text/phrases.py:122 pretalx/mail/models.py:97
#: pretalx/mail/models.py:367 pretalx/person/models/information.py:58
msgctxt "email subject"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: pretalx/common/ui.py:109
msgid "Documentation"
msgstr "文档化"

#: pretalx/common/ui.py:111
msgid "Go to API"
msgstr "去 API"

#: pretalx/common/update_check.py:104
msgid "pretalx update available"
msgstr "pretalx 更新可用"

#: pretalx/common/update_check.py:108
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"An update is available for pretalx or for one of the plugins you installed "
"in your pretalx installation at {base_url}.\n"
"Please follow this link for more information:\n"
"\n"
" {url} \n"
"\n"
"You can always find information on the latest updates in the changelog:\n"
"\n"
"  https://docs.pretalx.org/changelog.html\n"
"\n"
"Larger updates are also announced with upgrade notes on the pretalx.com "
"blog:\n"
"\n"
"  https://pretalx.com/p/news\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"your pretalx developers"
msgstr ""

#: pretalx/common/update_check.py:149 pretalx/common/update_check.py:156
#, fuzzy
#| msgid "Plugins"
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: pretalx/common/views/generic.py:94
#, fuzzy
#| msgid "Your changes have been saved."
msgid "Some changes could not be saved."
msgstr "您的更改已保存。"

#: pretalx/common/views/generic.py:473
#, fuzzy
#| msgid "Newline"
msgid "New"
msgstr "换行"

#: pretalx/common/views/mixins.py:227
msgid "ManagementForm data is missing or has been tampered with."
msgstr "管理表单数据缺失或已被篡改。"

#: pretalx/common/views/mixins.py:439 pretalx/common/views/mixins.py:510
msgid "Export file not found. Please try again."
msgstr ""

#: pretalx/common/views/mixins.py:497
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download.html:31
msgid "Export failed. Please try again."
msgstr ""

#: pretalx/event/forms.py:61
msgid ""
"Please either pick some events for this team, or grant access to all your "
"events!"
msgstr "请为这个团队选择一些事件，或授权所有事件的访问权限！"

#: pretalx/event/forms.py:75
msgid "Please pick at least one permission for this team!"
msgstr "请为此团队选择至少一项权限！"

#: pretalx/event/forms.py:114
#, fuzzy
#| msgid "Email address"
msgid "Email addresses"
msgstr "电子邮件地址"

#: pretalx/event/forms.py:115
#, fuzzy
#| msgid "Organiser email address"
msgid "Enter one email address per line."
msgstr "组织者电子邮件地址"

#: pretalx/event/forms.py:134
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Please provide a valid email address."
msgid "“%(email)s” is not a valid email address."
msgstr "请提供有效的电子邮件地址。"

#: pretalx/event/forms.py:144
#, fuzzy
#| msgid "Please provide a valid email address!"
msgid "Please enter at least one email address!"
msgstr "请提供一个有效的电子邮件地址！"

#: pretalx/event/forms.py:180
msgid "Use languages"
msgstr "使用语言"

#: pretalx/event/forms.py:181
msgid "Choose all languages that your event should be available in."
msgstr "选择您的活动应该提供的所有语言。"

#: pretalx/event/forms.py:188
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:84
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/detail.html:10
#: pretalx/orga/views/organiser.py:366
msgid "Organiser"
msgstr "组织者"

#: pretalx/event/forms.py:202
msgid ""
"The organiser running the event can copy settings from previous events and "
"share team permissions across all or multiple events."
msgstr "组织者可以从先前的活动中复制设置，并在所有或多个活动中共享团队权限。"

#: pretalx/event/forms.py:218
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This is the address your event will be available at. Should be short, "
#| "only contain lowercase letters and numbers, and must be unique. We "
#| "recommend some kind of abbreviation with less than 10 characters that can "
#| "be easily remembered."
msgid ""
"This is the address your event will be available at. Should be short, only "
"contain lowercase letters and numbers, and must be unique. We recommend some "
"kind of abbreviation with less than 30 characters that can be easily "
"remembered."
msgstr ""
"这是您的活动可供访问的地址。应该是短的、只包含小写字母和数字，并且必须是唯一"
"的。我们建议使用不到10个字符的缩写，可以轻松记忆。"

#: pretalx/event/forms.py:224
msgid "You cannot change the slug later on!"
msgstr "你不能稍后更改这个Slug！"

#: pretalx/event/forms.py:241
msgid "Copy configuration from"
msgstr "复制配置从"

#: pretalx/event/forms.py:245
msgid ""
"You can copy settings from previous events here, such as mail settings, "
"session types, and email templates. Please check those settings once the "
"event has been created!"
msgstr ""
"你可以在这里从先前的活动中复制设置，例如邮件设置、会期类型和电子邮件模板。请"
"在创建活动后检查这些设置！"

#: pretalx/event/forms.py:248
msgid "Do not copy"
msgstr "不要复制"

#: pretalx/event/forms.py:258
msgid ""
"This short name is already taken, please choose another one (or ask the "
"owner of that event to add you to their team)."
msgstr ""
"这个短名称已经被使用，请选择另一个（或者请该活动的所有者将您添加到他们的团队"
"中）。"

#: pretalx/event/forms.py:281
msgid ""
"The default deadline for your Call for Papers. You can assign additional "
"deadlines to individual session types, which will take precedence over this "
"deadline."
msgstr ""
"您的征文默认截稿日期。您可以分配给各个会期类型额外的截稿日期，这些日期将优先"
"于默认截稿日期。"

#: pretalx/event/forms.py:369 pretalx/event/models/event.py:310
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:123
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:228
#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:21
#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:23
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: pretalx/event/models/event.py:73
#, python-brace-format
msgid "Invalid event slug – this slug is reserved: {value}."
msgstr "无效的事件代码 - 此代码已被保留：{value}。"

#: pretalx/event/models/event.py:181 pretalx/event/models/organiser.py:95
#: pretalx/orga/tables/organiser.py:19 pretalx/orga/tables/schedule.py:16
#: pretalx/orga/tables/speaker.py:74 pretalx/orga/tables/speaker.py:133
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:65
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:190
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:39 pretalx/person/forms/user.py:49
#: pretalx/person/models/auth_token.py:65 pretalx/person/models/profile.py:45
#: pretalx/person/models/user.py:127 pretalx/schedule/models/room.py:35
#: pretalx/submission/models/review.py:219
#: pretalx/submission/models/track.py:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: pretalx/event/models/event.py:190 pretalx/event/models/event.py:196
#: pretalx/event/models/organiser.py:104
msgid "The slug may only contain letters, numbers, dots and dashes."
msgstr "该Slug只能包含字母、数字、点和破折号。"

#: pretalx/event/models/event.py:195 pretalx/event/models/organiser.py:108
msgid "Short form"
msgstr "简称"

#: pretalx/event/models/event.py:204
msgid "Event is public"
msgstr "事件是公共的。"

#: pretalx/event/models/event.py:205
msgid "Event start date"
msgstr "活动开始日期"

#: pretalx/event/models/event.py:206
msgid "Event end date"
msgstr "事件结束日期"

#: pretalx/event/models/event.py:212
msgid ""
"All event dates will be localised and interpreted to be in this timezone."
msgstr "所有活动的日期将会被本地化和解释为该时区的时间。"

#: pretalx/event/models/event.py:216
msgid "Organiser email address"
msgstr "组织者电子邮件地址"

#: pretalx/event/models/event.py:217
msgid "Will be used as Reply-To in emails."
msgstr "将用作电子邮件中的回复地址。"

#: pretalx/event/models/event.py:220
msgid "Custom domain"
msgstr "自定义域名"

#: pretalx/event/models/event.py:221
msgid "Enter a custom domain, such as https://my.event.example.org"
msgstr "输入自定义域名，例如 https://my.event.example.org。"

#: pretalx/event/models/event.py:236
msgid "Main event colour"
msgstr "主要活动颜色"

#: pretalx/event/models/event.py:238
msgid ""
"Provide a hex value like #00ff00 if you want to style pretalx in your "
"event’s colour scheme."
msgstr ""
"如果您想要使用活动颜色方案样式化Pretalx，请提供类似#00ff00的十六进制值。"

#: pretalx/event/models/event.py:245
msgid "Custom Event CSS"
msgstr "自定义事件CSS"

#: pretalx/event/models/event.py:247
msgid ""
"Upload a custom CSS file if changing the primary colour is not sufficient "
"for you."
msgstr "如果更改主色不足以满足您的需求，上传自定义CSS文件。"

#: pretalx/event/models/event.py:254
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: pretalx/event/models/event.py:256
msgid ""
"If you provide a logo image, your event’s name will not be shown in the "
"event header. The logo will be scaled down to a height of 140px."
msgstr ""
"如果您提供了一个标志图像，您的活动名称将不会显示在活动页眉中。该标志将缩小到"
"高度为150px。"

#: pretalx/event/models/event.py:264
msgid "Header image"
msgstr "标题图片 (Biaoti tupian)"

#: pretalx/event/models/event.py:266
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you provide a header image, it will be displayed instead of your "
#| "event’s color and/or header pattern at the top of all event pages. It "
#| "will be center-aligned, so when the window shrinks, the center parts will "
#| "continue to be displayed, and not stretched."
msgid ""
"If you provide a header image, it will be displayed instead of your event’s "
"color and/or header pattern at the top of all event pages. It will be center-"
"aligned, so when the window shrinks, the center parts will continue to be "
"displayed, and not stretched."
msgstr ""
"如果您提供了一个标题图片，它将显示在所有活动页面顶部，而不是您活动页面的颜色"
"和/或标题样式。它将居中对齐，因此当窗口缩小时，中心部分将继续显示，而不会被拉"
"伸。"

#: pretalx/event/models/event.py:275
#, fuzzy
#| msgid "Preview email"
msgid "Preview image"
msgstr "预览邮件"

#: pretalx/event/models/event.py:277
msgid ""
"This image will be shown as a preview when links to your event are shared on "
"social media or messaging apps. For best results, use an image at least "
"1200x630 pixels. If not set, the logo or header image will be used instead."
msgstr ""

#: pretalx/event/models/event.py:288
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: pretalx/event/models/event.py:291
msgid "Landing page text"
msgstr "登陆页面文本"

#: pretalx/event/models/event.py:293
msgid ""
"This text will be shown on the landing page, alongside with links to the CfP "
"and schedule, if appropriate."
msgstr "如果可用，此文本将与CfP和日程链接一起显示在登录页面上。"

#: pretalx/event/models/event.py:301
msgid "Featured sessions text"
msgstr "特别会期注释"

#: pretalx/event/models/event.py:303
msgid ""
"This text will be shown at the top of the featured sessions page instead of "
"the default text."
msgstr "此文本将显示在特别会期页面的顶部，而不是默认文本。"

#: pretalx/event/models/event.py:313
msgid "Plain"
msgstr "Plain"

#: pretalx/event/models/event.py:314
msgid "Circuits"
msgstr "Circuits"

#: pretalx/event/models/event.py:315
msgid "Circles"
msgstr "Circles"

#: pretalx/event/models/event.py:316
msgid "Signal"
msgstr "Signal"

#: pretalx/event/models/event.py:317
msgid "Topography"
msgstr "Topography"

#: pretalx/event/models/event.py:318
msgid "Graph Paper"
msgstr "Graph Paper"

#: pretalx/event/models/event.py:618 pretalx/event/models/event.py:953
#: pretalx/event/stages.py:73 pretalx/orga/templates/orga/base.html:219
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:310
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:318
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:331
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:205
#: pretalx/submission/models/review.py:133
msgid "Review"
msgstr "审查"

#: pretalx/event/models/event.py:626
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: pretalx/event/models/event.py:639
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:200
#: pretalx/submission/models/review.py:135
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: pretalx/event/models/event.py:649
msgid "Maybe"
msgstr "可能"

#: pretalx/event/models/event.py:654
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:499
#: pretalx/submission/models/question.py:631
#: pretalx/submission/models/submission.py:1076
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pretalx/event/models/event.py:1112
msgid "News from your content system"
msgstr "来自您内容系统的新闻"

#: pretalx/event/models/event.py:1197
#, fuzzy
#| msgid "Landing page text"
msgid "Link text"
msgstr "登陆页面文本"

#: pretalx/event/models/event.py:1198
#, fuzzy
#| msgid "Imprint URL"
msgid "Link URL"
msgstr "印记URL"

#: pretalx/event/models/organiser.py:43
msgid ""
"There must be at least one team with the permission to change teams, as "
"otherwise nobody can create new teams or grant permissions to existing teams."
msgstr ""

#: pretalx/event/models/organiser.py:50
msgid "Nobody on your teams has the permission to create new events."
msgstr ""

#: pretalx/event/models/organiser.py:58
msgid ""
"Nobody on your teams has the permission to change organiser-level settings."
msgstr ""

#: pretalx/event/models/organiser.py:71
#, python-brace-format
msgid ""
"There must be at least one team with access to every event. Currently, "
"nobody has access to {event_name}."
msgstr ""

#: pretalx/event/models/organiser.py:81
#, python-brace-format
msgid ""
"Nobody on your teams has the permissions to change settings for the event "
"{event_name}"
msgstr ""

#: pretalx/event/models/organiser.py:110
msgid ""
"Should be short, only contain lowercase letters and numbers, and must be "
"unique, as it is used in URLs."
msgstr "应该很短，只包含小写字母和数字，并且必须是唯一的，因为它用于 URL 中。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:189
msgid "Team name"
msgstr "团队名称"

#: pretalx/event/models/organiser.py:191
msgid "Team members"
msgstr "团队成员"

#: pretalx/event/models/organiser.py:196
msgid ""
"Apply permissions to all events by this organiser (including newly created "
"ones)"
msgstr "将权限应用于该组织者创建的所有活动（包括新创建的活动）。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:200
msgid "Limit permissions to these events"
msgstr "限制这些事件的权限"

#: pretalx/event/models/organiser.py:204
#: pretalx/person/models/information.py:47
#: pretalx/submission/models/review.py:37
msgid "Limit to tracks"
msgstr "限制为轨道"

#: pretalx/event/models/organiser.py:209
msgid "Can create events"
msgstr "可以创建事件"

#: pretalx/event/models/organiser.py:212
msgid "Can change teams and permissions"
msgstr "可以更改团队和权限。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:215
msgid "Can change organiser settings"
msgstr "可以更改组织者设置。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:218
msgid "Can change event settings"
msgstr "可以更改事件设置"

#: pretalx/event/models/organiser.py:221
msgid "Can work with and change proposals"
msgstr "可以与提议合作和进行修改"

#: pretalx/event/models/organiser.py:223
msgid "Is a reviewer"
msgstr "是一位评论者"

#: pretalx/event/models/organiser.py:225
msgid "Always hide speaker names"
msgstr "总是隐藏发言人的姓名"

#: pretalx/event/models/organiser.py:227
msgid ""
"Normally, anonymisation is configured in the event review settings. This "
"setting will <strong>override the event settings</strong> and always hide "
"speaker names for this team."
msgstr ""
"通常，匿名化是在事件回顾设置中配置的。此设置将<strong>覆盖事件设置</strong>，"
"并始终隐藏此团队的发言者姓名。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:240
#, python-brace-format
msgid "{name} on {orga}"
msgstr "{name}在{orga}上。"

#: pretalx/event/models/organiser.py:308
#, python-brace-format
msgid "Invite to team {team} for {email}"
msgstr "邀请 {email} 加入团队 {team}"

#: pretalx/event/models/organiser.py:324
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"You have been invited to the {name} event organiser team - Please click here "
"to accept:\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"See you there,\n"
"The {organiser} team"
msgstr ""
"您好！您已被邀请加入{name} 活动组织团队 - 请 点击此处接受邀请：\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"我们期待在那里见到您,\n"
"{organiser}团队"

#: pretalx/event/models/organiser.py:335
msgid "You have been invited to an organiser team"
msgstr "你已被邀请进入组织者团队。"

#: pretalx/event/stages.py:46
msgid "Preparation"
msgstr "准备"

#: pretalx/event/stages.py:50
msgid "Configure the event"
msgstr "配置事件"

#: pretalx/event/stages.py:51
msgid "Gather your team"
msgstr "组织您的团队"

#: pretalx/event/stages.py:52
msgid "Write a CfP"
msgstr "写一份征文计划（CfP）"

#: pretalx/event/stages.py:54
msgid "Customize mail templates"
msgstr "个性化邮件模板"

#: pretalx/event/stages.py:60
msgid "CfP is open"
msgstr "CfP 开放了。"

#: pretalx/event/stages.py:64
msgid "Monitor proposals"
msgstr "监视提案"

#: pretalx/event/stages.py:66
msgid "Submit sessions for your speakers"
msgstr "为您的演讲者提交会期"

#: pretalx/event/stages.py:69
msgid "Invite reviewers"
msgstr "邀请评论人"

#: pretalx/event/stages.py:77
msgid "Let reviewers do their work"
msgstr "让审稿人完成他们的工作。"

#: pretalx/event/stages.py:79
msgid "Accept or reject proposals"
msgstr "接受或拒绝提议"

#: pretalx/event/stages.py:82
msgid "Build your first schedule"
msgstr "构建您的第一个日程表。"

#: pretalx/event/stages.py:91
msgid "Release schedules as needed"
msgstr "按需发布时间表"

#: pretalx/event/stages.py:95
msgid "Inform your speakers about the infrastructure"
msgstr "通知您的演讲者有关基础设施的情况。"

#: pretalx/event/stages.py:105
msgid "Provide a point of contact for the speakers"
msgstr "为演讲者提供一个联系点。"

#: pretalx/event/stages.py:106
msgid "Enjoy the event!"
msgstr "享受活动！"

#: pretalx/event/stages.py:110
msgid "Wrapup"
msgstr ""
"\"Wrapup\" (This word does not have an exact equivalent in Chinese as it is "
"a slang term commonly used in the tech industry to refer to summarizing or "
"concluding a project or meeting.)"

#: pretalx/event/stages.py:114
msgid "Monitor incoming feedback"
msgstr "监控收到的反馈。"

#: pretalx/event/stages.py:115
msgid "Embed session recordings if available"
msgstr "如果有可用的会期记录，请嵌入。"

#: pretalx/event/stages.py:116
msgid "Release next event date?"
msgstr "发布下一个事件日期？"

#: pretalx/mail/context.py:110
msgid "The event’s full name"
msgstr "活动的全名"

#: pretalx/mail/context.py:117
msgid "The event’s short form, used in URLs"
msgstr "活动的短形式，在URL中使用。"

#: pretalx/mail/context.py:124
msgid "The event’s public base URL"
msgstr "活动的公共基本URL"

#: pretalx/mail/context.py:131
msgid "The event’s public schedule URL"
msgstr "活动的公共日程网址"

#: pretalx/mail/context.py:138
msgid "The event’s public CfP URL"
msgstr "事件的公开CfP链接"

#: pretalx/mail/context.py:145
msgid "URL to a user’s list of proposals"
msgstr "用户提案列表的URL"

#: pretalx/mail/context.py:152
#, fuzzy
#| msgid "URL to a user’s list of proposals"
msgid "URL to a user’s private profile page."
msgstr "用户提案列表的URL"

#: pretalx/mail/context.py:167
msgid "The general CfP deadline"
msgstr "征稿截止日期"

#: pretalx/mail/context.py:174
msgid "The proposal’s unique ID"
msgstr "提案的唯一标识符"

#: pretalx/mail/context.py:181
msgid "The proposal’s public URL"
msgstr "建议的公共URL"

#: pretalx/mail/context.py:188
msgid "The speaker’s edit page for the proposal"
msgstr "演讲者的议案编辑页面"

#: pretalx/mail/context.py:195
msgid "Link to confirm a proposal after it has been accepted."
msgstr "已被接受的提议确认链接。"

#: pretalx/mail/context.py:202
msgid "Link to withdraw the proposal"
msgstr "撤回提案的链接"

#: pretalx/mail/context.py:208
msgid "This Is a Proposal Title"
msgstr "这是一个提案标题。"

#: pretalx/mail/context.py:209
msgid "The proposal’s title"
msgstr "提案的标题"

#: pretalx/mail/context.py:216
msgid "The name(s) of all speakers in this proposal."
msgstr "此提案中所有发言者的姓名。"

#: pretalx/mail/context.py:222
msgid "Session Type A"
msgstr "会期类型A"

#: pretalx/mail/context.py:223
msgid "The proposal’s session type"
msgstr "提案的会期类型"

#: pretalx/mail/context.py:229
msgid "Track A"
msgstr "A分支"

#: pretalx/mail/context.py:230
msgid "The track the proposal belongs to"
msgstr "提案所属的轨道"

#: pretalx/mail/context.py:237
msgid "The session’s duration in minutes"
msgstr "会期时间长短（分钟）"

#: pretalx/mail/context.py:244
msgid ""
"First review, agreeing with the proposal.\n"
"\n"
"--------- \n"
"\n"
"Second review, containing heavy criticism!"
msgstr ""
"第一篇审查意见，同意该提案。\n"
"第二篇审查意见，包含大量批评！"

#: pretalx/mail/context.py:246
msgid "All review texts for this proposal"
msgstr "此提案的所有审核文本"

#: pretalx/mail/context.py:253
msgid "The session’s start date"
msgstr "会期的开始日期"

#: pretalx/mail/context.py:260
msgid "The session’s start time"
msgstr "会期开始时间"

#: pretalx/mail/context.py:267
msgid "The session’s end date"
msgstr "本次会期的结束日期"

#: pretalx/mail/context.py:274
msgid "The session’s end time"
msgstr "本次会期的结束时间"

#: pretalx/mail/context.py:280
msgid "Room 101"
msgstr "101号房间"

#: pretalx/mail/context.py:281
msgid "The session’s room"
msgstr "会期室"

#: pretalx/mail/context.py:287
msgid "Jane Doe"
msgstr "简·多伊"

#: pretalx/mail/context.py:288
msgid "The addressed user’s full name"
msgstr "被称呼的用户的全名"

#: pretalx/mail/context.py:295
msgid "The addressed user’s email address"
msgstr "所指用户的电子邮件地址"

#: pretalx/mail/context.py:306
#, python-brace-format
msgid ""
"- Your session “Title” will take place at {time} in Room 101.\n"
"- Your session “Other Title” has been moved to {time2} in Room 102."
msgstr ""
"- 您的会期「Title」将在 {time} 于会议室 101 举行。\n"
"- 您的会期「Other Title」已移至 {time2} 会议室 102。"

#: pretalx/mail/context.py:310
msgid ""
"A list of all changes to the user’s schedule in the current schedule version."
msgstr ""

#: pretalx/mail/context.py:321
#, python-brace-format
msgid ""
"- Your session “Title” will take place at {time} in Room 101.\n"
"- Your session “Other Title” will take place at {time2} in Room 102."
msgstr ""
"- 您的会期「Title」将在 {time} 于会议室 101 举行。\n"
"- 您的会期「Other Title」將在 {time2} 于会议室 102 举行。"

#: pretalx/mail/context.py:324
msgid "A list of time and place for this user’s publicly visible sessions."
msgstr "此使用者公开可见会期的时间和地点清单。"

#: pretalx/mail/default_templates.py:7
#, python-brace-format
msgid "Your proposal: {submission_title}"
msgstr "你的提案：{submission_title}"

#: pretalx/mail/default_templates.py:10
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have received your proposal “{submission_title}” to\n"
"{event_name}. We will notify you once we have had time to consider all\n"
"proposals, but until then you can see and edit your proposal at\n"
"{submission_url}.\n"
"\n"
"Please do not hesitate to contact us if you have any questions!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"你好！\n"
"\n"
"我们已收到你的提交 “{submission_title}” ，以参加 {event_name}。在我们有时间考"
"虑所有的提案后，我们将会通知你，但在此之前，你可以在 {submission_url} 查看和"
"编辑你的提案。\n"
"\n"
"如果你有任何问题，请随时联系我们！\n"
"\n"
"{event_name} 组织者"

#: pretalx/mail/default_templates.py:23
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We are happy to tell you that we accept your proposal “{submission_title}”\n"
"to {event_name}. Please click this link to confirm your attendance:\n"
"\n"
"    {confirmation_link}\n"
"\n"
"We look forward to seeing you at {event_name} - Please contact us if you "
"have any\n"
"questions! We will reach out again before the conference to tell you "
"details\n"
"about your slot in the schedule and technical details concerning the room\n"
"and presentation tech.\n"
"\n"
"See you there!\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"您好！\n"
"\n"
"我们很高兴地告诉您，我们接受了您提交的 “{submission_title}” 提案参加 "
"{event_name} 活动。请点击此链接确认您的出席：\n"
"\n"
"{confirmation_link}\n"
"\n"
"我们期待在 {event_name} 见到您 - 如果您有任何问题，请联系我们！我们会在会议之"
"前再与您联系，告知您日程安排和有关房间和演示技术的技术细节。\n"
"\n"
"到时候见！\n"
"{event_name} 组织者"

#: pretalx/mail/default_templates.py:40
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We are sorry to tell you that we cannot accept your proposal\n"
"“{submission_title}” to {event_name}. There were just too many great\n"
"proposals - we hope to see you at {event_name} as an attendee instead\n"
"of a speaker!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"你好！\n"
"\n"
"很抱歉地告诉你，我们不能接受你的提案 “{submission_title}”，参加 "
"{event_name}。因为有太多优秀的提案，我们希望你能以参会者的身份来参加 "
"{event_name}！\n"
"\n"
"{event_name}的组织者"

#: pretalx/mail/default_templates.py:50
msgid "New schedule!"
msgstr "新的时间表！"

#: pretalx/mail/default_templates.py:52
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have released a new schedule version, and wanted to tell you:\n"
"\n"
"{speaker_schedule_new}\n"
"\n"
"We look forward to seeing you, and please contact us if there is any problem "
"with your session or assigned slot.\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"你好！\n"
"\n"
"我们发布了新的日程安排版本，想要告诉你：\n"
"\n"
"{speaker_schedule_new}\n"
"\n"
"我们期待着见到你，请在您的会期或指定时间出现问题时与我们联系。\n"
"\n"
"{event_name}的组织者"

#: pretalx/mail/default_templates.py:64
msgid "We have some questions about your proposal"
msgstr "关于您的建议，我们有一些问题。"

#: pretalx/mail/default_templates.py:67
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"We have some open questions about yourself and your proposal that we’d\n"
"like to ask you to answer:\n"
"\n"
"{questions}\n"
"\n"
"You can answer them at {url}.\n"
"\n"
"Please do not hesitate to contact us if you have any questions in turn!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"你好！\n"
"\n"
"我们有一些关于你和你的提议的问题，希望你能回答：\n"
"\n"
"{questions}\n"
"\n"
"你可以在 {url} 回答它们。\n"
"\n"
"如果你有任何问题，请不要犹豫与我们联系！\n"
"\n"
"{event_name} 的组织者"

#: pretalx/mail/default_templates.py:82
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "New proposal: {title}"
msgid "New proposal: {proposal_title}"
msgstr "新方案：{title}"

#: pretalx/mail/default_templates.py:85
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"you have received a new proposal for your event {event_name}:\n"
"“{submission_title}” by {speakers}.\n"
"You can see details at\n"
"\n"
"  {orga_url}\n"
"\n"
"All the best,\n"
"your {event_name} CfP system.\n"
msgstr ""
"你好，\n"
"\n"
"你收到了一份关于你的活动 {event_name} 的新提案：\n"
"“{submission_title}” by {speakers}。\n"
"你可以在以下网址查看细节：\n"
"\n"
"{orga_url}\n"
"\n"
"祝一切顺利，\n"
"{event_name} CfP系统。\n"

#: pretalx/mail/default_templates.py:99
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "You have been added to a proposal for {event}"
msgid "You have been added to a proposal for {event_name}"
msgstr "你已被添加到一个有关 {event} 的提案中。"

#: pretalx/mail/default_templates.py:103
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Hi!\n"
#| "\n"
#| "You have been set as the speaker of a proposal to the Call for "
#| "Participation\n"
#| "of {event}, titled “{title}”. An account has been created for you – "
#| "please follow\n"
#| "this link to set your account password.\n"
#| "\n"
#| "{invitation_link}\n"
#| "\n"
#| "Afterwards, you can edit your user profile and see the state of your "
#| "proposal.\n"
#| "\n"
#| "The {event} orga crew"
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"You have been added to a proposal of {event_name}, titled "
"“{proposal_title}”.\n"
"An account has been created for you – please follow this link to set your "
"account password.\n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"Afterwards, you can edit your user profile and see the state of your "
"proposal.\n"
"\n"
"The {event} orga crew"
msgstr ""
"你好！ \n"
"\n"
"你已被设定为{event}的一项名为“{title}”的参与呼叫意见的讲者。为你创建了一个账"
"户，请点击以下链接进行设置密码。 \n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"之后，你可以编辑你的用户资料并查看你的提案状态。 \n"
"\n"
"{event}组织团队"

#: pretalx/mail/default_templates.py:115
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Hi!\n"
#| "\n"
#| "You have been set as the speaker of a proposal to the Call for "
#| "Participation\n"
#| "of {event}, titled “{title}”. An account has been created for you – "
#| "please follow\n"
#| "this link to set your account password.\n"
#| "\n"
#| "{invitation_link}\n"
#| "\n"
#| "Afterwards, you can edit your user profile and see the state of your "
#| "proposal.\n"
#| "\n"
#| "The {event} orga crew"
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"You have been added to a proposal of {event_name}, titled "
"“{proposal_title}”.\n"
"Please follow this link to edit your user profile and see the state of your "
"proposal:\n"
"\n"
"{proposal_url}\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"你好！ \n"
"\n"
"你已被设定为{event}的一项名为“{title}”的参与呼叫意见的讲者。为你创建了一个账"
"户，请点击以下链接进行设置密码。 \n"
"\n"
"{invitation_link}\n"
"\n"
"之后，你可以编辑你的用户资料并查看你的提案状态。 \n"
"\n"
"{event}组织团队"

#: pretalx/mail/default_templates.py:127
#, fuzzy
#| msgid "Submit a proposal"
msgid "Reminder: Submit your proposal"
msgstr "提交提案"

#: pretalx/mail/default_templates.py:130
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Hi!\n"
#| "\n"
#| "We have received your proposal “{submission_title}” to\n"
#| "{event_name}. We will notify you once we have had time to consider all\n"
#| "proposals, but until then you can see and edit your proposal at\n"
#| "{submission_url}.\n"
#| "\n"
#| "Please do not hesitate to contact us if you have any questions!\n"
#| "\n"
#| "The {event_name} organisers"
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"You have started a proposal \"{submission_title}\" for {event_name},\n"
"but you haven't submitted it yet. Please go to\n"
"\n"
"    {submission_url}\n"
"\n"
"to complete and submit your proposal.\n"
"\n"
"Please do not hesitate to contact us if you have any questions!\n"
"\n"
"The {event_name} organisers"
msgstr ""
"你好！\n"
"\n"
"我们已收到你的提交 “{submission_title}” ，以参加 {event_name}。在我们有时间考"
"虑所有的提案后，我们将会通知你，但在此之前，你可以在 {submission_url} 查看和"
"编辑你的提案。\n"
"\n"
"如果你有任何问题，请随时联系我们！\n"
"\n"
"{event_name} 组织者"

#: pretalx/mail/models.py:39
#, fuzzy
#| msgid "Your proposal: {submission_title}"
msgid "Acknowledge proposal submission"
msgstr "你的提案：{submission_title}"

#: pretalx/mail/models.py:42
msgid "New proposal (organiser notification)"
msgstr ""

#: pretalx/mail/models.py:44
#, fuzzy
#| msgid "Proposal feed"
msgid "Proposal accepted"
msgstr "建议供稿"

#: pretalx/mail/models.py:45
#, fuzzy
#| msgid "Proposal feed"
msgid "Proposal rejected"
msgstr "建议供稿"

#: pretalx/mail/models.py:48
msgid "Add a speaker to a proposal (new account)"
msgstr ""

#: pretalx/mail/models.py:52
msgid "Add a speaker to a proposal (existing account)"
msgstr ""

#: pretalx/mail/models.py:54
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:23
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Send reminder"
msgid "Custom fields reminder"
msgstr "发送提醒"

#: pretalx/mail/models.py:55
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Create proposal"
msgid "Draft proposal reminder"
msgstr "创建提案"

#: pretalx/mail/models.py:56
#, fuzzy
#| msgid "Make schedule public"
msgid "New schedule published"
msgstr "公开日程安排"

#: pretalx/mail/models.py:106 pretalx/mail/models.py:349
msgid "Reply-To"
msgstr "答复地址"

#: pretalx/mail/models.py:108
msgid ""
"Change the Reply-To address if you do not want to use the default organiser "
"address"
msgstr "如果您不想使用默认的组织者地址，请更改回复地址。"

#: pretalx/mail/models.py:115 pretalx/mail/models.py:363
msgid "BCC"
msgstr "BCC"

#: pretalx/mail/models.py:117
msgid ""
"Enter comma separated addresses. Will receive a blind copy of every mail "
"sent from this template. This may be a LOT!"
msgstr ""
"输入逗号分隔的地址。将会收到此模板发送的每一封邮件的密送副本。这可能会很多！"

#: pretalx/mail/models.py:251
msgid ""
"- First missing field\n"
"- Second missing field"
msgstr ""

#: pretalx/mail/models.py:253
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The list of questions that the user has not answered, as bullet points"
msgid ""
"The list of custom fields that the user has not responded to, as bullet "
"points"
msgstr "用户未回答的问题清单，作为项目符号列出。"

#: pretalx/mail/models.py:336 pretalx/orga/forms/cfp.py:430
#: pretalx/orga/tables/mail.py:78
msgid "To"
msgstr "到"

#: pretalx/mail/models.py:337 pretalx/mail/models.py:357
#: pretalx/mail/models.py:364
msgid "One email address or several addresses separated by commas."
msgstr "一个电子邮件地址或用逗号分隔的多个地址。"

#: pretalx/mail/models.py:350
msgid "By default, the organiser address is used as Reply-To."
msgstr "默认情况下，组织者地址会作为回复地址使用。"

#: pretalx/mail/models.py:356
msgid "CC"
msgstr "CC"

#: pretalx/mail/models.py:370
msgid "Sent at"
msgstr "发送于"

#: pretalx/mail/models.py:449
msgid "This mail has been sent already. It cannot be sent again."
msgstr "这封邮件已经发送了。无法再次发送。"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:20
msgid "Perform update checks"
msgstr "执行更新检查"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:22
msgid ""
"During the update check, pretalx will report an anonymous, unique "
"installation ID, the current version of pretalx and your installed plugins "
"and the number of active and inactive events in your installation to servers "
"operated by the pretalx developers. We will only store anonymous data, never "
"any IP addresses and we will not know who you are or where to find your "
"instance. You can disable this behavior here at any time."
msgstr ""
"在更新检查期间，pretalx将向由pretalx开发人员操作的服务器报告一个匿名、唯一的"
"安装ID、当前版本的pretalx和您安装的插件以及您安装中活动和不活动的事件数量。我"
"们仅存储匿名数据，从不记录任何IP地址，我们也不知道您是谁或者在哪里找到您的实"
"例。您可以随时在此处禁用此行为。"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:31
msgid "Email notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#: pretalx/orga/forms/admin.py:33
msgid ""
"We will notify you at this address if we detect that a new update is "
"available. This address will not be transmitted to pretalx.com, the emails "
"will be sent by your server locally."
msgstr ""
"如果我们检测到新的更新可用，我们将在此地址通知您。这个地址不会被传输到 "
"pretalx.com，电子邮件将由您的服务器本地发送。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:52
msgid "Use tracks"
msgstr "使用轨道"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:54
msgid "Do you organise your sessions by tracks?"
msgstr "你会按照赛道来组织你的会期吗？"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:57 pretalx/submission/models/submission.py:268
msgid "Slot Count"
msgstr "可用时间区间数量"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:59
msgid "Can sessions be held multiple times?"
msgstr "会期可以多次举行吗？"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:62
msgid "Send mail on new proposal"
msgstr "发送邮件关于新提案"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:64
msgid ""
"If this setting is checked, you will receive an email to the organiser "
"address for every received proposal."
msgstr "如果勾选了此设置，您将收到每个收到提案的组织者地址的电子邮件。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:69
msgid "Allow submitters to share their proposal publicly"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:71
msgid "Allow submitters to share a secret link to their proposal with others."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:76
#, fuzzy
#| msgid "A speaker was invited to the proposal."
msgid "Allow speakers to edit their proposals and profiles"
msgstr "一位演讲者被邀请参加提案。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:84
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/_form.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:26
msgid "Review settings"
msgstr "审核设置"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:86
#, python-brace-format
msgid ""
"If disabled, speakers cannot edit their proposals regardless of the proposal "
"state. This setting overrides the {review_phase_link} for speaker editing."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:110
msgid "Display deadline publicly"
msgstr "公开展示截止日期"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:112
msgid "Show the time and date the CfP ends to potential speakers."
msgstr "向潜在演讲者展示CfP截止时间和日期。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:115
msgid "Count text length in"
msgstr "计算文本长度。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:116
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:116
msgid "Words"
msgstr "文字"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:132
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:78
#, fuzzy
#| msgid "always optional"
msgid "Upload options"
msgstr "始终是可选的。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:134
msgid ""
"You can upload options here, one option per line. To use multiple languages, "
"please upload a JSON file with a list of options:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:142
msgid "Replace existing options"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:144
msgid ""
"If you upload new options, do you want to replace the existing ones? Please "
"note that this will DELETE all existing responses to this custom field! If "
"you do not check this, the uploaded options will be added to the existing "
"ones, without adding duplicates."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:179
#, fuzzy
#| msgid "Cannot parse JSON file."
msgid "Could not read file."
msgstr "无法解析JSON文件。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:184
msgid "JSON file does not contain a list."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:186
msgid "JSON file does not contain a list of objects."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:200
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please select a deadline after which the question should become mandatory."
msgid "Please select a deadline after which the field should become mandatory."
msgstr "请在问题变为必答之前选择一个截止日期。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:212
msgid "You cannot replace options without uploading new ones."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:346
msgid "You already have a session type by this name!"
msgstr "您已经有一个同名的会期类型！"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:361 pretalx/orga/forms/submission.py:253
msgid "minutes"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:372
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "You can find the current version <a href=\"%(current_url)s\">here</a>."
msgid "You can create an access code <a href=\"{url}\">here</a>."
msgstr "你可以在<a href=\"%(current_url)s\">这里</a>找到当前版本。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:381
msgid "You already have a track by this name!"
msgstr "你已经有一个同名的曲目了！"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:436
#, python-brace-format
msgid "Access code for the {event} CfP"
msgstr "{event} 征稿的访问代码"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:439
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi!\n"
"\n"
"This is an access code for the {event} CfP."
msgstr ""
"你好！\n"
"\n"
"这是{event} CfP的访问代码。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:449
#, python-brace-format
msgid "It will allow you to submit a proposal to the “{track}” track."
msgstr "它将允许您向“{track}”路线提交提案。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:455
msgid "It will allow you to submit a proposal to our CfP."
msgstr "它将允许您向我们的CfP提交提案。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:459
#, python-brace-format
msgid "This access code is valid until {date}."
msgstr "此访问代码有效直至 {date}。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:471
#, python-brace-format
msgid "The code can be redeemed multiple times ({num})."
msgstr "该代码可以被多次兑换 ({num})."

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:475
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"Please follow this URL to use the code:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"I’m looking forward to your proposal!\n"
"{name}"
msgstr ""
"\n"
"请使用以下网址使用代码：\n"
"\n"
"{url}\n"
"\n"
"期待收到您的建议！\n"
"\n"
"{name}"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:505
msgid "Accepted or confirmed speakers"
msgstr "接受或确认的发言人"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:506
msgid "Confirmed speakers"
msgstr "确认的演讲者"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:509
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:32
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:583
#, fuzzy
#| msgid "Custom Mail"
msgid "Custom label"
msgstr "定制邮件"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:585
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The duration in minutes. Leave empty for default duration for this "
#| "session type."
msgid "Leave empty to use the default label."
msgstr "持续时间（以分钟为单位）。如需使用此类型的默认持续时间，请勿填写。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:589
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:505
#, fuzzy
#| msgid "help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:591
msgid "Additional instructions shown below the field."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:595
#, fuzzy
#| msgid "Availability"
msgid "Visibility"
msgstr "可用时间"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:597
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:498
#, fuzzy
#| msgid "required"
msgid "Required"
msgstr "需要的。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:603
msgid "Minimum length"
msgstr "最小长度"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:609
msgid "Maximum length"
msgstr "最大长度"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:615
#, fuzzy
#| msgid "Maximum uses"
msgid "Maximum speakers"
msgstr "最大使用次数"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:619
msgid "Maximum number of speakers per proposal (including submitter)."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:622
#, fuzzy
#| msgid "Minimum value"
msgid "Minimum tags"
msgstr "最小值"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:628
#, fuzzy
#| msgid "Maximum uses"
msgid "Maximum tags"
msgstr "最大使用次数"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:652
msgid ""
"Additional instructions shown below the field. Note: Only public tags will "
"be shown to submitters."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:665
msgid "Minimum tags cannot be greater than maximum tags."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:672
#, fuzzy
msgid "Step title"
msgstr "提案标题"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:674
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The duration in minutes. Leave empty for default duration for this "
#| "session type."
msgid "Leave empty to use the default title."
msgstr "持续时间（以分钟为单位）。如需使用此类型的默认持续时间，请勿填写。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:678
#, fuzzy
#| msgid "description"
msgid "Step description"
msgstr "描述"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:680
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The duration in minutes. Leave empty for default duration for this "
#| "session type."
msgid "Leave empty to use the default description."
msgstr "持续时间（以分钟为单位）。如需使用此类型的默认持续时间，请勿填写。"

#: pretalx/orga/forms/cfp.py:695
#, fuzzy
#| msgid "If you select no question, all questions will be used."
msgid "If you select no custom field, all will be used."
msgstr "如果您不选择问题，系统将使用所有问题。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:56
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: pretalx/orga/forms/event.py:57
msgid "List"
msgstr "列表"

#: pretalx/orga/forms/event.py:73
msgid "Active languages"
msgstr "可用语言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:77
msgid ""
"Users will be able to use pretalx in these languages, and you will be able "
"to provide all texts in these languages. If you don’t provide a text in the "
"language a user selects, it will be shown in your event’s default language "
"instead."
msgstr ""
"用户将能够在这些语言中使用pretalx，您将能够提供这些语言中的所有文本。如果您没"
"有提供用户选择的语言的文本，那么将显示在您的事件的默认语言中。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:83
msgid "Content languages"
msgstr "内容语言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:86
msgid "Users will be able to submit proposals in these languages."
msgstr "用户将能够以这些语言提交提案。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:92
msgid "You can type in your CSS instead of uploading it, too."
msgstr "您也可以直接打出您的CSS样式，而不是上传。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:95
msgid "Imprint URL"
msgstr "印记URL"

#: pretalx/orga/forms/event.py:97
msgid ""
"This should point e.g. to a part of your website that has your contact "
"details and legal information."
msgstr "这应该指向您网站的某个部分，例如具有您的联系方式和法律信息。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:102
msgid "Show schedule publicly"
msgstr "公开显示日程表"

#: pretalx/orga/forms/event.py:104
msgid ""
"Unset to hide your schedule, e.g. if you want to use the HTML export "
"exclusively."
msgstr "未设置隐藏日程安排，例如如果您想要专门使用HTML导出。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:114
msgid "Show featured sessions"
msgstr "显示特别会期。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:116 pretalx/submission/models/review.py:247
#: pretalx/submission/models/review.py:268
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: pretalx/orga/forms/event.py:117
msgid "Until the first schedule is released"
msgstr "直到第一份时间表发布"

#: pretalx/orga/forms/event.py:118 pretalx/submission/models/review.py:246
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: pretalx/orga/forms/event.py:121
msgid ""
"Marking sessions as “featured” is a good way to show them before the first "
"schedule release, or to highlight them once the schedule is visible."
msgstr ""
"将某些会期标记为“特别”是在首次发布日程之前展示它们或在日程可见后突出显示它们"
"的好方法。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:126
msgid "Enable anonymous feedback"
msgstr "启用匿名反馈"

#: pretalx/orga/forms/event.py:128
msgid "Attendees will be able to send in feedback after a session is over."
msgstr "参会者将可在一个会议结束后发送反馈意见。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:133
msgid "HTML Export URL"
msgstr "HTML 导出 URL"

#: pretalx/orga/forms/event.py:135
msgid ""
"If you publish your schedule via the HTML export, you will want the correct "
"absolute URL to be set in various places. Please only set this value once "
"you have published your schedule. Should end with a slash."
msgstr ""
"如果您通过HTML导出发布您的计划表，您需要在各个位置设置正确的绝对URL。请在发布"
"计划表后仅设置此值一次。应以斜杠结尾。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:148
msgid "Ask search engines not to index the event pages"
msgstr "请请求搜索引擎不要索引活动页面。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:157
#, python-brace-format
msgid "Make sure to point a CNAME record from your domain to {site_url}."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:167
#, python-brace-format
msgid "You can find the page <a {href}>here</a>."
msgstr "你可以在<a {href}>这里</a>找到该页面。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:176
msgid ""
"Please contact your administrator if you need to change the short name of "
"your event."
msgstr "如果您需要更改活动的简称，请联系您的管理员。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:179
msgid ""
"Any sessions you have scheduled already will be moved if you change the "
"event dates. You will have to release a new schedule version to notify all "
"speakers."
msgstr ""
"如果您更改活动日期，已安排的任何会议时间都将被移动。您需要发布新的日程版本以"
"通知所有演讲者。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:196
msgid "Please do not choose the default domain as custom event domain."
msgstr "请不要选择默认域名作为自定义事件域名。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:207
#, python-brace-format
msgid ""
"The domain “{domain}” does not have a name server entry at this time. Please "
"make sure the domain is working before configuring it here."
msgstr ""
"该域名 “{domain}” 目前没有名称服务器条目。在此进行配置之前，请确保该域名正在"
"工作。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:244
msgid "Your default language needs to be one of your active languages."
msgstr "你的默认语言必须是你的活跃语言之一。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:385
msgid "Contact address"
msgstr "联系地址"

#: pretalx/orga/forms/event.py:387
msgid ""
"Reply-To address. If this setting is empty and you have no custom sender, "
"your event email address will be used as Reply-To address."
msgstr ""
"回复地址。如果此设置为空且您没有自定义发件人，则您的活动电子邮件地址将用作回"
"复地址。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:392
msgid "Mail subject prefix"
msgstr "邮件主题前缀"

#: pretalx/orga/forms/event.py:394
msgid "The prefix will be prepended to outgoing mail subjects in [brackets]."
msgstr "前缀将被添加到[方括号]中的发件箱主题中。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:399
msgid "Mail signature"
msgstr "邮件签名"

#: pretalx/orga/forms/event.py:401
msgid "The signature will be added to outgoing mails, preceded by “-- ”."
msgstr "该签名将添加在发送的邮件中，并以“-- ”作为前缀。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:407
msgid "Use custom SMTP server"
msgstr "使用自定义的SMTP服务器"

#: pretalx/orga/forms/event.py:409
msgid ""
"All mail related to your event will be sent over the SMTP server specified "
"by you."
msgstr "所有与您的活动有关的邮件将通过您指定的SMTP服务器发送。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:414
msgid "Sender address"
msgstr "发件人地址"

#: pretalx/orga/forms/event.py:415
msgid "Sender address for outgoing emails."
msgstr "发送邮件的发件人地址。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:418
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: pretalx/orga/forms/event.py:419
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:90
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: pretalx/orga/forms/event.py:420
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: pretalx/orga/forms/event.py:422
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:96
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:185
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:192
#: pretalx/person/forms/user.py:44 pretalx/person/forms/user.py:59
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: pretalx/orga/forms/event.py:433
#, python-brace-format
msgid ""
"The password contains unsupported letters. Please only use characters A-Z, a-"
"z, 0-9, and common special characters ({characters})."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:442
msgid "Use STARTTLS"
msgstr "使用STARTTLS"

#: pretalx/orga/forms/event.py:443
msgid "Commonly enabled on port 587."
msgstr "通常在端口587上启用。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:447
msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

#: pretalx/orga/forms/event.py:447
msgid "Commonly enabled on port 465."
msgstr "通常启用在端口465上。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:475
msgid "You have to provide a sender address if you use a custom SMTP server."
msgstr "如果您使用自定义的SMTP服务器，则必须提供发件人地址。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:484
msgid ""
"You can activate either SSL or STARTTLS security, but not both at the same "
"time."
msgstr "您可以激活SSL或STARTTLS安全性之一，但不能同时激活两者。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:501
msgid ""
"You have to activate either SSL or STARTTLS security if you use a non-local "
"mailserver due to data protection reasons. Your administrator can add an "
"instance-wide bypass. If you use this bypass, please also adjust your "
"Privacy Policy."
msgstr ""
"如果您使用非本地邮件服务器，出于数据保护原因，您必须激活SSL或STARTTLS安全性。"
"您的管理员可以添加一个全局的绕过实例。如果您使用了此绕过实例，请也调整您的隐"
"私政策。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:534
msgid "Enable submission comments"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:536
msgid ""
"Allow organisers and reviewers to comment on submissions, separate from "
"reviews."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:541
msgid "Require a review score"
msgstr "必须提交审查分数"

#: pretalx/orga/forms/event.py:544
msgid "Require a review text"
msgstr "必须提交审查报告"

#: pretalx/orga/forms/event.py:547
msgid "Score display"
msgstr "得分显示"

#: pretalx/orga/forms/event.py:550
msgid "Text and score, e.g “Good (3)”"
msgstr "文本和分数，例如“好（3）”。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:551
msgid "Score and text, e.g “3 (good)”"
msgstr "得分和文本，例如“3（好）”。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:552
msgid "Just scores"
msgstr "只有分数"

#: pretalx/orga/forms/event.py:553
msgid "Just text"
msgstr "只是文本"

#: pretalx/orga/forms/event.py:557
msgid ""
"This is how the score will look like on the review interface. The dashboard "
"will always show numerical scores."
msgstr "这就是审核界面上得分的样子。仪表板始终会显示数值分数。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:562
msgid "Score aggregation method"
msgstr "得分汇总方法"

#: pretalx/orga/forms/event.py:564 pretalx/orga/tables/submission.py:140
msgid "Median"
msgstr "中位数"

#: pretalx/orga/forms/event.py:564
msgid "Average (mean)"
msgstr "平均值 (均值)"

#: pretalx/orga/forms/event.py:568
msgid "Help text for reviewers"
msgstr "审核人员的帮助文本"

#: pretalx/orga/forms/event.py:570
msgid ""
"This text will be shown at the top of every review, as long as reviews can "
"be created or edited."
msgstr "只要还可以创建或编辑评论，这段文本将显示在每一篇评论的顶部。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:594
msgid "Show the widget even if the schedule is not public"
msgstr "即使日程不公开也显示小部件。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:596
msgid ""
"Set to allow external pages to show the schedule widget, even if the "
"schedule is not shown here using pretalx."
msgstr "设置允许外部页面显示日程小部件，即使在此处未使用 pretalx 显示日程。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:615
#, fuzzy
#| msgid "Limit to tracks"
msgid "Limit days"
msgstr "限制为轨道"

#: pretalx/orga/forms/event.py:620
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit this question to some tracks. Leave this field empty to "
#| "apply to all tracks."
msgid ""
"You can limit the days shown in the widget. Leave empty to show all days."
msgstr ""
"你可以将这个问题限制在某些曲目上。如果要适用于所有曲目，请将此字段留空。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:624
#, fuzzy
#| msgid "Limit to tracks"
msgid "Limit rooms"
msgstr "限制为轨道"

#: pretalx/orga/forms/event.py:629
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit this question to some tracks. Leave this field empty to "
#| "apply to all tracks."
msgid ""
"You can limit the rooms shown in the widget. Leave empty to show all rooms."
msgstr ""
"你可以将这个问题限制在某些曲目上。如果要适用于所有曲目，请将此字段留空。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:635
msgid "Widget language"
msgstr "部件语言"

#: pretalx/orga/forms/event.py:659
#, fuzzy
#| msgid "Can change event settings"
msgid "Change this in the CfP settings"
msgstr "可以更改事件设置"

#: pretalx/orga/forms/event.py:661
#, python-brace-format
msgid ""
"Speaker editing is currently disabled at the event level. {link_tag} to "
"enable speaker editing."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:673
msgid "The end of a phase has to be after its start."
msgstr "一个阶段的结束必须在它的开始之后。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:845
#, fuzzy
#| msgid "New type"
msgid "Object type"
msgstr "新型"

#: pretalx/orga/forms/event.py:850 pretalx/orga/forms/review.py:438
#, fuzzy
#| msgid "Actions"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: pretalx/orga/forms/event.py:858 pretalx/orga/forms/event.py:880
#: pretalx/orga/forms/mails.py:276 pretalx/orga/forms/mails.py:280
#: pretalx/orga/tables/cfp.py:130 pretalx/orga/tables/cfp.py:181
#: pretalx/orga/tables/mail.py:83 pretalx/orga/tables/speaker.py:92
#: pretalx/orga/tables/submission.py:400
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:28
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:40
#: pretalx/orga/views/admin.py:187
msgid "Proposals"
msgstr "提案"

#: pretalx/orga/forms/event.py:860
#, fuzzy
#| msgid "Custom Mail"
msgid "Custom field options"
msgstr "定制邮件"

#: pretalx/orga/forms/event.py:861 pretalx/orga/tables/submission.py:171
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:25
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:78
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:13
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:197
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: pretalx/orga/forms/event.py:862
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:83
#, fuzzy
#| msgid "Comma"
msgid "Comments"
msgstr "逗号"

#: pretalx/orga/forms/event.py:865
#, fuzzy
#| msgid "Proposal titles"
msgid "Proposal types"
msgstr "提案标题"

#. Translators: Ideally a term that is as broad as possible, to refer to anybody who
#. presents/owns a session. This word is also used to differentiate accepted „speakers“
#. from not-yet-accepted „submitters“. Plural, used in headings.
#: pretalx/orga/forms/event.py:866 pretalx/orga/tables/submission.py:186
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:445
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:27
#: pretalx/schedule/phrases.py:21 pretalx/submission/models/submission.py:195
msgid "Speakers"
msgstr "演讲者"

#: pretalx/orga/forms/event.py:867 pretalx/orga/templates/orga/base.html:481
#: pretalx/orga/views/admin.py:195
#, fuzzy
#| msgid "User"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: pretalx/orga/forms/event.py:868
#, fuzzy
#| msgid "Mail template"
msgid "Mail templates"
msgstr "邮件模板"

#: pretalx/orga/forms/event.py:869 pretalx/orga/forms/event.py:899
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:108
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: pretalx/orga/forms/event.py:870 pretalx/orga/templates/orga/base.html:385
#: pretalx/orga/views/schedule.py:567
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#: pretalx/orga/forms/event.py:871
#, fuzzy
msgid "Schedules"
msgstr "日程表"

#: pretalx/orga/forms/event.py:872
msgid "Slots"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:875 pretalx/orga/tables/admin.py:30
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:215
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:439
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:12
#: pretalx/orga/views/admin.py:186 pretalx/orga/views/organiser.py:91
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: pretalx/orga/forms/event.py:882 pretalx/orga/forms/event.py:893
#: pretalx/orga/forms/event.py:901 pretalx/orga/forms/event.py:916
msgid "Modified"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:883 pretalx/orga/forms/event.py:884
#: pretalx/orga/forms/event.py:894 pretalx/orga/forms/event.py:902
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: pretalx/orga/forms/event.py:885
#, fuzzy
#| msgid "accepted"
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: pretalx/orga/forms/event.py:886
#, fuzzy
#| msgid "rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: pretalx/orga/forms/event.py:887
#, fuzzy
#| msgid "canceled"
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: pretalx/orga/forms/event.py:888
#, fuzzy
#| msgid "confirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr "确认"

#: pretalx/orga/forms/event.py:889
#, fuzzy
#| msgid "Withdraw"
msgid "Withdrawn"
msgstr "取回"

#: pretalx/orga/forms/event.py:895
#, fuzzy
#| msgctxt "form"
#| msgid "Optional"
msgid "Option created"
msgstr "可选的"

#: pretalx/orga/forms/event.py:896
msgid "Option modified"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:897
#, fuzzy
#| msgid "deleted"
msgid "Option deleted"
msgstr "删除"

#: pretalx/orga/forms/event.py:903
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: pretalx/orga/forms/event.py:904
#, fuzzy
#| msgid "Templates"
msgid "Template created"
msgstr "模板"

#: pretalx/orga/forms/event.py:905
#, fuzzy
#| msgid "A mail template was modified."
msgid "Template modified"
msgstr "邮件模板已修改。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:906
#, fuzzy
#| msgid "A mail template was deleted."
msgid "Template deleted"
msgstr "一封邮件模板被删除了。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:908
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:62
#, fuzzy
msgid "Schedule"
msgstr "日程表"

#: pretalx/orga/forms/event.py:909
#, fuzzy
#| msgid "Release"
msgid "Released"
msgstr "释放"

#: pretalx/orga/forms/event.py:910
msgid "Room created"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/event.py:911
#, fuzzy
#| msgid "A track was modified."
msgid "Room modified"
msgstr "一条轨迹被修改了。"

#: pretalx/orga/forms/event.py:912
#, fuzzy
#| msgid "deleted"
msgid "Room deleted"
msgstr "删除"

#: pretalx/orga/forms/event.py:917
#, fuzzy
#| msgid "Activate phase"
msgid "Activated"
msgstr "激活阶段"

#: pretalx/orga/forms/event.py:918
#, fuzzy
#| msgid "Deactivate event"
msgid "Deactivated"
msgstr "取消事件"

#: pretalx/orga/forms/event.py:919
#, fuzzy
#| msgid "The CfP has been modified."
msgid "CfP modified"
msgstr "\"征稿启事已经修改。\""

#: pretalx/orga/forms/event.py:937
#, fuzzy
#| msgid "Session types"
msgid "All object types"
msgstr "会话类型"

#: pretalx/orga/forms/event.py:955
#, fuzzy
#| msgid "Session types"
msgid "All action types"
msgstr "会话类型"

#: pretalx/orga/forms/event.py:979
#, fuzzy
#| msgid "Gather your team"
msgid "Other"
msgstr "组织您的团队"

#: pretalx/orga/forms/export.py:19
msgid "Export format"
msgstr "导出格式"

#: pretalx/orga/forms/export.py:21
msgid "A CSV export can be opened directly in Excel and similar applications."
msgstr "CSV导出文件可以直接在Excel和类似应用程序中打开。"

#: pretalx/orga/forms/export.py:24
msgid "CSV export"
msgstr "CSV导出"

#: pretalx/orga/forms/export.py:25
msgid "JSON export"
msgstr "JSON导出"

#: pretalx/orga/forms/export.py:31
msgid "Data delimiter"
msgstr "数据分隔符"

#: pretalx/orga/forms/export.py:33
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "How do you want to separate data within a single cell (for example, "
#| "multiple speakers in one session)?"
msgid ""
"How do you want to separate data within a single cell (for example, multiple "
"speakers in one session/multiple sessions for one speaker)?"
msgstr "你想如何分离单个单元格中的数据（例如，一个会话中的多个讲话者）？"

#: pretalx/orga/forms/export.py:36
msgid "Newline"
msgstr "换行"

#: pretalx/orga/forms/export.py:37
msgid "Comma"
msgstr "逗号"

#: pretalx/orga/forms/export.py:93
msgid "Please select a delimiter for your CSV export."
msgstr "请为您的 CSV 导出文件选择分隔符。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:73 pretalx/orga/forms/mails.py:90
msgid ""
"Invalid email template! Please check that you don’t have stray { or } "
"somewhere, and that there are no spaces inside the {} blocks."
msgstr ""
"无效的邮件模板！请检查您是否在某处使用了杂散的 { 或 }，并且在 {} 块内是否没有"
"空格。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:80 pretalx/orga/forms/mails.py:97
#, fuzzy
#| msgid "Unknown template key!"
msgid "Unknown placeholder!"
msgstr "未知的模板键！"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:119
#, python-brace-format
msgid "You have an empty link in your email, labeled “{text}”!"
msgstr "你的电子邮件中有一个空链接，标注为\"{text}\"！"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:150
msgid "An email needs to have at least one recipient."
msgstr "一封电子邮件至少需要一个收件人。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:191
#, fuzzy
#| msgid "Send mails"
msgid "Send immediately"
msgstr "发送邮件"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:194
msgid ""
"If you check this, the emails will be sent immediately, instead of being put "
"in the outbox."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/mails.py:210
msgid "Recipient groups"
msgstr "受方群体"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:227
#, fuzzy
#| msgid "Reviewer"
msgid "Reviewers"
msgstr "评论员"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:231
#, fuzzy
#| msgid "Gather your team"
msgid "Other teams"
msgstr "组织您的团队"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:278
msgid ""
"Select proposals that should receive the email regardless of the other "
"filters."
msgstr "选择应该收到电子邮件的提议，而不考虑其它过滤器。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:287
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select proposals that should receive the email regardless of the other "
#| "filters."
msgid ""
"Select speakers that should receive the email regardless of the other "
"filters."
msgstr "选择应该收到电子邮件的提议，而不考虑其它过滤器。"

#: pretalx/orga/forms/mails.py:314
msgid ""
"If you provide only one language, that language will be used for all emails. "
"If you provide multiple languages, the best fit for each speaker will be "
"used."
msgstr ""
"如果您只提供一种语言，那么所有的邮件都将使用该语言。如果您提供多种语言，将会"
"根据每位收件人的最佳语言进行使用。"

#: pretalx/orga/forms/review.py:95
msgid "No score"
msgstr "无得分"

#: pretalx/orga/forms/review.py:140
#, fuzzy
#| msgid "Please provide a review score!"
msgid "Please provide at least one review score!"
msgstr "请提供一份评价分数！"

#: pretalx/orga/forms/review.py:170
msgid "Assign proposals to reviewers"
msgstr "分配提案给特定审稿人"

#: pretalx/orga/forms/review.py:171
msgid "Assign reviewers to proposals"
msgstr "分配审稿人审核特定提案"

#: pretalx/orga/forms/review.py:322
msgid "Proposal ID"
msgstr "提议ID"

#: pretalx/orga/forms/review.py:331
msgid "Reviewer name"
msgstr "审核者姓名"

#: pretalx/orga/forms/review.py:335
msgid "Reviewer email"
msgstr "审核者电子邮件"

#: pretalx/orga/forms/review.py:387
#, python-brace-format
msgid "Score in “{score_category}”"
msgstr "在 “{score_category}” 方面的得分"

#: pretalx/orga/forms/review.py:440
msgid "Add tags"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/review.py:441
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Remove tags"
msgstr "移除"

#: pretalx/orga/forms/review.py:458 pretalx/orga/forms/review.py:461
msgid "Replace current assignments"
msgstr "更换当前的任务"

#: pretalx/orga/forms/review.py:460
#, fuzzy
#| msgid "Replace current assignments"
msgid "Keep current assignments"
msgstr "更换当前的任务"

#: pretalx/orga/forms/review.py:464
msgid ""
"Select to remove all current assignments and replace them with the import. "
"Otherwise, the import will be an addition to the current assignments."
msgstr ""
"选择移除所有当前的任务，并用导入的任务取而代之。否则，导入的任务将会添加到当"
"前的任务中。"

#: pretalx/orga/forms/review.py:470
msgid "Cannot parse JSON file."
msgstr "无法解析JSON文件。"

#: pretalx/orga/forms/review.py:488
#, python-brace-format
msgid "Unknown user: {}"
msgstr "未知用户: {}"

#: pretalx/orga/forms/review.py:500
#, python-brace-format
msgid "Unknown proposal: {}"
msgstr "未知提案：{}"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:26
msgid "Notify speakers of changes"
msgstr "通知演讲者有关变更。"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:37
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:22
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:21
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:59
#: pretalx/orga/views/mails.py:643 pretalx/orga/views/mails.py:644
#, fuzzy
#| msgid "Edit template"
msgid "Email template"
msgstr "编辑模板"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:41
msgid "We released a new schedule version!"
msgstr "我们发布了新的时间表版本！"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:50
msgid "This schedule version was used already, please choose a different one."
msgstr "此进度版本已被使用，请选择其他版本。"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:66 pretalx/orga/forms/speaker.py:17
msgid "Target group"
msgstr "目标群体"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:103
msgid "Speaker IDs"
msgstr "发言人ID"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:105
msgid "The unique ID of a speaker is used in the speaker URL and in exports"
msgstr "说话者的唯一标识符在说话者网址和输出中使用。"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:110
msgid "Speaker names"
msgstr "发言人姓名"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:126 pretalx/orga/forms/schedule.py:145
msgid "date"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:134 pretalx/orga/forms/schedule.py:150
msgid "time"
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:155
msgid "Median score"
msgstr "中位数得分"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:156
msgid "Median review score, if there have been reviews yet"
msgstr "如果已经有评论，则为中位数评分"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:160
msgid "Average (mean) score"
msgstr "平均分数"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:161
msgid "Average review score, if there have been reviews yet"
msgstr "如果已经有评论，平均评分。"

#: pretalx/orga/forms/schedule.py:167
msgid "Resources provided by the speaker, either as links or as uploaded files"
msgstr "演讲者提供的资源，可以是链接或上传的文件。"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:20
#, fuzzy
#| msgid "Reviewers can accept and reject proposals"
msgid "Just speakers with accepted and confirmed proposals"
msgstr "评审人员可以接受或拒绝提案。"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:38
msgid "Proposal IDs"
msgstr "提案 ID"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:43
msgid "Proposal titles"
msgstr "提案标题"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:47
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: pretalx/orga/forms/speaker.py:48
msgid "The link to the speaker’s profile picture"
msgstr "演讲者个人资料照片的链接"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:224
msgid "Proposal state"
msgstr "提案状态"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:133
#: pretalx/submission/forms/submission.py:169
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The duration in minutes. Leave empty for default duration for this "
#| "session type."
msgid "Leave empty to use the default duration for the session type."
msgstr "持续时间（以分钟为单位）。如需使用此类型的默认持续时间，请勿填写。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:139
#, fuzzy
#| msgid "The event end cannot be before the start."
msgid "Scheduled times cannot be before the event starts."
msgstr "事件结束时间不能早于开始时间。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:143
#, fuzzy
#| msgid "The end time has to be after the start time."
msgid "Scheduled times cannot be after the event ends."
msgstr "结束时间必须在开始时间之后。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:165
msgid "The end time has to be after the start time."
msgstr "结束时间必须在开始时间之后。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:173
msgid "You cannot assign a room without setting the start time as well."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/submission.py:181
msgid "You cannot set a start time without assigning the room as well."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/submission.py:322
#, fuzzy
#| msgid "Mark the new state as “pending”?"
msgid "Mark the new state as “pending”"
msgstr "将新状态标记为“待处理”？"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:324
msgid ""
"If you mark state changes as pending, they won’t be visible to speakers "
"right away. You can always apply pending changes for some or all proposals "
"in one go once you’re ready to make your decisions public."
msgstr ""
"如果您将状态更改标记为待处理，即使完成了更改，演讲者也无法立即看到。一旦您准"
"备好公开您的决定，您可以一次性为某些或所有提案应用挂起的更改。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:335
msgid ""
"The email address of the speaker holding the session. They will be invited "
"to create an account."
msgstr "主持此次会话的发言人的电子邮件地址。他们将被邀请创建一个账户。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:341
msgid "Speaker name"
msgstr "演讲者姓名"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:342
msgid "The name of the speaker that should be displayed publicly."
msgstr "应该公开显示的演讲者姓名。"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:346
#, fuzzy
#| msgid "Content languages"
msgid "Invite language"
msgstr "内容语言"

#: pretalx/orga/forms/submission.py:350
msgid "The language in which the speaker will receive their invitation email."
msgstr ""

#: pretalx/orga/forms/submission.py:375
#, fuzzy
#| msgid "Please provide a valid email address."
msgid "Please provide an email address."
msgstr "请提供有效的电子邮件地址。"

#: pretalx/orga/forms/widgets.py:82
#, fuzzy
#| msgid "Unofficial translation"
msgid "Community translations"
msgstr "非官方翻译"

#: pretalx/orga/forms/widgets.py:84
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "This translation is not maintained by the pretalx team. We cannot vouch "
#| "for its correctness and new or recently changed features might not be "
#| "translated and will show in English instead. You can help translating at "
#| "github.com/pretalx/pretalx."
msgid ""
"These translations are not maintained by the pretalx team. We cannot vouch "
"for their correctness, and new or recently changed features might not be "
"translated and will show in English instead. You can <a href=\"{url}\" "
"target=\"_blank\">contribute to the translations</a>."
msgstr ""
"这个翻译不由pretalx团队维护。我们无法保证它的正确性，新的或最近更改的功能可能"
"没有翻译，而会直接显示为英文。你可以在github.com/pretalx/pretalx上帮助翻译。"

#: pretalx/orga/phrases.py:10
msgid "The event end cannot be before the start."
msgstr "事件结束时间不能早于开始时间。"

#: pretalx/orga/phrases.py:12
msgid "Frontpage header pattern"
msgstr "首页标题图案"

#: pretalx/orga/phrases.py:14
msgid ""
"Choose how the frontpage header banner will be styled. Pattern source: <a "
"href=\"http://www.heropatterns.com/\">heropatterns.com</a>, CC BY 4.0."
msgstr ""
"选择前页面头部横幅的样式。图案来源：<a href=\"http://www.heropatterns.com/"
"\">heropatterns.com</a>，采用CC BY 4.0许可。"

#: pretalx/orga/phrases.py:16
msgid "Schedule display format"
msgstr "日程展示格式"

#: pretalx/orga/phrases.py:18
msgid "The unique ID of a proposal is used in the proposal URL and in exports"
msgstr "一个提案的唯一ID用于提案的URL和导出中。"

#: pretalx/orga/phrases.py:20
msgid "The password was reset and the user was notified."
msgstr "密码已重置，用户已被通知。"

#: pretalx/orga/phrases.py:22
msgid ""
"The password reset email could not be sent, so the password was not reset."
msgstr "密码重置邮件无法发送，因此密码未被重置。"

#: pretalx/orga/phrases.py:25
#, python-brace-format
msgid ""
"{count} emails have been saved to the outbox – you can make individual "
"changes there or just send them all."
msgstr ""
"“{count}封电子邮件已保存到发件箱 - 您可以在发件箱中进行个别更改或全部发送。”"

#: pretalx/orga/tables/admin.py:38
#, fuzzy
#| msgid "Sessions"
msgid "Submissions"
msgstr "会议"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:53
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:84
msgid "Send access code as email"
msgstr "将访问代码通过电子邮件发送"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:142 pretalx/orga/tables/cfp.py:208
msgid "Go to pre-filled CfP form"
msgstr "前往填好的论文征集表格。"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:202
#, fuzzy
#| msgid "Default"
msgid "Make default"
msgstr "默认"

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:242
msgid "Responses"
msgstr ""

#: pretalx/orga/tables/cfp.py:254 pretalx/orga/views/event.py:223
#, fuzzy
#| msgid "You have configured no questions yet."
msgid "You have configured no custom fields yet."
msgstr "您还没有配置任何问题"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:32 pretalx/orga/tables/mail.py:88
#, fuzzy
#| msgid "Templates"
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:38
msgid "Send mails"
msgstr "发送邮件"

#: pretalx/orga/tables/mail.py:74
#, fuzzy
#| msgctxt "email subject"
#| msgid "Subject"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:23
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:41
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:27
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:100
msgid "All events"
msgstr "所有事件"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:28
msgid "Reviewer"
msgstr "评论员"

#: pretalx/orga/tables/organiser.py:35 pretalx/orga/tables/schedule.py:28
msgid "Please add at least one place in which sessions can take place."
msgstr "请至少添加一个可用于会话的地点。"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:83 pretalx/orga/tables/submission.py:38
#: pretalx/orga/tables/submission.py:191
#, fuzzy
#| msgid "GUID"
msgid "ID"
msgstr "GUID"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:97
msgid "Accepted Proposals"
msgstr "接受的提案"

#: pretalx/orga/tables/speaker.py:106
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/speaker_arrived.html:13
msgid "Arrived"
msgstr "到达"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:53
#, fuzzy
#| msgid "No speakers"
msgid "Number of speakers"
msgstr "没有演讲者"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:58
#, fuzzy
#| msgid "pending Invitation"
msgid "Pending invitations"
msgstr "待处理的邀请"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:76 pretalx/orga/tables/submission.py:221
#, fuzzy
#| msgid "Pending {state}"
msgid "Pending state"
msgstr "待定 {state}"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:86
msgid "Featured"
msgstr "特色的"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:88 pretalx/orga/tables/submission.py:229
#, fuzzy
#| msgid "Do not copy"
msgid "Do not record"
msgstr "不要复制"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:146
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: pretalx/orga/tables/submission.py:152
msgid "Your score"
msgstr "你的分数"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:24
msgid "Administrator information"
msgstr "管理员信息"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:29
msgid ""
"You are running pretalx in development mode. Please <strong>STOP</strong> "
"and set the DEBUG variable to False if this page is in any way reachable "
"from the internet."
msgstr ""
"你正在开发模式下运行 pretalx。如果这个页面可以通过互联网访问，请<strong>停止"
"</strong>并将 DEBUG 变量设置为 False。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:39
msgid "Your pretalx version is:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:40
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You can find the current version <a href=\"%(current_url)s\">here</a>."
msgid "You can check for updates <a href=\"%(url)s\">here</a>."
msgstr "你可以在<a href=\"%(current_url)s\">这里</a>找到当前版本。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:203
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:252
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:432
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/detail.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:13
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:49
msgid "Settings have been loaded from:"
msgstr "设置已从以下位置加载："

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:54
msgid ""
"No settings files were found, all settings are either set to their default "
"value or have been read from environment variables."
msgstr "未找到设置文件，所有设置均已设置为默认值或从环境变量中读取。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:59
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:62
msgid "Driver"
msgstr "司机"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:70
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:73
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:76
msgid "Static files"
msgstr "静态文件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:79
msgid "Media files"
msgstr "媒体文件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:84
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:398
msgid "Mails"
msgstr "邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:87
msgid "Host"
msgstr "主机/主持人"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:93
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:17
#: pretalx/orga/views/typeahead.py:65
msgid "User"
msgstr "用户"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:98
msgid "An email password has been set."
msgstr "电子邮件密码已设置。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:100
msgid "No email password has been set."
msgstr "没有设置电子邮件密码。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:107
#, fuzzy
#| msgid "Send mails"
msgid "Send test email"
msgstr "发送邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:111
msgid "Sends a test email to the configured administrator email addresses."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:117
msgid "System"
msgstr "系统"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:120
msgid "Executable"
msgstr "可执行的"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:134
msgid "On errors, emails will be sent to:"
msgstr "在错误情况下，将发送电子邮件至："

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:140
msgid "On errors, no emails will be sent."
msgstr "关于错误，不会发送任何电子邮件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:147
msgid "No redis server has been configured."
msgstr "没有配置Redis服务器。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:149
msgid "Redis is used as cache backend:"
msgstr "Redis用作缓存后端："

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:154
msgid "No celery workers have been configured."
msgstr "没有配置芹菜工作者。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:158
msgid "Broker"
msgstr "经纪人"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:161
msgid "Backend"
msgstr "后端"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:164
msgid "Current queue length"
msgstr "当前队列长度"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:169
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:106
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:172
msgid "pretalx website"
msgstr "pretalx 网站"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:175
msgid "pretalx documentation"
msgstr "Pretalx文档"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:177
msgid "Configuration reference"
msgstr "配置参考"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:178
msgid "Installation guide"
msgstr "安装指南"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:179
msgid "Upgrade/maintenance guide"
msgstr "升级/维护指南"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:182
msgid "Release notes"
msgstr "发布说明"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/admin.html:184
msgid "pretalx blog (release announcements, features)"
msgstr "pretalx 博客（发布公告、功能）"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:14
msgid "Update check results"
msgstr "更新检查结果"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:17
msgid "Update checks are disabled."
msgstr "更新检查已禁用。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:20
msgid ""
"No update check has been performed yet since the last update of this "
"installation. Update checks are performed on a daily basis if your cronjob "
"is set up properly."
msgstr ""
"自上一次更新安装之后，尚未进行任何更新检查。如果您的定时任务设置正确，每天将"
"执行更新检查。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:60
msgid "Check for updates now"
msgstr "立即检查更新"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:33
msgid "The last update check was not successful."
msgstr "最后一次更新检查没有成功。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:35
msgid "The pretalx.com server returned an error code."
msgstr "pretalx.com 服务器返回了一个错误代码。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:37
msgid "The pretalx.com server could not be reached."
msgstr "无法连接到 pretalx.com 服务器。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:39
msgid "This installation appears to be a development installation."
msgstr "这个安装看起来是一个开发安装。"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:55
#, python-format
msgid "Last updated: %(date)s"
msgstr "最后更新时间: %(date)s"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:68
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:69
msgid "Installed version"
msgstr "安装版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:70
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/update.html:86
msgid "Update check settings"
msgstr "更新检查设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:49
#, fuzzy
#| msgid "Login"
msgid "Last login"
msgstr "登录"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Password reset"
msgid "Password reset time"
msgstr "密码重置"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:61
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:83
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:40
#: pretalx/orga/views/organiser.py:86
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:86
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/_form.html:14
#: pretalx/person/forms/auth_token.py:20
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:117
msgid "User isn't in any teams"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_detail.html:146
#, fuzzy
#| msgid "Submit a proposal"
msgid "User hasn't submitted any proposals"
msgstr "提交提案"

#: pretalx/orga/templates/orga/admin/user_list.html:21
#, fuzzy
#| msgid "The addressed user’s email address"
msgid "Search users by name or email address"
msgstr "所指用户的电子邮件地址"

#: pretalx/orga/templates/orga/auth/base.html:31
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:69
msgid "The pretalx logo"
msgstr "Pretalx 的 logo"

#: pretalx/orga/templates/orga/auth/login.html:9
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:85
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:94
#, fuzzy
#| msgid "New event"
msgid "View event"
msgstr "新活动"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:121
#, fuzzy
#| msgid "Log in"
msgid "Log out"
msgstr "登录"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:130
msgid "You’re using pretalx as a superuser. This is not recommended."
msgstr "您正在以超级用户身份使用 pretalx。这不建议这样做。"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:134
msgid "Please click here to switch to an administrator account."
msgstr "请点击这里切换到管理员账户。"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:141
msgid ""
"Starting with version 1.1.0, pretalx automatically checks for updates in the "
"background. During this check, anonymous data is transmitted to servers "
"operated by the pretalx developers. Click on this message to find out more, "
"disable this feature or enter your email address to get notified via email "
"if a new update arrives. This message will disappear once you clicked it."
msgstr ""
"从版本1.1.0开始，Pretalx会在后台自动检查更新。在此检查期间，匿名数据将被传输"
"到Pretalx开发者操作的服务器。点击此消息以了解更多信息，禁用此功能或输入您的电"
"子邮件地址，以通过电子邮件收到新的更新通知。此消息将在您点击后消失。"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:165
#, fuzzy
#| msgid "Organiser area"
msgid "Organiser account"
msgstr "组织者区域"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:194
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:428
#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:225
msgid "Widget"
msgstr "小部件"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:249
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:382
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:263 pretalx/orga/views/cfp.py:491
#: pretalx/submission/forms/submission.py:335
#: pretalx/submission/models/question.py:230
msgid "Session types"
msgstr "会话类型"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:266 pretalx/orga/views/cfp.py:599
msgid "Access codes"
msgstr "访问代码"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:291
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:21
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:300
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:356
#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:388
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:321
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:16
msgid "Assign reviewers"
msgstr "分配审稿人"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:324
msgid "Export reviews"
msgstr "导出评论"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:351 pretalx/schedule/models/room.py:55
msgid "Speaker Information"
msgstr "演讲者信息"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:372
#, fuzzy
#| msgid "Release schedules as needed"
msgid "Unreleased schedule changes"
msgstr "按需发布时间表"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:408
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:411
msgid "Compose emails"
msgstr "撰写电子邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:414
msgid "Sent emails"
msgstr "发送邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:417
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:460
msgid "Organisers"
msgstr "组织者"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:469
#, fuzzy
#| msgid "Admin information"
msgid "Administration"
msgstr "管理员信息"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:478
msgid "Admin information"
msgstr "管理员信息"

#: pretalx/orga/templates/orga/base.html:509
msgid "running in development mode"
msgstr "运行在开发模式下"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:40
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:31
msgid "CfP Editor"
msgstr "CfP编辑"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:49
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:137
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:151
msgid "Reset to Defaults"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:52
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "CfP Settings"
msgstr "设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:69
#, fuzzy
#| msgid "The event’s logo"
msgid "The event's logo"
msgstr "活动的徽标"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:139
msgid ""
"This will reset all CfP field settings, custom labels, help texts, and field "
"ordering to their default values. This action cannot be undone."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:172
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:205
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:254
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:331
#, fuzzy
#| msgid "Click here to change"
msgid "Click to edit"
msgstr "点击此处更改"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:179
msgid "This step shows the login/registration form and cannot be customized."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:223
#, fuzzy
#| msgid "A session type was modified."
msgid "No session fields configured."
msgstr "一个会期类型被修改了。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:239
#, fuzzy
#| msgid "No redis server has been configured."
msgid "No speaker fields configured."
msgstr "没有配置Redis服务器。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:269
msgid "No fields configured for this step. Add fields from the sidebar."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:285
#, fuzzy
#| msgid "Edit template"
msgid "Edit Step"
msgstr "编辑模板"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:310
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:103
msgid "Drag to reorder"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:327
#, fuzzy
#| msgid "current schedule"
msgid "Currently hidden"
msgstr "当前日程"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:345
msgid "Talk (30 minutes)"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:356
#, fuzzy
#| msgid "This session will not be recorded."
msgid "This field cannot be removed."
msgstr "此次会议不会被录制。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:362
#, fuzzy
#| msgid "Activate phase"
msgid "Deactivate field"
msgstr "激活阶段"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:362
#, fuzzy
#| msgid "Remove filter"
msgid "Remove field"
msgstr "移除过滤器"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:375
#, fuzzy
#| msgid "Availability"
msgid "Available Fields"
msgstr "可用时间"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:377
msgid "Fields not shown to submitters. Click to add."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:383
#: pretalx/orga/views/cfp.py:132 pretalx/orga/views/cfp.py:151
#, fuzzy
#| msgid "New custom template"
msgid "New custom field"
msgstr "新的自定义模板"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:388
#, fuzzy
#| msgid "Session types"
msgid "Session fields"
msgstr "会话类型"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:404
#, fuzzy
#| msgid "Speaker profile"
msgid "Speaker fields"
msgstr "演讲者资料"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:430
msgid "All fields are in use."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:437
#, fuzzy
#| msgid "Configure rooms"
msgid "Configure Field"
msgstr "配置房间"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:491
#, fuzzy
#| msgid "Custom field"
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:495
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:501
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/editor.html:516
#, fuzzy
#| msgid "Hide schedule"
msgid "Edit field"
msgstr "隐藏日程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:33
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you mark a Yes/No question as required, it means that the user has to "
#| "select Yes and No is not accepted. If you want to allow both options, do "
#| "not make this field required."
msgid ""
"If you mark a Yes/No field as required, it means that the user has to select "
"Yes and No is not accepted. If you want to allow both options, do not make "
"this field required."
msgstr ""
"如果您将一个是/否问题标记为必填，这意味着用户必须选择“是”，不接受“否”。如果您"
"希望允许两个选项，则不要将此字段设为必填。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:44
#, fuzzy
#| msgid "Limit to proposal types"
msgid "Limit to specific proposals"
msgstr "限制提案类型"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Invitation"
msgid "Input validation"
msgstr "邀请"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:76
#, fuzzy
#| msgid "Answer options"
msgid "Response options"
msgstr "答案选项"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:95
#, fuzzy
msgid "Answer option"
msgstr "\"回答问题 “{q}”\" (Huídá wèntí “{q}”)"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/_form.html:139
msgid "Add a new option"
msgstr "添加一个新选项"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:54
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:23
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This question is currently active, it will be asked during submission."
msgid "This field is currently active, it will be asked during submission."
msgstr "此问题目前处于活动状态，将在提交时提出。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Hide schedule"
msgid "Hide field"
msgstr "隐藏日程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:57
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:27
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This question is currently inactive, and will not be asked during "
#| "submission."
msgid ""
"This field is currently inactive, and will not be asked during submission."
msgstr "此问题目前处于未激活状态，将在提交过程中不会被询问。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Activate phase"
msgid "Activate field"
msgstr "激活阶段"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:63
#, fuzzy
#| msgid "Download ZIP"
msgid "Download all files"
msgstr "下载ZIP"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:69
#, fuzzy
#| msgid "Nobody has answered this question at the moment."
msgid "Nobody has responded to this field at the moment."
msgstr "目前还没有人回答这个问题。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:73
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "This question has been answered <strong>%(count)s</strong>, "
#| "<strong>%(missing)s</strong> answers <a "
#| "href=\"%(base_search_url)sunanswered=1\">are still missing</a>."
msgid ""
"This field has <strong>%(count)s</strong> responses, <strong>%(missing)s</"
"strong> <a href=\"%(base_search_url)sunanswered=1\">are still missing</a>."
msgstr ""
"该问题已经被回答<strong>%(count)s</strong>次，<strong>%(missing)s</strong>个"
"答案仍然缺失，<a href=\"%(base_search_url)sunanswered=1\">请帮助解答</a>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:77
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "This question has been answered <strong>%(count)s</strong>, and no "
#| "answers are missing."
msgid ""
"This field has <strong>%(count)s</strong> responses, and no answers are "
"missing."
msgstr "这个问题已经被回答了<strong>%(count)s</strong>次，没有任何答案遗漏。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:93
#: pretalx/submission/models/question.py:482
msgid "Response"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:94
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/detail.html:95
#, python-format
msgid "%%"
msgstr "%%"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/list.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Send out reminders for unanswered questions"
msgid "Send out reminders for custom fields without responses"
msgstr "发送未回答问题的提醒"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/list.html:36
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Questions can help you sort out additional details with speakers, such as "
#| "clothing sizes, special requirements such as dietary needs, or "
#| "accommodation. Questions can be asked either on a per-proposal level, or "
#| "per speaker, as you see fit."
msgid ""
"Custom fields can help you sort out additional details with speakers, such "
"as clothing sizes, special requirements such as dietary needs, or "
"accommodation. Custom fields can be configured either on a per-proposal "
"level, or per speaker, as you see fit."
msgstr ""
"问题可以帮助您与演讲者澄清其他细节，比如服装尺码、特殊要求（如饮食需求）或住"
"宿。问题可以根据您的需要在每个提案或每个演讲者级别上提出。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:13
msgid "Send out reminders"
msgstr "发送提醒"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/remind.html:16
msgid ""
"Here you can limit who will receive reminder emails. You will be able to "
"review emails before they are sent out."
msgstr ""
"在这里，您可以限制谁可以收到提醒邮件。在邮件发送出去之前，您将有机会审核这些"
"邮件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/question/update.html:13
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This question has already been answered by some speakers – please "
#| "consider carefully if modifying it would render those answers obsolete. "
#| "You could also deactivate this question and start a new one instead."
msgid ""
"This custom field already has responses from some speakers – please consider "
"carefully if modifying it would render those answers obsolete. You could "
"also deactivate this field and create a new one instead."
msgstr ""
"这个问题已经被部分演讲者回答了 - 请仔细考虑，如果修改它是否会使这些答案过时。"
"您也可以停用这个问题，改为开始一个新的问题。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submissiontype/list.html:25
msgid ""
"Different session types may help to guide speakers into different slot "
"lengths (short sessions vs long sessions) or different presentation formats "
"(talk vs workshop vs metal concert)."
msgstr ""
"不同的会议类型可以帮助引导演讲者选择不同的时间长度（短时间 vs 长时间）或不同"
"的演示形式（讲座 vs 研讨会 vs 金属音乐会）。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/list.html:30
msgid ""
"Access codes can be used to allow proposals even when the CfP is over. You "
"can also use them for hidden tracks or hidden session types, which can only "
"be seen with a matching access code."
msgstr ""
"访问代码可用于允许提案，即使CfP已经结束。您还可以使用它们进行隐藏的论坛或隐藏"
"的会话类型，这些类型只能通过匹配的访问代码才能看到。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/send.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/send.html:13
msgid "Send access code"
msgstr "发送访问代码"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/submitteraccesscode/update.html:13
msgid "This access code was used for the following proposals:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:37
msgid ""
"A good Call for Participation will engage potential speakers. Remember to "
"include:"
msgstr "一个好的参与邀请将吸引潜在的演讲者。记得包括："

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:40
msgid "The formats (sessions, workshops, panels) and their durations"
msgstr "格式（会议、研讨会、小组讨论）及其时长。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:41
msgid "Topics you are looking for"
msgstr "你正在寻找的话题"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:42
msgid "How open you are to alternative topics"
msgstr "你对备选议题有多开放。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:43
msgid "The people coming to your conference: interests, experience level …"
msgstr "参加您会议的人群：兴趣，经验水平..."

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:44
msgid "Link your Code of Conduct and Data Protection statements."
msgstr "将你的行为准则和数据保护声明进行链接。"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:45
msgid ""
"Do you offer financial or other support, e.g. support for first time "
"speakers?"
msgstr "你提供财务或其他支援，例如为首次演讲者提供支持吗？"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:46
msgid "Dates and location"
msgstr "日期和地点"

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/text.html:64
msgid "Some of your session types have different deadlines:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/cfp/track/list.html:30
msgid ""
"Tracks are used to sort your sessions into categories. You can use the CfP "
"settings to determine if speakers can select the track for their session "
"themselves. Track colors are helpful to help attendees navigate your "
"schedule."
msgstr ""
"Track是用来将您的会话分成不同类别的。您可以使用CfP设置来确定演讲者是否可以自"
"己选择会话的跟踪。跟踪颜色有助于帮助参会者浏览您的时间表。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:31
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Your event has been created and you’re ready to go! Check out the event "
#| "settings, set up your Call for Papers with session types and questions, "
#| "and you’re ready to go!"
msgid ""
"Your event has been created and you’re ready to go! Check out the event "
"settings, set up your Call for Papers with session types and custom fields, "
"and you’re ready to go!"
msgstr ""
"您的活动已创建完成！在发布前，请检查活动设置，设置演讲征集和议程类型以及问"
"题。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:74
msgid "Your event is currently"
msgstr "你的活动当前"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:79
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:29
msgid "live"
msgstr "已发布"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:84
msgid "not live"
msgstr "未发布"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:88
msgid "Click here to change"
msgstr "点击此处更改"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:124
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:93
msgid "History"
msgstr "历史"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/dashboard.html:128
msgid "Full history"
msgstr "完整历史"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/event/history.html:25
msgid "Event History"
msgstr "事件历史"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "History"
msgid "History detail"
msgstr "历史"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:38
#, fuzzy
#| msgid "German"
msgid "Permalink"
msgstr "德国"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Public changelog"
msgid "Changes"
msgstr "公共变更日志"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:50
#, fuzzy
#| msgid "New type"
msgid "Field"
msgstr "新型"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:51
msgid "Before"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/event/history_detail_content.html:52
msgid "After"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:15
msgid "Deactivate event"
msgstr "取消事件"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:17
#: pretalx/orga/views/event.py:236
msgid "Go live"
msgstr "直播"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:22
msgid ""
"Your event is currently live and publicly visible. If you take it down, it "
"will only be visible to you and your team."
msgstr ""
"你的活动目前正在进行中并且是公共可见的。如果你把它取下，它将只对你和你的团队"
"可见。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:27
msgid ""
"Your event is currently only visible to you and your team. By going live, it "
"will be publicly visible."
msgstr "您的活动目前只对您和您的团队可见。通过直播，它将公开可见。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:34
msgid "Your event may not be ready for release yet!"
msgstr "你的活动可能还没有准备好发布！"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:38
#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:50
msgid "Fix me"
msgstr "修复"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/live.html:46
msgid "There may be easy ways to improve your event before its release!"
msgstr "在发布之前，可能有简单的方法可以改进您的活动！"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:16
msgid "New event"
msgstr "新活动"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/base.html:17
#, python-format
msgid "Step %(current)s of %(total)s"
msgstr "第%(current)s步 / 共%(total)s步"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/display.html:12
msgid ""
"Choose your inital customisations here – you can always change them later, "
"or enhance them with custom CSS."
msgstr ""
"在这里选择您的初始自定义 - 您始终可以稍后更改它们，或使用自定义CSS进行增强。"

#: pretalx/orga/templates/orga/event/wizard/plugins.html:13
msgid ""
"Select which plugins you want to enable for this event. You can change this "
"later in the event settings."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:29
msgid "Your upcoming events"
msgstr "你即将到来的事件"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:36
msgid "Create a new event"
msgstr "创建新活动"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:42
msgid "Your most recent events"
msgstr "你最近的活动"

#: pretalx/orga/templates/orga/event_list.html:53
msgid ""
"You are currently in the organiser area of pretalx. To view your submitted "
"proposals, please go directly to the event page:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:23
#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:29
#, fuzzy
#| msgid "always optional"
msgid "Table options"
msgstr "始终是可选的。"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:48
msgid "Add selected columns"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:51
msgid "Remove selected columns"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:52
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:109
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:134
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:68
#, fuzzy
msgid "Move up"
msgstr "移动房间向上"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:71
#, fuzzy
msgid "Move down"
msgstr "移动房间向下"

#: pretalx/orga/templates/orga/generic/table.html:97
msgid "Reset to defaults"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Regenerate Export"
msgid "Generating download."
msgstr "重新生成导出"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download.html:12
msgid "This may take a moment."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Download ZIP"
msgid "Download ready!"
msgstr "下载ZIP"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download.html:24
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download_waiting.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/includes/async_download_waiting.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Download ZIP"
msgid "Download"
msgstr "下载ZIP"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:43
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:356
msgid "proposal"
msgid_plural "proposals"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:24
msgid "No proposals yet"
msgstr "目前还没有提议。"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/dashboard_block_event.html:31
msgid "Not public"
msgstr "不公开"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/event_links_formset.html:53
msgid "Add link"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:8
msgid "Accept email"
msgstr "接受电子邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:10
msgid "Reject email"
msgstr "拒绝邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:12
msgid "Schedule update"
msgstr "日程更新"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mail_template_role.html:18
msgid "Custom Mail"
msgstr "定制邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mark_speakers_arrived.html:15
msgid "Mark speaker as not arrived"
msgstr "标记发言人未到场。"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/mark_speakers_arrived.html:17
msgid "Mark speaker as arrived"
msgstr "标记发言人已经到达。"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:24
#, python-format
msgid "Page %(page)s of %(of)s (%(count)s elements)"
msgstr "第 %(page)s 页，共 %(of)s 页，（%(count)s 个元素）"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:42
#, python-format
msgctxt "Shown at the bottom of lists, always > 1 elements."
msgid "%(count)s elements"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/pagination.html:53
msgctxt "Allows users to select how many lines/elements are shown in lists."
msgid "Show per page:"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/plugin_card_body.html:15
#, python-format
msgid "Version %(v)s by <em>%(a)s</em>"
msgstr "版本 %(v)s 作者 <em>%(a)s</em>"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/plugin_card_body.html:21
#, python-format
msgid "Version %(v)s"
msgstr "版本 %(v)s"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/review_filter_form.html:17
msgid "Number of reviews"
msgstr "审查数"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:32
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:29
#, fuzzy, python-format
#| msgid "List filtered by answers to question “%(question)s”."
msgid "List filtered by responses to custom field “%(question)s”."
msgstr "根据问题 “%(question)s” 的答案过滤的列表。"

#: pretalx/orga/templates/orga/includes/submission_filter_form.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:26
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:38
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:34
msgid "Remove filter"
msgstr "移除过滤器"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:9
msgid "Invitation"
msgstr "邀请"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:12
#, python-format
msgid "Invitation to the %(organiser)s team “%(name)s”"
msgstr "邀请加入%(name)s团队的%(organiser)s。"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:20
#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:42
#, python-format
msgid "You have been invited to join the organiser team %(name)s."
msgstr "你已被邀请加入组织者团队%(name)s。"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:25
#, python-format
msgid ""
"If you already have an account – either as a speaker or an organiser – at <a "
"href=\"%(domain)s\">%(domain)s</a>, please log in now. Otherwise, create a "
"new account to join the team!"
msgstr ""
"如果你已经在<a href=\"%(domain)s\">%(domain)s</a>拥有演讲者或组织者账户，请立"
"即登录。否则，请创建一个新账户加入我们的团队！"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:45
#, python-format
msgid ""
"To accept the invitation with the account you’re currently active, please "
"use the button below. If you want to accept the invitation with a different "
"account, you can <a href=\"/orga/logout/?next=%(link)s\">log out</a> and log "
"in with the other account. </p><p> If you believe to have received this "
"invitation by mistake, please contact the organiser directly."
msgstr ""
"若要使用当前活跃帐户接受邀请，请使用下面的按钮。如果您想使用其他帐户接受邀"
"请，则可以<a href=\"/orga/logout/?next=%(link)s\">注销</a>并使用其他帐户登"
"录。如果您认为收到此邀请是错误的，请直接联系组织者。"

#: pretalx/orga/templates/orga/invitation.html:53
msgid "Join the team!"
msgstr "加入团队！"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Mail Editor"
msgid "Email editor"
msgstr "邮件编辑器"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:35
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:59
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:42
#, fuzzy
#| msgid "Review settings"
msgid "Advanced settings"
msgstr "审核设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:60
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/_form.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Available placeholders:"
msgid "Placeholders"
msgstr "可用的占位符："

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:73
msgid "Email preview"
msgstr "电子邮件预览"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:75
#, python-format
msgid "Roughly %(count)s emails will be generated."
msgstr "大约会生成 %(count)s 封电子邮件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:82
msgid ""
"You have placeholders in your email that are either not valid or not valid "
"for every email!"
msgstr "您的电子邮件中有占位符，这些占位符可能无效或仅对某些电子邮件有效！"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_mail_editor.html:89
#, python-brace-format
msgid ""
"Emails where placeholders are invalid will <strong>not</strong> be created! "
"For example, if you are using {session_room}, but some proposals don’t have "
"a room yet, only emails for proposals with a scheduled room will be created."
msgstr ""
"如果占位符无效，将不会创建邮件！例如，如果您正在使用{session_room}，但某些提"
"案尚未确定房间，则只会为已安排房间的提案创建电子邮件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:31
#, fuzzy
#| msgid "pretalx update available"
msgid "Unavailable"
msgstr "pretalx 更新可用"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/_placeholder_group.html:46
msgid "e.g."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:13
#: pretalx/orga/views/mails.py:167
#, fuzzy
#| msgid "Send mails"
msgid "Send emails"
msgstr "发送邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:17
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Assign proposals to reviewers"
msgid "Sessions, proposals, speakers"
msgstr "分配提案给特定审稿人"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:20
msgid ""
"Send an email to speakers, authors, submitters, based on their proposal "
"status and other filters."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:24
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_reviewer_mail_form.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Remove team member"
msgid "Reviewers and team members"
msgstr "删除团队成员"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_choice.html:27
msgid "Send an email to your reviewers or other team members."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_reviewer_mail_form.html:16
msgid ""
"Emails to reviewers and other team members are always sent out directly, and "
"are not placed in the outbox first. They also do not show up in the list of "
"sent mails."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:21
#, fuzzy, python-format
#| msgid "List filtered by answers to question “%(question)s”."
msgid "Recipients filtered by responses to the custom field “%(question)s”."
msgstr "根据问题 “%(question)s” 的答案过滤的列表。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/compose_session_mail_form.html:33
#, python-format
msgid "Recipients filtered by search “%(search)s”."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/list.html:27
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can edit the default templates and your custom templates for emails "
#| "here. If you want to send emails to some or all of your speakers, head "
#| "over to the “Send Emails” tab. Mails queued for sending are in the "
#| "“Outbox” tab."
msgid ""
"You can edit the default templates and your custom templates for emails "
"here. If you want to send emails to some or all of your speakers, head over "
"to the \"Send Emails\" tab. Mails queued for sending are in the \"Outbox\" "
"tab."
msgstr ""
"您可以在此处编辑默认模板和自定义电子邮件模板。如果您想发送电子邮件给某些或所"
"有演讲者，请前往“发送电子邮件”标签。队列中待发送的邮件在“发件箱”标签中。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/mailtemplate/list.html:34
msgid ""
"There are different placeholders available depending on the template type. "
"They are explained in detail once you start editing a template."
msgstr ""
"根据模板类型，有不同的占位符可用。一旦您开始编辑模板，它们将被详细解释。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:40
msgid "Mail Editor"
msgstr "邮件编辑器"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_form.html:33
#, python-format
msgid "This email was sent on %(timestamp)s."
msgstr "此电子邮件于%(timestamp)s发送。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:15
msgid "pending mail"
msgid_plural "pending mails"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:29
msgid "Send all on this page"
msgstr "将此页面上的所有内容发送"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:33
msgid "Send all"
msgstr "发送全部"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:36
msgid "Discard all"
msgstr "舍弃全部"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/outbox_list.html:43
msgid "The current filters will be used when sending/discarding emails."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:11
msgid "Send reminder to unsubmitted proposal drafts"
msgstr "发送提醒未提交的提案草稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/send_draft_reminders.html:13
msgid ""
"These emails will be sent out immediately! They will not be saved to the "
"outbox or logged first, to protect the privacy of the draft authors."
msgstr ""
"这些邮件将立即发送！它们不会被保存到发件箱或先进行日志记录，以保护草稿作者的"
"隐私。"

#: pretalx/orga/templates/orga/mails/sent_list.html:14
msgid "Sent Mails"
msgstr "发送邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:42
#, fuzzy
#| msgid "Team"
msgctxt "number of teams"
msgid "Team"
msgid_plural "Teams"
msgstr[0] "团队"
msgstr[1] "团队"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/list.html:53
msgid "There are no organisers you can edit."
msgstr "没有你可以编辑的组织者。"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/speaker_list.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/speaker_list.html:16
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:392
msgid "speaker"
msgid_plural "speakers"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:37
msgid "Remove team member"
msgstr "删除团队成员"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:47
msgid "pending Invitation"
msgstr "待处理的邀请"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:57
#: pretalx/orga/views/organiser.py:224
msgid "Resend invite"
msgstr "重新发送邀请。"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:67
msgid "Add member"
msgstr "添加成员"

#: pretalx/orga/templates/orga/organiser/team/update.html:69
#, fuzzy
#| msgid "Remove team member"
msgid "Add multiple team members?"
msgstr "删除团队成员"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:39
#: pretalx/orga/templates/orga/widgets/plugin_option.html:13
msgid "Recommended"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:43
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:45
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: pretalx/orga/templates/orga/plugins.html:57
msgid "This instance does currently not have any plugins installed."
msgstr "该实例当前未安装任何插件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment-import.html:15
#, python-format
msgid ""
"You can upload your reviewer assignments from a JSON file here. You can "
"either have the proposal codes (e.g. “UX3N1”) as keys, and user "
"identification as values, or the other way around. User identification can "
"be either the reviewer’s email address or their user code (e.g. “34KJN”). "
"You can find an example file <a href=\"%(href)s\">here</a>."
msgstr ""
"您可以在此处从JSON文件上传您的审稿人任务分配。你可以将建议书代码（例"
"如“UX3N1”）作为键，并将用户识别作为值，或者反之亦然。用户识别可以是审稿人的电"
"子邮件地址或用户代码（例如“34KJN”）。您可以在<a href=\"%(href)s\">这里</a>找"
"到一个示例文件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:22
msgid ""
"Reviewers can be assigned to tracks by way of review teams. If you require "
"more granular assignments, you can also assign reviewers to proposals "
"individually."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:28
msgid ""
"As teams can belong to multiple events, teams are managed in your organiser "
"settings."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:34
#: pretalx/orga/views/organiser.py:57 pretalx/orga/views/organiser.py:90
msgid "New team"
msgstr "新团队"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Limit to tracks"
msgid "Limited to tracks"
msgstr "限制为轨道"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:55
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/team_name.html:9
msgid "You are a member of this team"
msgstr "你是这个团队的成员。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:99
#, python-format
msgid ""
"Reviewers will be able to see and review <strong>only their assigned</"
"strong> proposals. You can change this in your <a href=\"%(href)s\">review "
"settings</a>."
msgstr ""
"审稿人只能看到和审查<strong>分配给他们的</strong>提案。您可以在您的<a "
"href=\"%(href)s\">审查设置</a>中更改此设置。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:104
#, python-format
msgid ""
"Reviewers will be able to see and review <strong>all proposals</strong>, but "
"their assigned reviews will appear highlighted, and they will be directed to "
"them first. You can change this in your <a href=\"%(href)s\">review "
"settings</a>."
msgstr ""
"审稿人将能够查看和审查所有提案，但他们的指定审查将会被突出显示，并且他们将被"
"导向首先审查它们。您可以在您的<a href=\"%(href)s\">审查偏好</a>中更改此设置。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:113
msgid ""
"This is where you can assign reviewers to specific proposals! Please use "
"this drop-down to switch between the two assignment modes (assigning "
"reviewers to proposals or proposals to reviewers)."
msgstr ""
"这是您可以指派评审人员到特定提案的地方！请使用此下拉菜单在两个指派模式（将评"
"审人员分配给提案或提案分配给评审人员）之间切换。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:117
msgid ""
"You can also use the Actions menu above to import your assignments from a "
"prepared file."
msgstr "您也可以使用上面的“操作”菜单，从准备好的文件中导入您的任务。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:124
#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:57
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:36
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/assignment.html:129
msgid "Import assignments"
msgstr "导入"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:28
#, fuzzy, python-format
#| msgid "After reviewing the proposal"
msgid "Or review the missing proposal here."
msgid_plural "Or review the missing %(count)s proposals one-by-one."
msgstr[0] "审阅提案后"
msgstr[1] "审阅提案后"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:42
msgid "You’ve got no proposals left to review!"
msgstr "你没有剩余的提案需要审查。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:49
#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Total proposals"
msgid "Bulk tag proposals"
msgstr "总提案数量"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:106
#: pretalx/submission/models/comment.py:34
#, fuzzy
#| msgid "Comma"
msgid "Comment"
msgstr "逗号"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk.html:115
#: pretalx/orga/views/cards.py:32
msgid "You don’t seem to have any proposals yet."
msgstr "你似乎还没有任何建议。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:11
msgid "Bulk Tagging"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:19
msgid "Select proposals below and add or remove tags in bulk."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:39
msgid "Apply"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:50
#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:42
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:56
msgid "Current Tags"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/bulk_tag.html:91
msgid "No proposals found matching your filters."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:33
#, python-format
msgid "%(count)s proposal is waiting for your review."
msgid_plural "%(count)s proposals are waiting for your review."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:38
msgid "Click here to get started!"
msgstr "点击这里开始"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:40
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:248
#, fuzzy
#| msgid "After reviewing the proposal"
msgid "Or review all proposals at once."
msgstr "审阅提案后"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:45
msgid "Reviews are currently closed."
msgstr "审查目前已关闭。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:47
#, fuzzy
#| msgid "You do not have permission to perform this action."
msgid "You don’t have reviewer permissions for this event."
msgstr "你没有执行此操作的权限。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:66
#: pretalx/orga/views/review.py:854 pretalx/orga/views/review.py:855
msgid "Regenerate decision emails"
msgstr "重新生成决定邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/dashboard.html:69
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:52
msgid "Apply pending changes"
msgstr "应用待定更改"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:13
msgid "Export review data"
msgstr "导出审核数据"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:19
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:24
msgid ""
"Build your own custom export here, by selecting all the data you need, and "
"the export format. CSV exports can be opened with Excel and similar "
"applications, while JSON exports are often used for integration with other "
"tools."
msgstr ""
"在这里构建您自己的自定义导出，通过选择您所需的所有数据和导出格式。CSV导出可在"
"Excel和类似应用程序中打开，而JSON导出通常用于与其他工具集成。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:29
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:37
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:34
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:33
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:41
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:38
msgid "Data fields"
msgstr "数据字段"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:45
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:30
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:50
msgid "Export settings"
msgstr "导出设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:56
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:114
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:103
msgid "You can also use the API to export or use data."
msgstr "你也可以使用API来导出或使用数据。"

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:60
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:117
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:107
msgid ""
"Some of the general exports are only accessible for organisers, or include "
"more information when accessed with your organiser account. If you want to "
"access the organiser version in automatic integrations, you’ll have to "
"provide your authentication token just like in the API, like this:"
msgstr ""
"一些普通的出口仅对组织者可用，或在使用组织者帐户访问时包含更多信息。如果您想"
"在自动集成中访问组织者版本，则必须提供您的身份验证令牌，就像在API中一样，如下"
"所示："

#: pretalx/orga/templates/orga/review/export.html:72
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:129
msgid ""
"Please note that your token will have to have the “action” permissions in "
"order to access the predefined schedule exports via the API."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:14
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:21
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export_waiting.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export_waiting.html:22
msgid "Export schedule data"
msgstr "导出日程数据"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:64
msgid ""
"pretalx provides a range of exports. If none of these match what you are "
"looking for, you can also provide a custom plugin to export the data – "
"please ask your administrator to install the plugin."
msgstr ""
"pretalx提供了各种导出选项。如果没有符合您需要的选项，您也可以提供一个自定义插"
"件来导出数据 - 请向您的管理员请求安装该插件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:63
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:69
msgid ""
"If you are looking for exports of proposals, sessions or schedule data, "
"please head here:"
msgstr "如果您正在寻找提案、会议或日程表数据的导出，请前往这里："

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:67
msgid "Speaker exports"
msgstr "演讲者导出"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:70
msgid ""
"You haven’t released a schedule yet – many of these data exporters only work "
"on a released schedule."
msgstr "您还没有发布时间表 - 这些数据导出器中许多只能在发布时间表上运行。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:97
msgid "HTML Export"
msgstr "HTML导出"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:100
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The event schedule can be exported to a static HTML dump, so you can "
#| "upload it to a normal file-serving web server like nginx. This is done "
#| "automatically on schedule release, but you can also trigger that action "
#| "here."
msgid ""
"The event schedule can be exported to a static HTML dump, so you can upload "
"it to a normal file-serving web server like nginx."
msgstr ""
"事件日程表可以导出为静态HTML转储，因此您可以将其上传到像nginx这样的普通文件服"
"务Web服务器上。这在时间表发布时会自动完成，但您也可以在此处触发该操作。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/export.html:112
#: pretalx/orga/views/review.py:1051 pretalx/orga/views/schedule.py:115
#: pretalx/orga/views/speaker.py:343
msgid "API"
msgstr "API"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:33
msgid "New release"
msgstr "发布日程"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:41
msgid "View in frontend"
msgstr "在前端查看"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:46
msgid "Hide schedule"
msgstr "隐藏日程表"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:50
msgid "Make schedule public"
msgstr "公开日程安排"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:54
msgid "Print cards"
msgstr "打印卡片"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:57
msgid "Resend speaker notifications"
msgstr "重新发送演讲者通知"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:66
msgid ""
"You can start planning your schedule once you have configured some rooms for "
"sessions to take place in."
msgstr "一旦您设置了要进行课程的一些房间，您就可以开始规划您的时间表了。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/index.html:67
msgid "Configure rooms"
msgstr "配置房间"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/quick.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/quick.html:14
msgid "Schedule session"
msgstr "安排会议"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:22
msgid "Release new schedule"
msgstr "发布新时间表"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:30
msgid ""
"There are still warnings about the release of this schedule. Please review "
"them carefully!"
msgstr "该计划的发布仍然有警告。请仔细查阅！"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:40
#, python-format
msgid "The previous schedule (%(prev)s) was released %(since)s ago."
msgstr "之前的日程安排 (%(prev)s) 已在 %(since)s 前发布。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:44
msgid "This will be the very first schedule release."
msgstr "这将是第一份日程安排发布。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:49
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "When releasing this new schedule, <strong>%(notifications)s notifications "
#| "emails </strong> will be generated and placed in the outbox, to tell "
#| "speakers about their session slots."
msgid ""
"When releasing this new schedule, <strong>one notifications email </strong> "
"can be generated and placed in the outbox, to tell speakers about their "
"session slots."
msgid_plural ""
"When releasing this new schedule, <strong>%(count)s notifications emails </"
"strong> can be generated and placed in the outbox, to tell speakers about "
"their session slots."
msgstr[0] ""
"发布这个新日程时，将生成 <strong>%(notifications)s 封通知邮件</strong> 并放置"
"在发件箱中，告知演讲者他们的会话时间。"
msgstr[1] ""
"发布这个新日程时，将生成 <strong>%(notifications)s 封通知邮件</strong> 并放置"
"在发件箱中，告知演讲者他们的会话时间。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:59
msgid "New schedule version"
msgstr "新的时间表版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:61
msgid ""
"This schedule release would result in <strong>no notification emails</"
"strong> for speakers."
msgstr "这个时间表发布将不会为演讲者产生任何通知邮件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:68
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "%(unconfirmed)s sessions are still <strong>unconfirmed</strong> and will "
#| "not show up on the public schedule."
msgid ""
"One session is still <strong>unconfirmed</strong> and will not show up on "
"the public schedule."
msgid_plural ""
"%(count)s sessions are still <strong>unconfirmed</strong> and will not show "
"up on the public schedule."
msgstr[0] "%(unconfirmed)s个会话仍未确认，将不会在公开日程表中显示。"
msgstr[1] "%(unconfirmed)s个会话仍未确认，将不会在公开日程表中显示。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:74
msgid "See all unconfirmed sessions."
msgstr "查看所有未确认的会话。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:77
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "%(unscheduled)s sessions have <strong>not yet been scheduled</strong>."
msgid "One session has <strong>not yet been scheduled</strong>."
msgid_plural "%(count)s sessions have <strong>not yet been scheduled</strong>."
msgstr[0] "%(unscheduled)s个会议尚未安排时间。"
msgstr[1] "%(unscheduled)s个会议尚未安排时间。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:84
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "%(no_track)s sessions have <strong>not yet been assigned a track</strong>."
msgid "One session has <strong>not yet been assigned a track</strong>."
msgid_plural ""
"%(count)s sessions have <strong>not yet been assigned a track</strong>."
msgstr[0] "%(no_track)s 会话尚未被分配到分支。"
msgstr[1] "%(no_track)s 会话尚未被分配到分支。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:100
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:117
msgid "Public changelog"
msgstr "公共变更日志"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:118
msgid ""
"This is how the new schedule version will appear in the public changelog and "
"in the RSS feed."
msgstr "这就是新时间表版本将出现在公共变更日志和RSS订阅中的样子。"

#: pretalx/orga/templates/orga/schedule/release.html:119
#, fuzzy
#| msgid "You can change your log in data here."
msgid "You can include a comment here."
msgstr "你可以在这里更改你的登录数据。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:43
msgid "Design"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:70
#, fuzzy
#| msgid "User settings"
msgid "Other settings"
msgstr "用户设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:74
#, fuzzy
#| msgid "Header image"
msgid "Header links"
msgstr "标题图片 (Biaoti tupian)"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:79
msgid ""
"These links will be shown at the top of all your schedule-related pages, "
"e.g. the schedule itself, speaker pages, session pages, etc. You could for "
"example link to your home page, your registration page, or your livestream "
"here."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:92
msgid "Footer links"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/form.html:97
msgid ""
"These links will be shown in the footer of all your public pages. You could "
"for example link your terms of service, imprint, or privacy policy here."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:18
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:22
msgid "Email settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/mail.html:29
msgid ""
"If you don’t configure custom email settings, the global configuration for "
"this server will be used (ask your administrator for details).<br> We "
"recommend that you add email settings here explicitly."
msgstr ""
"如果您没有配置自定义的电子邮件设置，则将使用此服务器的全局配置（请向管理员询"
"问详细信息）。我们建议您在此明确添加电子邮件设置。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:37
#, python-format
msgid ""
"If you require neither a review score nor a review text, reviewers will be "
"offered an additional %(quotation_open)sAbstain%(quotation_close)s button "
"when reviewing proposals."
msgstr ""
"如果您不需要评审分数或评审文本，评审人在评审提案时将可选择添加额外"
"的%(quotation_open)s放弃%(quotation_close)s按键。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:53
msgid ""
"You can ask reviewers to provide one or multiple scores. If you ask for "
"multiple scores, they will be added up to a final total score. If you want, "
"this total score can be weighted. Currently, the total score is calculated "
"as:"
msgstr ""
"你可以要求评审人提供一个或多个分数。如果您要求多个分数，则它们将加起来形成最"
"终总分。如果您愿意，可以对总分进行加权。当前，总分的计算方式如下："

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:72
msgid "Review Score category"
msgstr "评论分数类别"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:105
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:123
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:159
msgid "Scores"
msgstr "分数"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:138
msgid "Score Category"
msgstr "得分类别"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:174
msgid "Add another score category"
msgstr "添加另一个得分类别。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:183
msgid ""
"Review phases allow you to structure your review process. By default, there "
"are two review phases: The review itself, and the selection process once the "
"review phase is over. But you could for example add another review and "
"selection phase after that, if you require additional review rounds."
msgstr ""
"审核阶段可以帮助您组织审核过程。默认情况下，有两种审核阶段：审核本身和审核阶"
"段结束后的选择过程。但是，如果您需要额外的审核轮次，例如，您可以在此之后添加"
"另一个审核和选择阶段。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:199
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:247
msgid "Review Phase"
msgstr "审核阶段"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:211
msgid "Activate phase"
msgstr "激活阶段"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:217
msgid "Phase is active"
msgstr "阶段正在进行"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/review.html:272
msgid "Add another phase"
msgstr "添加另一个阶段"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:37
msgid "Widget generation"
msgstr "小部件生成"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:20
msgid "Widget settings"
msgstr "小部件设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:27
msgid ""
"You can configure a pretalx schedule widget to show your event schedule on "
"your homepage, instead of using this page. If you want to disable the "
"schedule on here entirely, please activate the setting below."
msgstr ""
"您可以配置一个 Pretalx 日程小部件，在您的主页上展示活动日程，而不是使用此页"
"面。如果您想完全禁用此页面上的日程，请激活下面的设置。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:39
msgid ""
"The pretalx schedule widget is a way to embed your schedule into your event "
"website. This way, your attendees can see your schedule without leaving your "
"website, and you can style the schedule to fit right in with your website."
msgstr ""
"Pretalx日程小部件是一种将您的日程嵌入到活动网站上的方式。这样，您的参会者可以"
"在不离开您的网站的情况下看到您的日程，您也可以样式化日程，使其与您的网站完美"
"融合。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:46
msgid ""
"Using this form, you can generate code to copy and paste to your website "
"source."
msgstr "使用此表单，您可以生成代码并将其复制粘贴到您的网站源代码中。"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:55
msgid ""
"To embed the widget into your website, copy the following code to the "
"<code>&lt;head></code> section of your website:"
msgstr ""
"将小部件嵌入您的网站，将以下代码复制到您网站的<code>&lt;head></code>部分："

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:62
msgid ""
"Then, copy the following code to the place of your website where you want "
"the widget to show up:"
msgstr "然后，将以下代码复制到您希望小部件出现的网站位置："

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:80
#, python-format
msgid ""
"Please look at <a href=\"%(link)s\">our documentation</a> for more "
"information."
msgstr "请查看我们的文档，获取更多信息。<a href=\"%(link)s\">（链接）</a>"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:89
msgid "Widget preview"
msgstr "小部件预览"

#: pretalx/orga/templates/orga/settings/widget.html:91
msgid ""
"This is roughly what your widget will look like if you choose the grid "
"format:"
msgstr "如果您选择网格格式，这大致就是您的小部件的外观："

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:18
msgid "Export speaker data"
msgstr "导出演讲者数据"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:73
msgid "Schedule exports"
msgstr "日程导出"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/export.html:76
msgid ""
"You can either create exactly the export you need in the “Custom” tab, or "
"use these pre-built exports:"
msgstr "您可以在“自定义”选项卡中创建所需的导出，或使用这些预先构建的导出："

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:58
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:47
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:95
#, fuzzy
#| msgid "Send mails"
msgid "Send email"
msgstr "发送邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:77
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_state.html:11
msgid "pending"
msgstr "等待中"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/form.html:112
msgid "No mails were sent to this speaker yet."
msgstr "此发言人尚未收到任何邮件。"

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/information_form.html:10
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/information_form.html:14
#: pretalx/orga/views/speaker.py:316
msgid "Speaker Information Note"
msgid_plural "Speaker Information Notes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/speaker/list.html:17
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:411
msgid "submitter"
msgid_plural "submitters"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:13
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:68
msgid "Anonymisation"
msgstr "匿名化"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:28
msgid "Original"
msgstr "原始的"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:32
msgid "Anonymised"
msgstr "匿名的"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:41
msgid ""
"If a review phase with anonymisation is currently active, all reviewers who "
"have no permissions to change this proposal will be shown the anonymised "
"proposal content."
msgstr ""
"如果当前处于带有匿名处理的审查阶段，所有没有更改此提案权限的审阅者将看到已匿"
"名处理的提案内容。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/anonymise.html:60
msgid "Replace selection with █"
msgstr "用 █ 替换所选内容"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:14
#, python-format
msgid "Apply %(count)s pending changes?"
msgstr "应用 %(count)s 个待定的更改吗？"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:20
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that you really want to change the state of these %(count)s "
"proposals."
msgstr "请确认您是否真的想要改变这些 %(count)s 个提案的状态。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/apply_pending.html:26
msgid "There are no pending changes to apply right now."
msgstr "当前没有待处理的更改。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:100
#, fuzzy
#| msgid "Send mail to speakers"
msgid "Send email to speakers"
msgstr "给发言者发送邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:112
msgid "Public link"
msgstr "公共链接"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:114
#, fuzzy
#| msgid "Not public"
msgid "not public yet"
msgstr "不公开"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/base.html:121
msgid "Secret public link"
msgstr "秘密公共链接"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/comments.html:24
msgid "No comments yet."
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/comments.html:65
#, fuzzy
#| msgid "Comma"
msgid "Add comment"
msgstr "逗号"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:25
msgid "This proposal was created using an access code:"
msgstr "这个提案是使用访问代码创建的："

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Proposals"
msgid "Proposal"
msgstr "提案"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/content.html:59
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedback_list.html:11
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:15
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:18
msgid "Attendee feedback"
msgstr "参会者反馈"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/feedbacks_list.html:38
msgid "There has been no feedback for sessions in this event yet."
msgstr "这个活动的会话目前还没有任何反馈。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:59
msgid "Proposal feed"
msgstr "建议供稿"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:27
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:37
#: pretalx/orga/views/dashboard.py:334
msgid "session"
msgid_plural "sessions"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/list.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Add new proposal"
msgid "Add new session or proposal"
msgstr "添加新提案。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:28
msgid "You’re not allowed to review or see reviews for your own proposals."
msgstr "你不允许审查或查看自己的提议的评论。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:44
msgid "You will be able to see other reviews once you have given yours."
msgstr "一旦您发表评论，您就可以看到其他评论。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:79
#: pretalx/submission/models/submission.py:237
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:91
#: pretalx/schedule/models/room.py:48 pretalx/submission/models/resource.py:41
#: pretalx/submission/models/submission.py:242
#: pretalx/submission/models/tag.py:27 pretalx/submission/models/track.py:37
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:103
#: pretalx/submission/models/submission.py:247
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:139
msgid "Non-public resources"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:156
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:70
#: pretalx/person/models/profile.py:49
msgid "Biography"
msgstr "信息"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:162
msgid "Other proposals"
msgstr "其他提议"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:222
msgid "Nobody else has submitted a review yet."
msgstr "目前还没有其他人提交评论。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:232
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:233
msgid "Review progress"
msgstr "审查进展"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:240
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:242
msgid "Go to random next unreviewed proposal"
msgstr "前往随机的下一个未审核的提案。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:240
msgid "Save and next"
msgstr "保存并下一个"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:242
msgid "Abstain"
msgstr "\"戒绝\""

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:244
msgid "Go to random next unreviewed proposal, mark this one as skipped"
msgstr "前往随机的下一个未经审核的建议，将此建议标记为跳过。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:244
msgid "Skip for now"
msgstr "现在跳过"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review.html:254
#: pretalx/orga/templates/orga/submission/review_delete.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Delete event"
msgid "Delete review"
msgstr "删除事件"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:45
#, fuzzy
msgid "Add speaker"
msgstr "添加演讲者"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:76
msgid "Other proposals by this speaker:"
msgstr "这位演讲者的其他提议："

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:104
#, fuzzy
#| msgid "Public changelog"
msgid "Change order"
msgstr "公共变更日志"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:121
#, fuzzy
#| msgid "pending Invitation"
msgid "Pending Invitations"
msgstr "待处理的邀请"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/speakers.html:128
#, fuzzy
#| msgid "Invitation"
msgid "Invited on"
msgstr "邀请"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/state_change.html:23
msgid ""
"Please confirm that you really want to change the state of this proposal."
msgstr "请确认您确实想要更改此提案的状态。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/state_dropdown.html:75
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:26
msgid "Proposal Statistics"
msgstr "提案统计"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:38
msgid "Proposals by submission date"
msgstr "按提交日期的提案"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:39
msgid "Sessions by submission date"
msgstr "提交日期排序的会话"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:42
msgid "Total proposals"
msgstr "总提案数量"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:49
msgid "Proposals by session type"
msgstr "按会议类型的建议"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:50
msgid "Sessions by session type"
msgstr "按照会议类型分组的会议。"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:60
msgid "Proposals by track"
msgstr "按照轨道的建议"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:61
msgid "Sessions by track"
msgstr "按类别分组的会议场次"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:71
msgid "Proposals by state"
msgstr "提案状态"

#: pretalx/orga/templates/orga/submission/stats.html:72
msgid "Sessions by state"
msgstr "按州分类的会议记录"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/queued_mail_template_info.html:9
msgid "Contains an attachment"
msgstr "包含附件"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:27
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:16
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:28
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions.html:18
msgid "Unset accept/reject vote"
msgstr "取消接受/拒绝投票"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:12
msgid "Accept all"
msgstr "接受全部"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:16
msgid "Reject all"
msgstr "拒绝全部"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_actions_header.html:18
msgid "Unset accept/reject vote for all"
msgstr "取消所有的接受/拒绝投票"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:11
msgid "You have reviewed this proposal"
msgstr "您已经审核了这份提案"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/review_count.html:14
msgid "You have been assigned to this proposal"
msgstr "你已被分配到这个提案"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/speaker_arrived.html:15
msgid "Not arrived"
msgstr "未到达"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_is_featured.html:8
msgid "Show this proposal in the list of featured sessions."
msgstr "将此提案显示在特色会话列表中。"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_side_indicator.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Anonymised"
msgid "anonymised"
msgstr "匿名的"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/submission_type_name.html:9
#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/track_name.html:9
#: pretalx/submission/models/track.py:53 pretalx/submission/models/type.py:51
msgid "Requires access code"
msgstr "需要访问代码"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/columns/timesince.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Tag"
msgid "ago"
msgstr "标签"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Mark the new state as “pending”?"
msgid "Mark the new state as \"pending\""
msgstr "将新状态标记为“待处理”？"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:25
msgid ""
"If you mark state changes as pending, they won't be visible to speakers "
"right away. You can always apply pending changes for some or all proposals "
"in one go once you're ready to make your decisions public."
msgstr ""
"如果您将状态更改标记为待处理，即使完成了更改，演讲者也无法立即看到。一旦您准"
"备好公开您的决定，您可以一次性为某些或所有提案应用挂起的更改。"

#: pretalx/orga/templates/orga/tables/review_table.html:30
msgid "Go!"
msgstr "Go!"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:12
#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:15
msgid "User settings"
msgstr "用户设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:20
msgid "Login settings"
msgstr "登录设置"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:26
msgid "API Access"
msgstr "API访问"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:28
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "This token can be used to access the <a %(apiurl)s>pretalx API</a>. You "
#| "can generate a new token, which will invalidate the old one. To find out "
#| "more, please have a look at the <a %(docurl)s> API documentation</a>."
msgid ""
"API tokens can be used to access the <a %(apiurl)s>pretalx API</a>. To find "
"out more, please have a look at the <a %(docurl)s> API documentation</a>."
msgstr ""
"此令牌可用于访问<a %(apiurl)s>pretalx API</a>。您可以生成一个新令牌，旧的令牌"
"将会失效。欲了解更多信息，请查看<a %(docurl)s>API文档</a>。"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:35
#, fuzzy
#| msgid "API Token"
msgid "Your API tokens"
msgstr "API令牌"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:40
#, fuzzy
#| msgctxt "Version of the conference schedule"
#| msgid "Version"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:42
#, fuzzy
#| msgid "Capacity"
msgid "Capabilities"
msgstr "容量"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:43
msgid "Last used"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:45
#: pretalx/submission/models/access_code.py:53
msgid "Valid until"
msgstr "有效期至"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:61
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:75
#: pretalx/person/forms/auth_token.py:23
#, fuzzy
#| msgid "Send all"
msgid "Read all endpoints"
msgstr "发送全部"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:77
#: pretalx/person/forms/auth_token.py:24
msgid "Read and write all endpoints"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Custom Mail"
msgid "Custom"
msgstr "定制邮件"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Permissions"
msgid "No permissions"
msgstr "权限"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:99
msgid "Revoke"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:109
#, fuzzy
#| msgid "You don’t have any proposals yet."
msgid "You don't have any API tokens yet."
msgstr "你还没有提议。"

#: pretalx/orga/templates/orga/user.html:114
#, fuzzy
#| msgid "Create a new event"
msgid "Create new token"
msgstr "创建新活动"

#: pretalx/orga/templates/orga/widgets/icon_option.html:21
#: pretalx/submission/models/question.py:117
msgid "No icon"
msgstr ""

#: pretalx/orga/templates/orga/widgets/multi_languages_widget.html:13
#, python-format
msgid "%(percentage)s %% translated"
msgstr "%(percentage)s %% 翻译完成"

#: pretalx/orga/views/admin.py:64
msgid ""
"No administrator email addresses are configured. Please set the 'email' "
"option in the [logging] section of your configuration."
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/admin.py:76
#, fuzzy
#| msgid "pretalx website"
msgid "pretalx test email"
msgstr "pretalx 网站"

#: pretalx/orga/views/admin.py:78
msgid ""
"This is a test email from pretalx to verify your system email configuration "
"is working correctly."
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/admin.py:85
#, python-brace-format
msgid "Test email sent successfully to: {emails}"
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/admin.py:92
#, python-brace-format
msgid "Failed to send test email: {error}"
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/admin.py:188
#, fuzzy
#| msgid "Anonymisation"
msgid "Last actions"
msgstr "匿名化"

#: pretalx/orga/views/admin.py:203
#, fuzzy
#| msgid "The tag has been deleted."
msgid "The user has been deleted."
msgstr "标签已被删除。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:270
#, fuzzy
#| msgid "You can set or change this date later to invalidate the access code."
msgid ""
"You cannot change the options and upload an option file at the same time."
msgstr "你可以稍后设置或更改这个日期来使访问码失效。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:334
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You cannot delete a question that has already been answered. We have "
#| "deactivated the question instead."
msgid ""
"You cannot delete a custom field that has any responses. We have deactivated "
"the field instead."
msgstr "您无法删除已经被回答的问题。我们已将问题停用。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:387
msgid "This field does not support file downloads."
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/cfp.py:427
msgid "Could not send mails, error in configuration."
msgstr "无法发送邮件，配置错误。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:464
msgid "New type"
msgstr "新型"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:490
msgid "New session type"
msgstr "新会话类型"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:499
msgid "This session type is in use in a proposal and cannot be deleted."
msgstr "此会话类型正在一个提案中使用，不能被删除。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:520
msgid "The session type has been made default."
msgstr "会话类型已被设置为默认。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:530 pretalx/orga/views/cfp.py:556
msgid "New track"
msgstr "新曲目"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:565
msgid "This track is in use in a proposal and cannot be deleted."
msgstr "这个轨迹正在方案中使用，无法删除。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:578 pretalx/orga/views/cfp.py:598
msgid "New access code"
msgstr "新的访问代码"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:594 pretalx/submission/models/access_code.py:25
msgid "Access code"
msgstr "访问代码"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:627
msgid ""
"This access code has been used for a proposal and cannot be deleted. To "
"disable it, you can set its validity date to the past."
msgstr ""
"此访问代码已用于提案，无法删除。要禁用它，您可以将其有效日期设置为过去。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:662
msgid "The access code has been sent."
msgstr "访问代码已发送。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:698
msgid "only one option available"
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/cfp.py:702
msgid "only one language configured"
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/cfp.py:704
#, fuzzy
#| msgid "Update checks are disabled."
msgid "tracks are disabled"
msgstr "更新检查已禁用。"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:706
msgid "no tracks exist"
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/cfp.py:708
#, fuzzy
#| msgid "Not public"
msgid "no public tags exist"
msgstr "不公开"

#: pretalx/orga/views/cfp.py:1204
#, fuzzy
#| msgid "The information has been deleted."
msgid "CfP configuration has been reset to defaults."
msgstr "信息已被删除。"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:150
msgid "Go to CfP"
msgstr "前往CfP"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:159
msgid "until the CfP ends"
msgstr "直到CfP结束"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:171
msgid "unsubmitted proposal draft"
msgid_plural "unsubmitted proposal drafts"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:178
msgid "Send reminder"
msgstr "发送提醒"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:202
msgid "Active reviewers"
msgstr "活跃的审查者"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:223
msgid "proposal is waiting for your review."
msgid_plural "proposals are waiting for your review."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:279
msgid "day until event start"
msgid_plural "days until event start"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:290
msgid "day since event end"
msgid_plural "days since event end"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:299
#, python-brace-format
msgid "Day {number}"
msgstr "第 {number} 天"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:300
#, python-brace-format
msgid "of {total_days} days"
msgstr "共{total_days}天"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:311
msgid "current schedule"
msgstr "当前日程"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:339
msgid "unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:373
#, fuzzy
#| msgid "Apply pending changes"
msgid "submission with pending changes"
msgid_plural "submissions with pending changes"
msgstr[0] "应用待定更改"
msgstr[1] "应用待定更改"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:396
#: pretalx/submission/models/submission.py:81
msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

#: pretalx/orga/views/dashboard.py:420
msgid "sent email"
msgid_plural "sent emails"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/views/event.py:130 pretalx/orga/views/event.py:343
msgid "General information"
msgstr "一般信息"

#: pretalx/orga/views/event.py:131
#, fuzzy
#| msgid "Anonymisation"
msgid "Localisation"
msgstr "匿名化"

#: pretalx/orga/views/event.py:132
msgid "Display settings"
msgstr "显示设置"

#: pretalx/orga/views/event.py:133
#, fuzzy
#| msgid "Text"
msgid "Texts"
msgstr "文本"

#: pretalx/orga/views/event.py:145
msgid "Delete event"
msgstr "删除事件"

#: pretalx/orga/views/event.py:185
msgid "The CfP doesn’t have a full text yet."
msgstr "CfP还没有完整的文本。"

#: pretalx/orga/views/event.py:195
msgid "The event doesn’t have a landing page text yet."
msgstr "这个活动还没有着陆页面的文本。"

#: pretalx/orga/views/event.py:208
msgid ""
"You want submitters to choose the tracks for their proposals, but you do not "
"offer tracks for selection. Add at least one track!"
msgstr ""
"你希望提交者为他们的提案选择分支，但你并没有提供可供选择的分支。请至少添加一"
"个分支！"

#: pretalx/orga/views/event.py:216
msgid "You have configured only one session type so far."
msgstr "你迄今为止只配置了一种会话类型。"

#: pretalx/orga/views/event.py:233
msgid "Go offline"
msgstr "下线"

#: pretalx/orga/views/event.py:245
msgid "This event was already live."
msgstr "这个事件已经在直播了。"

#: pretalx/orga/views/event.py:269
msgid "This event is now public."
msgstr "这个事件现在是公开的。"

#: pretalx/orga/views/event.py:274
msgid "This event was already hidden."
msgstr "这个事件已经被隐藏了。"

#: pretalx/orga/views/event.py:284
msgid "This event is now hidden."
msgstr "这个事件现在已隐藏。"

#: pretalx/orga/views/event.py:344
msgid "Review scoring"
msgstr "评审评分"

#: pretalx/orga/views/event.py:345
msgid "Review phases"
msgstr "审查阶段"

#: pretalx/orga/views/event.py:424
#, fuzzy
#| msgid "The order of review phases has been updated."
msgid "Only the last review phase may be open-ended."
msgstr "审查阶段的顺序已更新。"

#: pretalx/orga/views/event.py:429
msgid "All review phases except for the first one need a start date."
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/event.py:435
#, python-brace-format
msgid ""
"The review phases '{phase1}' and '{phase2}' overlap. Please make sure that "
"review phases do not overlap, then save again."
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/event.py:524
msgid "Save and test custom SMTP connection"
msgstr "保存并测试自定义SMTP连接"

#: pretalx/orga/views/event.py:539
#, python-format
msgid "An error occurred while contacting the SMTP server: %s"
msgstr "在联系SMTP服务器时发生错误：%s"

#: pretalx/orga/views/event.py:547
msgid ""
"Yay, your changes have been saved and the connection attempt to your SMTP "
"server was successful."
msgstr "耶，您的更改已保存成功，且与您的 SMTP 服务器连接尝试成功。"

#: pretalx/orga/views/event.py:555
msgid ""
"We’ve been able to contact the SMTP server you configured. Remember to check "
"the “use custom SMTP server” checkbox, otherwise your SMTP server will not "
"be used."
msgstr ""
"我们已经成功联系上您配置的SMTP服务器。请记得勾选“使用自定义SMTP服务器”复选"
"框，否则您的SMTP服务器将不会被使用。"

#: pretalx/orga/views/event.py:594
msgid ""
"There was a problem with your authentication. Please contact the organiser "
"for further help."
msgstr "您的身份验证出现问题，请联系主办方以获取进一步帮助。"

#: pretalx/orga/views/event.py:611
msgid "You are now part of the team!"
msgstr "你现在已经成为团队的一员了！"

#: pretalx/orga/views/event.py:639
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: pretalx/orga/views/event.py:643
msgid "Previous step"
msgstr "上一步"

#: pretalx/orga/views/event.py:678
#, python-brace-format
msgid ""
"Please consider including your event’s year in the slug, e.g. "
"myevent{number}."
msgstr "请考虑在slug中包括您的活动年份，例如我的活动{number}。"

#: pretalx/orga/views/event.py:687
msgid "Did you really mean to make your event take place in the past?"
msgstr "你真的有意将你的活动安排在过去吗？"

#: pretalx/orga/views/event.py:750
#, python-brace-format
msgid "Team {event.name}"
msgstr "团队 {event.name}"

#: pretalx/orga/views/event.py:795
msgid ""
"ALL related data, such as proposals, and speaker profiles, and uploads, will "
"also be deleted and cannot be restored."
msgstr "所有相关资料，如提案、演讲者简介和上传内容，也将被删除，无法恢复。"

#: pretalx/orga/views/event.py:836
msgid "Generate widget"
msgstr "生成小部件"

#: pretalx/orga/views/mails.py:58
#, fuzzy
#| msgid "You can’t give feedback for this session at this time."
msgid "You cannot send emails at this time."
msgstr "您目前无法针对此会话提供反馈。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:162
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to send {count} mails?"
msgstr "你真的想发送 {count} 封邮件吗？"

#: pretalx/orga/views/mails.py:184
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This mail either does not exist or cannot be discarded because it was "
#| "sent already."
msgid ""
"This mail either does not exist or cannot be sent because it was sent "
"already."
msgstr "此邮件可能不存在，或者无法丢弃，因为它已经被发送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:189
msgid "This mail had been sent already."
msgstr "这封邮件已经被发送了。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:197
msgid "The mail has been sent."
msgstr "邮件已经发送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:221
#, python-brace-format
msgid "{count} mails have been sent."
msgstr "{count} 封邮件已发送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:256
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to delete this mail?"
msgid_plural "Do you really want to purge {count} mails?"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/views/mails.py:269
msgid ""
"This mail either does not exist or cannot be discarded because it was sent "
"already."
msgstr "此邮件可能不存在，或者无法丢弃，因为它已经被发送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:281
#, python-brace-format
msgid "The mail has been discarded."
msgid_plural "{count} mails have been discarded."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: pretalx/orga/views/mails.py:297
#, python-brace-format
msgid "Do you really want to purge {count} mails?"
msgstr "你真的想清除 {count} 封邮件吗？"

#: pretalx/orga/views/mails.py:317
#, python-brace-format
msgid "{count} mails have been purged."
msgstr "{count}封邮件已被清除。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:352
msgid "The email has been sent."
msgstr "电子邮件已发送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:357
msgid ""
"The email has been saved. When you send it, the updated text will be used."
msgstr "邮件已保存。当您发送时，将使用更新后的文本。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:371
msgid "Save and send"
msgstr "保存并发送"

#: pretalx/orga/views/mails.py:381
msgid "Discard all from this template"
msgstr "删除此模板中的所有内容"

#: pretalx/orga/views/mails.py:390
msgid "Copy to draft"
msgstr "复制到草稿"

#: pretalx/orga/views/mails.py:406
msgid "The mail has been copied, you can edit it now."
msgstr "信件已经复制，您现在可以进行编辑。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:466
msgid "Preview email"
msgstr "预览邮件"

#: pretalx/orga/views/mails.py:471
msgid "Send to outbox"
msgstr "发送到发件箱"

#: pretalx/orga/views/mails.py:484
#, fuzzy
#| msgid "There are no proposals or sessions matching this selection."
msgid "There are no recipients matching this selection."
msgstr "没有与此选择相匹配的提案或会议。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:496
msgid "This value will be replaced based on dynamic parameters."
msgstr "该值将根据动态参数进行替换。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:515
#, python-brace-format
msgid "Subject: {subject}"
msgstr "主题: {subject}"

#: pretalx/orga/views/mails.py:529 pretalx/orga/views/mails.py:614
#, python-brace-format
msgid "{count} emails have been sent."
msgstr "{count}封电子邮件已发送。"

#: pretalx/orga/views/mails.py:627
msgid ""
"The template has been saved - note that already pending emails that are "
"based on this template will not be changed!"
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/mails.py:631
msgid "New custom template"
msgstr "新的自定义模板"

#: pretalx/orga/views/mails.py:646
#, fuzzy
#| msgid "Edit template"
msgid "New email template"
msgstr "编辑模板"

#: pretalx/orga/views/mails.py:647
#, fuzzy
#| msgid "Edit template"
msgid "Email templates"
msgstr "编辑模板"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:115
msgid "The invitation has been sent."
msgstr "邀请已发送。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:117
#, fuzzy
#| msgid "The invitation has been sent."
msgid "The invitations have been sent."
msgstr "邀请已发送。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:155
msgid "The team was removed."
msgstr "团队已被移除。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:200
#, fuzzy
#| msgid "Do you really want to delete this organiser?"
msgid "Are you sure you want to retract the invitation to this user?"
msgstr "你真的想要删除这个组织者吗？"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:219
msgid "The team invitation was retracted."
msgstr "团队邀请被撤销。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:225
#, fuzzy
#| msgid "Do you really want to delete this organiser?"
msgid "Are you sure you want to resend the invitation to this user?"
msgstr "你真的想要删除这个组织者吗？"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:239
msgid "The team invitation was sent again."
msgstr "团队邀请已再次发送。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:288
msgid "The member was removed from the team."
msgstr "该成员被从团队中移除。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:304 pretalx/orga/views/speaker.py:247
msgid ""
"Do your really want to reset this user’s password? They won’t be able to log "
"in until they set a new password."
msgstr ""
"你真的想要重置这个用户的密码吗？在他们设置新密码之前，他们将无法登录。该电子"
"邮件将发送至：."

#: pretalx/orga/views/organiser.py:352
msgid ""
"ALL related data for ALL events, such as proposals, and speaker profiles, "
"and uploads, will also be deleted and cannot be restored."
msgstr ""
"所有与所有活动相关的数据，如提案、演讲者简介和文件上传，也将被删除，无法恢"
"复。"

#: pretalx/orga/views/organiser.py:376
#, fuzzy
msgid "The organiser and all related data have been deleted."
msgstr "标签已被删除。"

#: pretalx/orga/views/person.py:82
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Your API token has been regenerated. The previous token will not be "
#| "usable any longer."
msgid ""
"This is your new API token. Please make sure to save it, as it will not be "
"shown again:"
msgstr "您的API令牌已经重新生成。之前的令牌将不再可用。"

#: pretalx/orga/views/person.py:97
#, fuzzy
msgid "The API token has been upgraded."
msgstr "房间的顺序已经更新。"

#: pretalx/orga/views/person.py:126
msgid "You are now an administrator instead of a superuser."
msgstr "您现在是管理员，不再是超级用户。"

#: pretalx/orga/views/review.py:334
#, python-brace-format
msgid ""
"Success! {accepted} proposals were accepted, {rejected} proposals were "
"rejected."
msgstr "成功！{accepted} 提案被接受，{rejected} 提案被拒绝。"

#: pretalx/orga/views/review.py:339
#, python-brace-format
msgid "We were unable to change the state of {count} proposals."
msgstr "我们无法更改 {count} 个提案的状态。"

#: pretalx/orga/views/review.py:346
#, python-brace-format
msgid "We were unable to change the state of all {count} proposals."
msgstr "我们无法改变所有 {count} 提案的状态。"

#: pretalx/orga/views/review.py:567
#, fuzzy
#| msgid "A proposal resource was deleted."
msgid "No proposals were selected."
msgstr "一个提案资源被删除了。"

#: pretalx/orga/views/review.py:583
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Changed {count} proposal states."
msgid "Added tags to {count} proposals."
msgstr "更改了{count}个提议状态。"

#: pretalx/orga/views/review.py:588
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Changed {count} proposal states."
msgid "Removed tags from {count} proposals."
msgstr "更改了{count}个提议状态。"

#: pretalx/orga/views/review.py:816
msgid "Nice, you have no proposals left to review!"
msgstr "好的，您没有留下任何待审核的提案了！"

#: pretalx/orga/views/review.py:837
#, fuzzy
#| msgid "for reviewers"
msgid "Your review"
msgstr "对于审阅者"

#: pretalx/orga/views/review.py:846
#, fuzzy
#| msgid "The tag has been deleted."
msgid "The review has been deleted."
msgstr "标签已被删除。"

#: pretalx/orga/views/review.py:877
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to regenerate %(count)s acceptance and rejection emails? "
"They will be placed in the outbox and not sent out directly."
msgstr ""
"你真的想要重新产生%(count)s份接受和拒绝的电子邮件吗？它们会被放置在发件箱而不"
"是直接发送出去。"

#: pretalx/orga/views/review.py:890
#, python-brace-format
msgid "{count} emails were generated and placed in the outbox."
msgstr "\"{count} 封电子邮件已生成并放置在发件箱中。\""

#: pretalx/orga/views/review.py:925
#, fuzzy
#| msgid "Assign reviewers"
msgid "Assign reviewer teams"
msgstr "分配审稿人"

#: pretalx/orga/views/review.py:926
#, fuzzy
#| msgid "Assign reviewers"
msgid "Assign reviewers individually"
msgstr "分配审稿人"

#: pretalx/orga/views/review.py:1033
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: pretalx/orga/views/review.py:1038
#, fuzzy
#| msgid "The reviewers were assigned successfully"
msgid "The reviewers were assigned successfully."
msgstr "评论人员已成功分配。"

#: pretalx/orga/views/review.py:1050 pretalx/orga/views/schedule.py:113
#: pretalx/orga/views/speaker.py:341
msgid "CSV/JSON exports"
msgstr "CSV/JSON导出"

#: pretalx/orga/views/review.py:1063 pretalx/orga/views/schedule.py:121
#: pretalx/orga/views/speaker.py:353
msgid "No data to be exported"
msgstr "没有数据可以导出。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:102
msgid "Download ZIP"
msgstr "下载ZIP"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:105
msgid "Regenerate Export"
msgstr "重新生成导出"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:114 pretalx/orga/views/speaker.py:342
msgid "More exports"
msgstr "更多出口"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:189
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:209
msgid "You have to provide a new, unique schedule version!"
msgstr "您必须提供一个新的、独特的时间表版本！"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:221
msgid "Nice, your schedule has been released!"
msgstr "好的，你的时间表已经发布了！"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:254
msgid "You can only regenerate mails after the first schedule was released."
msgstr "你只能在第一个时间表发布后重新生成邮件。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:534
msgid "The session has been scheduled."
msgstr "本次会议已经安排好。"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:549 pretalx/orga/views/schedule.py:566
msgid "New room"
msgstr "新房间"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:562 pretalx/schedule/models/slot.py:71
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: pretalx/orga/views/schedule.py:576
msgid "There is or was a session scheduled in this room. It cannot be deleted."
msgstr "这个房间安排了一次会议。它不能被删除。"

#: pretalx/orga/views/speaker.py:300
#, fuzzy
#| msgid "Speaker Information"
msgid "New speaker information"
msgstr "演讲者信息"

#: pretalx/orga/views/speaker.py:317
#, fuzzy
#| msgid "Speaker information note"
msgid "Speaker Information Notes"
msgstr "演讲者信息"

#: pretalx/orga/views/submission.py:227
msgid ""
"Somebody else was faster than you: this proposal was already in the state "
"you wanted to change it to."
msgstr "别人比你更快：这个提案已经处于你想要改变的状态。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:267
msgid ""
"There may be pending emails for this proposal that are now incorrect or "
"outdated."
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/submission.py:286 pretalx/orga/views/submission.py:1329
msgid "Do it"
msgstr "做吧"

#: pretalx/orga/views/submission.py:300
msgid ""
"This session is part of the current schedule. All its schedule slots will "
"also be deleted. You may want to set it to the \"withdrawn\" state instead."
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/submission.py:313
#, fuzzy
#| msgid "The proposal was deleted."
msgid "The proposal has been deleted."
msgstr "这个提议被删除了。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:330
msgid "The speaker has been removed from the proposal."
msgstr "发言人已被从提案中移除。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:333
msgid "The speaker was not part of this proposal."
msgstr "这位演讲者不是这个提案的一部分。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:371
#, fuzzy
#| msgid "Abstract"
msgid "Retract"
msgstr "摘要"

#: pretalx/orga/views/submission.py:387
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Do you really want to delete this organiser?"
msgid "Do you really want to retract the invitation for {email}?"
msgstr "你真的想要删除这个组织者吗？"

#: pretalx/orga/views/submission.py:437
msgid "The speaker has been added to the proposal."
msgstr "该发言者已被添加到提案中"

#: pretalx/orga/views/submission.py:460
msgid "The proposal has been updated!"
msgstr "提议已经更新！"

#: pretalx/orga/views/submission.py:861
msgid "The anonymisation has been updated."
msgstr "匿名化已更新。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:863
msgid "This proposal is now marked as anonymised."
msgstr "这个提案现在已被标记为匿名化了。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:878
msgid "Save and go to next unanonymised"
msgstr "保存并进入下一个未匿名化的内容。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:929
#, python-brace-format
msgid "{name} proposal feed"
msgstr "{name} 提案动态"

#: pretalx/orga/views/submission.py:941
#, python-brace-format
msgid "Updates to the {name} schedule."
msgstr "{name}日程表的更新。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:947
#, python-brace-format
msgid "New {event} proposal: {title}"
msgstr "新的 {event} 提案：{title}"

#: pretalx/orga/views/submission.py:996 pretalx/orga/views/submission.py:1008
#: pretalx/submission/models/cfp.py:133
#: pretalx/submission/models/question.py:198
#: pretalx/submission/models/type.py:45
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1199 pretalx/orga/views/submission.py:1215
msgid "New tag"
msgstr "新标签"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1211 pretalx/submission/models/tag.py:25
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1268
#, python-brace-format
msgid "Your comment on “{title}”"
msgstr ""

#: pretalx/orga/views/submission.py:1284
#, fuzzy
#| msgid "The tag has been deleted."
msgid "The comment has been deleted."
msgstr "标签已被删除。"

#: pretalx/orga/views/submission.py:1315
#, python-brace-format
msgid "Changed {count} proposal states."
msgstr "更改了{count}个提议状态。"

#: pretalx/person/exporters.py:20
msgid "Speaker CSV"
msgstr "说话者CSV"

#: pretalx/person/forms/auth.py:14 pretalx/person/forms/profile.py:44
msgid "Please choose a different email address."
msgstr "请选择另一个电子邮件地址。"

#: pretalx/person/forms/auth.py:19
msgid "The current password you entered was not correct."
msgstr "您输入的当前密码不正确。"

#: pretalx/person/forms/auth.py:23
msgid "Password (current)"
msgstr "密码（当前）"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:25
#, fuzzy
#| msgid "Permissions"
msgid "Customize permissions and endpoints"
msgstr "权限"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:27
msgid "Choose a preset or configure detailed permissions below."
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:37
#, fuzzy
#| msgid "Select all"
msgid "Select all events"
msgstr "选择全部"

#: pretalx/person/forms/auth_token.py:88
#, python-brace-format
msgid "Invalid permissions selected: {perms}"
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/profile.py:42
msgid "There already exists an account for this email address."
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/profile.py:280
#, fuzzy
#| msgid "Submit sessions for your speakers"
msgid "Submitters and speakers"
msgstr "为您的演讲者提交会议议程"

#: pretalx/person/forms/profile.py:282 pretalx/person/forms/profile.py:335
msgid "Non-accepted submitters"
msgstr "未被接受的提交者"

#: pretalx/person/forms/profile.py:289
msgid "Any arrival status"
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/profile.py:290
#, fuzzy
#| msgid "Mark speaker as arrived"
msgid "Marked as arrived"
msgstr "标记发言人已经到达。"

#: pretalx/person/forms/profile.py:291
#, fuzzy
#| msgid "Not arrived"
msgid "Not yet arrived"
msgstr "未到达"

#: pretalx/person/forms/user.py:33
msgid "For security reasons, please wait 5 minutes before you try again."
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/user.py:49
msgid "display name"
msgstr ""

#: pretalx/person/forms/user.py:63
msgid "Password (again)"
msgstr "密码（再次输入）"

#: pretalx/person/forms/user.py:69
msgid "Please fill all fields of either the login or the registration form."
msgstr "请填写登录或注册表格中的所有字段。"

#: pretalx/person/forms/user.py:142
msgid ""
"No user account matches the entered credentials. Are you sure that you typed "
"your password correctly?"
msgstr "未找到与输入的凭据相匹配的用户帐户。您确定输入的密码正确吗？"

#: pretalx/person/forms/user.py:148
msgid "Sorry, your account is currently disabled."
msgstr "抱歉，您的帐户目前已被停用。"

#: pretalx/person/forms/user.py:164
msgid ""
"We already have a user with that email address. Did you already register "
"before and just need to log in?"
msgstr ""
"我们已经有一个使用该电子邮件地址的用户了。您之前已经注册过了，只需要登录吗？"

#: pretalx/person/models/auth_token.py:77
msgid "Expiry date"
msgstr ""

#: pretalx/person/models/auth_token.py:80
#, fuzzy
#| msgid "version"
msgid "API version"
msgstr "版本"

#: pretalx/person/models/information.py:39
msgid "All accepted speakers"
msgstr "所有被接受的演讲者"

#: pretalx/person/models/information.py:40
msgid "Only confirmed speakers"
msgstr "仅确认的演讲者"

#: pretalx/person/models/information.py:49
msgid "Leave empty to show this information to all tracks."
msgstr "留空以在所有轨道上显示此信息。"

#: pretalx/person/models/information.py:53
msgid "Limit to proposal types"
msgstr "限制提案类型"

#: pretalx/person/models/information.py:55
msgid "Leave empty to show this information for all proposal types."
msgstr "不填则所有提案类型均显示此信息。"

#: pretalx/person/models/information.py:65
msgid "Please try to keep your upload small, preferably below 16 MB."
msgstr "请尽量保持上传文件的大小较小，最好不要超过16兆字节。"

#: pretalx/person/models/profile.py:54
msgid "The speaker has arrived"
msgstr "发言人已经到了。"

#: pretalx/person/models/profile.py:59
#: pretalx/submission/models/access_code.py:75
#: pretalx/submission/models/submission.py:255
msgid "Internal notes"
msgstr "内部记录"

#: pretalx/person/models/profile.py:61
#: pretalx/submission/models/access_code.py:77
#: pretalx/submission/models/submission.py:257
msgid ""
"Internal notes for other organisers/reviewers. Not visible to the speakers "
"or the public."
msgstr "其他组织者/审稿人的内部注释。不对演讲者或公众可见。"

#: pretalx/person/models/profile.py:115
#, fuzzy
#| msgid "Unnamed user"
msgid "Unnamed speaker"
msgstr "未命名用户"

#: pretalx/person/models/user.py:88
msgid "Your username must not contain HTML or other markup."
msgstr ""

#: pretalx/person/models/user.py:129
msgid ""
"Please enter the name you wish to be displayed publicly. This name will be "
"used for all events you are participating in on this server."
msgstr ""
"请键入您希望公开展示的姓名。此姓名将用于您在此服务器上参加的所有活动中。"

#: pretalx/person/models/user.py:137
msgid ""
"Your email address will be used for password resets and notification about "
"your event/proposals."
msgstr "你的电子邮件地址将用于密码重置和关于活动/提案的通知。"

#: pretalx/person/models/user.py:158
msgid "Preferred language"
msgstr "首选语言"

#: pretalx/person/models/user.py:185
msgid "Unnamed user"
msgstr "未命名用户"

#: pretalx/person/models/user.py:480
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"you have requested a new password for your pretalx account.\n"
"To reset your password, click on the following link:\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"If this wasn’t you, you can just ignore this email.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx robot"
msgstr ""
"您好{name}，\n"
"\n"
"您已请求重置您的 pretalx 帐户密码。\n"
"要重置密码，请单击以下链接：\n"
"\n"
"  {url}\n"
"\n"
"如果这不是您的操作，请忽略此电子邮件。\n"
"\n"
"祝好，\n"
"pretalx 机器人"

#: pretalx/person/models/user.py:494
msgid "Password recovery"
msgstr "密码恢复"

#: pretalx/person/models/user.py:520
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"Your pretalx account password was just changed.\n"
"\n"
"If you did not change your password, please contact the site administration "
"immediately.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx team"
msgstr ""

#: pretalx/person/models/user.py:531
msgid "[pretalx] Password changed"
msgstr ""

#: pretalx/person/models/user.py:554
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {name},\n"
"\n"
"This is a confirmation that the email address for your pretalx account has "
"been changed from {old_email} to {new_email}.\n"
"\n"
"If you did not perform this change, please contact an administrator "
"immediately.\n"
"\n"
"All the best,\n"
"the pretalx team"
msgstr ""

#: pretalx/person/models/user.py:565
#, fuzzy
#| msgid "Email address"
msgid "[pretalx] Email address changed"
msgstr "电子邮件地址"

#: pretalx/schedule/ascii.py:27
msgid "No speakers"
msgstr "没有演讲者"

#: pretalx/schedule/exporters.py:295
msgid "iCal (full event)"
msgstr ""

#: pretalx/schedule/exporters.py:321
#, fuzzy
#| msgid "Welcome to our list of featured sessions!"
msgid "iCal (your starred sessions)"
msgstr "欢迎来到我们的精选会议环节"

#: pretalx/schedule/forms.py:35
msgid ""
"Please click and drag to mark your availability during the conference with "
"green blocks. We will try to schedule your slot during these times. You can "
"click a block twice to remove it."
msgstr ""
"请点击并拖动绿色方块标记您在会议期间的可用时间。我们将尽力安排您的时间段在这"
"些时间内。您可以双击一个方块以删除它。"

#: pretalx/schedule/forms.py:39
#, python-brace-format
msgid "Please note that all times are in the event timezone, {tz}."
msgstr "请注意，所有时间均为活动所在时区 {tz}。"

#: pretalx/schedule/forms.py:44
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please click and drag to mark your availability during the conference "
#| "with green blocks. We will try to schedule your slot during these times. "
#| "You can click a block twice to remove it."
msgid ""
"If you set room availabilities, speakers will only be able to set their "
"availability for when any room is available."
msgstr ""
"请点击并拖动绿色方块标记您在会议期间的可用时间。我们将尽力安排您的时间段在这"
"些时间内。您可以双击一个方块以删除它。"

#: pretalx/schedule/forms.py:48
msgid "Room I"
msgstr "房间一"

#: pretalx/schedule/forms.py:50
msgid ""
"Description, e.g.: Our main meeting place, Room I, enter from the right."
msgstr "描述，例如：我们的主要会议地点，I室，从右边进入。"

#: pretalx/schedule/forms.py:53
msgid "Information for speakers, e.g.: Projector has only HDMI input."
msgstr "发言人信息，例如：投影仪只有HDMI输入。"

#: pretalx/schedule/forms.py:58
#, python-brace-format
msgid "The current, automatically generated GUID is: {guid}."
msgstr ""

#: pretalx/schedule/models/room.py:39
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: pretalx/schedule/models/room.py:41
msgid "Unique identifier (UUID) to help external tools identify the room."
msgstr "帮助外部工具识别房间的唯一标识符(UUID)。"

#: pretalx/schedule/models/room.py:49
msgid "A description for attendees, for example directions."
msgstr "出席者的描述，例如方向。"

#: pretalx/schedule/models/room.py:57
msgid ""
"Information relevant for speakers scheduled in this room, for example room "
"size, special directions, available adaptors for video input …"
msgstr "本房间演讲者相关的信息，例如房间大小，特别指示，可用的视频输入适配器……"

#: pretalx/schedule/models/room.py:63
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: pretalx/schedule/models/room.py:64
msgid "How many people can fit in the room?"
msgstr "这个房间能容纳多少人？"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:44 pretalx/schedule/phrases.py:11
msgctxt "Version of the conference schedule"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:50
msgid "This text will be shown in the public changelog and the RSS feed."
msgstr "此文字将显示在公开的变更日志和 RSS 预订源上。"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:244
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "The room is not available at the scheduled time."
msgid "Room {room_name} is not available at the scheduled time."
msgstr "房间在预定时间不可用。"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:268
msgid "Another session in the same room overlaps with this one."
msgstr ""

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:289
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "A speaker is not available at the scheduled time."
msgid "{speaker} is not available at the scheduled time."
msgstr "预定的时间无有效的演讲者。"

#: pretalx/schedule/models/schedule.py:315
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "A speaker is holding another session at the scheduled time."
msgid "{speaker} is scheduled for another session at the same time."
msgstr "演讲者将在预定时间举行另一次讲座。"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:34
msgid "Break"
msgstr ""

#: pretalx/schedule/models/slot.py:35
msgid "Blocker"
msgstr ""

#: pretalx/schedule/models/slot.py:72
msgid "The room this talk is scheduled in, if any"
msgstr "如果有的话，这次讲话预定的房间。"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:85
#, fuzzy
#| msgid "Session type"
msgid "Slot type"
msgstr "会期类型"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:87
msgid ""
"For non-submission slots: 'break' for public breaks, 'blocker' for hidden "
"blockers"
msgstr ""

#: pretalx/schedule/models/slot.py:92
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:93
msgid "When the talk starts, if it is currently scheduled"
msgstr "如果已经安排好，当谈话开始时"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:97
msgid "End"
msgstr "结束"

#: pretalx/schedule/models/slot.py:98
msgid "When the talk ends, if it is currently scheduled"
msgstr "当谈话结束时，如果它当前已安排。"

#: pretalx/schedule/phrases.py:12
msgctxt "Schedule/program of the conference"
msgid "Schedule"
msgstr "日程表"

#. Translators: Ideally a neutral term that will work for workshop, talks and special
#. formats. Plural, used in headings.
#: pretalx/schedule/phrases.py:16
msgid "Sessions"
msgstr "会议"

#: pretalx/schedule/phrases.py:23
msgid "We released our first schedule!"
msgstr "我们发布了我们的第一个日程安排"

#: pretalx/schedule/phrases.py:25
msgid ""
"You are currently viewing the editable schedule version, which is unreleased "
"and may change at any time."
msgstr "您当前正在查看可编辑版本的日程安排，这是未发布的，可能随时更改。"

#: pretalx/schedule/phrases.py:27
msgid "You are currently viewing an older schedule version."
msgstr "您当前正在查看一个较早的日程版本。"

#: pretalx/schedule/phrases.py:29
#, python-format
msgid "You can find the current version <a href=\"%(current_url)s\">here</a>."
msgstr "你可以在<a href=\"%(current_url)s\">这里</a>找到当前版本。"

#. Translators: “tz” is a full timezone name like “Europe/Berlin”
#: pretalx/schedule/phrases.py:33
#, python-format
msgid "All times in %(tz)s"
msgstr "所有时间在%(tz)s。"

#: pretalx/schedule/phrases.py:35
msgid "There has been no feedback for this session yet."
msgstr "这次会议还没有任何反馈。"

#: pretalx/schedule/templates/schedule/speaker_notification.txt:2
#, python-format
msgid "- Your session “%(title)s” will take place at %(start)s in %(location)s"
msgstr "您的“%(title)s”会话将于%(start)s在%(location)s举行。"

#: pretalx/schedule/templates/schedule/speaker_notification.txt:3
#, python-format
msgid "- Your session “%(title)s” has been moved to %(start)s in %(location)s"
msgstr "您的“%(title)s”会话已经被移动到%(start)s在%(location)s。"

#: pretalx/settings.py:366
msgid "English"
msgstr "英语"

#: pretalx/settings.py:371
msgid "German"
msgstr "德国"

#: pretalx/settings.py:377
msgid "German (formal)"
msgstr "德语（正式）"

#: pretalx/settings.py:384
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: pretalx/settings.py:389
msgid "Bulgarian"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:394
msgid "Czech"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:399
msgid "Greek"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:404
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: pretalx/settings.py:409
msgid "French"
msgstr "法语"

#: pretalx/settings.py:415
msgid "Italian"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:420
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: pretalx/settings.py:426
msgid "Korean"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:431
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:436
#, fuzzy
#| msgid "English"
msgid "Polish"
msgstr "英语"

#: pretalx/settings.py:441
#, fuzzy
#| msgid "Brasilian Portuguese"
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙语"

#: pretalx/settings.py:447
#, fuzzy
#| msgid "Brasilian Portuguese"
msgid "Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙语"

#: pretalx/settings.py:453
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

#: pretalx/settings.py:458
msgid "Traditional Chinese (Taiwan)"
msgstr "繁體中文（台灣）"

#: pretalx/settings.py:464
msgid "Simplified Chinese"
msgstr ""

#: pretalx/submission/cards.py:99
#, python-brace-format
msgid "{} minutes, #{}, {}, {}"
msgstr "{} 分钟，#{}, {}, {}"

#: pretalx/submission/exporters.py:22 pretalx/submission/exporters.py:64
#, fuzzy
#| msgid "Custom Mail"
msgid "Custom fields data"
msgstr "定制邮件"

#: pretalx/submission/exporters.py:22
#, fuzzy
#| msgid "Speakers"
msgid "speakers"
msgstr "演讲者"

#: pretalx/submission/exporters.py:64
#, fuzzy
#| msgid "Sessions"
msgid "submissions"
msgstr "会议"

#: pretalx/submission/forms/feedback.py:25
msgid "All speakers"
msgstr "所有演讲者"

#: pretalx/submission/forms/resource.py:32
msgid "Please either provide a link or upload a file, you cannot do both!"
msgstr "请提供链接或上传文件，不能同时做两件事！"

#: pretalx/submission/forms/resource.py:35
msgid "Please provide a link or upload a file!"
msgstr "请提供一个链接或上传一个文件！"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Additional Speaker"
msgid "Additional Speakers"
msgstr "添加演讲者"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:44
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you have a co-speaker, please add their email address here, and we "
#| "will invite them to create an account. If you have more than one co-"
#| "speaker, you can add more speakers after finishing the proposal process."
msgid ""
"If you have co-speakers, please add their email addresses here, and we will "
"invite them to create an account."
msgstr ""
"如果您有共同演讲者，请在此处添加他们的电子邮件地址，我们将邀请他们创建账户。"
"如果您有多个共同演讲者，在提交提案后，您可以添加更多演讲者。"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:52
#: pretalx/submission/models/submission.py:288
msgid "Session image"
msgstr "会话图片"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:53
#: pretalx/submission/models/submission.py:289
msgid "Use this if you want an illustration to go with your proposal."
msgstr "如果您希望您的提案配有插图，可以使用这个。"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:191
msgid ""
"Please contact the organisers if you want to change how often you’re "
"presenting this proposal."
msgstr "如果您想更改演示此提案的频率，请联系组织者。"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:227
#, python-brace-format
msgid "Invalid email addresses: {emails}"
msgstr ""

#: pretalx/submission/forms/submission.py:242
#, python-brace-format
msgid ""
"This would exceed the maximum of {max} speakers per proposal. Currently: "
"{current} speaker(s) and {pending} pending invitation(s)."
msgstr ""

#: pretalx/submission/forms/submission.py:329
msgid "Proposal states"
msgstr "提案状态"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:339
msgid "exclude pending"
msgstr "排除待定"

#: pretalx/submission/forms/submission.py:461
#, python-brace-format
msgid "Pending {state}"
msgstr "待定 {state}"

#: pretalx/submission/forms/tag.py:23
msgid "You already have a tag by this name!"
msgstr "您已经有了一个同名的标签！"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:35
msgid ""
"You can restrict the access code to a single track, or leave it open for all "
"tracks."
msgstr "您可以将访问代码限制为一条曲目，也可以对所有曲目开放。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:46
msgid ""
"You can restrict the access code to a single session type, or leave it open "
"for all session types."
msgstr "你可以限制访问代码只针对某个特定的会议类型，或者为所有会议类型开放。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:55
msgid "You can set or change this date later to invalidate the access code."
msgstr "你可以稍后设置或更改这个日期来使访问码失效。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:61
msgid "Maximum uses"
msgstr "最大使用次数"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:63
msgid ""
"Numbers of times this access code can be used to submit a proposal. Leave "
"empty for no limit."
msgstr "此访问码可用于提交提案的次数。如无限制，请留空。"

#: pretalx/submission/models/access_code.py:70
msgid "Redeemed"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:107
msgid "headline"
msgstr "标题"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:112
msgid "text"
msgstr "文本"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:119
msgid "Default session type"
msgstr "默认会话类型"

#: pretalx/submission/models/cfp.py:124
msgid "Opening"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:126
msgid ""
"Please put in the date you want to start accepting proposals from "
"users.Leave the date empty to start accepting proposals immediately once the "
"event is live."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/cfp.py:135
msgid "Please put in the last date you want to accept proposals from users."
msgstr "请填写您要接受用户提案的最后日期。"

#: pretalx/submission/models/feedback.py:40
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: pretalx/submission/models/question.py:65
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: pretalx/submission/models/question.py:66
msgid "Text (one-line)"
msgstr "文本（一行）"

#: pretalx/submission/models/question.py:67
msgid "Multi-line text"
msgstr "多行文本"

#: pretalx/submission/models/question.py:68
#: pretalx/submission/models/resource.py:39
msgid "URL"
msgstr "URL (Uniform Resource Locator)"

#: pretalx/submission/models/question.py:69
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: pretalx/submission/models/question.py:70
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#: pretalx/submission/models/question.py:71
msgid "Yes/No"
msgstr "是 / 否"

#: pretalx/submission/models/question.py:72
msgid "File upload"
msgstr "文件上传"

#: pretalx/submission/models/question.py:73
msgid "Choose one from a list"
msgstr "从列表中选择一个"

#: pretalx/submission/models/question.py:74
msgid "Choose multiple from a list"
msgstr "从列表中选择多个。"

#: pretalx/submission/models/question.py:97
msgid "per proposal"
msgstr "根据提议"

#: pretalx/submission/models/question.py:98
msgid "per speaker"
msgstr "每个演讲者"

#: pretalx/submission/models/question.py:99
msgid "for reviewers"
msgstr "对于审阅者"

#: pretalx/submission/models/question.py:107
msgid "always optional"
msgstr "始终是可选的。"

#: pretalx/submission/models/question.py:108
msgid "always required"
msgstr "一直需要"

#: pretalx/submission/models/question.py:109
msgid "required after a deadline"
msgstr "截止日期后需要。"

#: pretalx/submission/models/question.py:118
msgid "Bluesky"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:119
#, fuzzy
#| msgid "Discard"
msgid "Discord"
msgstr "丢弃"

#: pretalx/submission/models/question.py:120
msgid "GitHub"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:121
msgid "Instagram"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:122
#, fuzzy
#| msgid "Links"
msgid "LinkedIn"
msgstr "链接"

#: pretalx/submission/models/question.py:123
msgid "Mastodon"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:124
#, fuzzy
#| msgid "Submitter"
#| msgid_plural "Submitters"
msgid "Twitter"
msgstr "提交者"

#: pretalx/submission/models/question.py:125
msgid "Website"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:126
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:190
#, fuzzy
#| msgid "New type"
msgid "Field type"
msgstr "新型"

#: pretalx/submission/models/question.py:192
msgid "Do you require an answer from every speaker or for every session?"
msgstr "你需要每个发言者或每个环节都需要回答吗？"

#: pretalx/submission/models/question.py:199
#, fuzzy
#| msgid "Set a deadline to make this question required after the given date."
msgid "Set a deadline to make this field required after the given date."
msgstr "在给定日期之后设置截止日期，使该问题成为必填问题。"

#: pretalx/submission/models/question.py:204
msgid "freeze after"
msgstr "冷冻后"

#: pretalx/submission/models/question.py:206
#, fuzzy
#| msgid "Set a deadline to stop changes to answers after the given date."
msgid "Set a deadline to stop changes to responses after the given date."
msgstr "设定截止日期，以防止在规定日期之后更改答案。"

#: pretalx/submission/models/question.py:213
#, fuzzy
#| msgid "required"
msgid "Field required"
msgstr "需要的。"

#: pretalx/submission/models/question.py:219
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit this question to some tracks. Leave this field empty to "
#| "apply to all tracks."
msgid ""
"You can limit this field to some tracks. Leave empty to apply to all tracks."
msgstr ""
"你可以将这个问题限制在某些曲目上。如果要适用于所有曲目，请将此字段留空。"

#: pretalx/submission/models/question.py:228
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit this question to some session types. Leave this field empty "
#| "to apply to all session types."
msgid ""
"You can limit this field to some session types. Leave empty to apply to all "
"session types."
msgstr ""
"您可以将此问题限制为某些会话类型。如果要应用于所有会话类型，请将此字段留空。"

#: pretalx/submission/models/question.py:237
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can limit this question to some session types. Leave this field empty "
#| "to apply to all session types."
msgid ""
"You can limit this field to specific teams. Only members of these teams will "
"be able to see responses."
msgstr ""
"您可以将此问题限制为某些会话类型。如果要应用于所有会话类型，请将此字段留空。"

#: pretalx/submission/models/question.py:239
#, fuzzy
#| msgid "Limit to tracks"
msgid "Limit access"
msgstr "限制为轨道"

#: pretalx/submission/models/question.py:242
msgid "Label"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:247
msgid "help text"
msgstr "帮助文本"

#: pretalx/submission/models/question.py:248
#, fuzzy
#| msgid "Will appear just like this text below the question input field."
msgid "Will appear just like this text below the custom input field."
msgstr "将会出现在问题输入框下方，就像这段文字一样。"

#: pretalx/submission/models/question.py:253
msgid "default answer"
msgstr "默认答案"

#: pretalx/submission/models/question.py:258
#: pretalx/submission/models/question.py:486
#, fuzzy
#| msgid "Internal notes"
msgid "Internal identifier"
msgstr "内部记录"

#: pretalx/submission/models/question.py:260
#: pretalx/submission/models/question.py:488
msgid ""
"You can enter any value here to make it easier to match the data with other "
"sources. If you do not input one, we will generate one automatically."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:268
#: pretalx/submission/models/question.py:496
#, fuzzy
#| msgid "The slug may only contain letters, numbers, dots and dashes."
msgid ""
"The identifier may only contain letters, numbers, dots, dashes, and "
"underscores."
msgstr "该Slug只能包含字母、数字、点和破折号。"

#: pretalx/submission/models/question.py:276
msgid "active"
msgstr "积极的"

#: pretalx/submission/models/question.py:277
#, fuzzy
#| msgid "Inactive questions will no longer be asked."
msgid "Inactive fields will no longer be shown."
msgstr "不活跃的问题将不再被问到。"

#: pretalx/submission/models/question.py:281
#, fuzzy
#| msgid "Answers contain personal data"
msgid "Responses contain personal data"
msgstr "答案包含个人数据"

#: pretalx/submission/models/question.py:283
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If a user deletes their account, answers of questions for personal data "
#| "will be removed, too."
msgid ""
"If a user deletes their account, responses containing personal data will be "
"removed, too."
msgstr "如果用户删除他们的账户，与个人数据相关的问题的答案也会被删除。"

#: pretalx/submission/models/question.py:289
msgid "Minimum text length"
msgstr "最小文本长度"

#: pretalx/submission/models/question.py:291
msgid "Minimum allowed text in characters or words (set in CfP settings)."
msgstr "字符或单词的最低允许文本（在CfP设置中设置）。"

#: pretalx/submission/models/question.py:297
msgid "Maximum text length"
msgstr "最大文本长度"

#: pretalx/submission/models/question.py:299
msgid ""
"Maximum allowed text length in characters or words (set in CfP settings)."
msgstr "字符或单词的最大允许长度（设置在 CfP 设置中）。"

#: pretalx/submission/models/question.py:307
#: pretalx/submission/models/question.py:319
#: pretalx/submission/models/question.py:329
msgid "Minimum value"
msgstr "最小值"

#: pretalx/submission/models/question.py:314
#: pretalx/submission/models/question.py:324
#: pretalx/submission/models/question.py:331
msgid "Maximum value"
msgstr "最大值"

#: pretalx/submission/models/question.py:334
msgid "Publish answers"
msgstr "发布答案"

#: pretalx/submission/models/question.py:336
msgid "Responses will be shown on session or speaker pages as appropriate."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:341
msgid "Show answers to reviewers"
msgstr "展示答复给审稿人。"

#: pretalx/submission/models/question.py:343
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Should answers to this question be shown to reviewers? This is helpful if "
#| "you want to collect personal information, but use anonymous reviews."
msgid ""
"Should responses to this field be shown to reviewers? This is helpful if you "
"want to collect personal information, but use anonymous reviews."
msgstr ""
"这个问题的答案应该展示给审核者吗？如果你想收集个人信息，那么这很有帮助，但如"
"果使用匿名评论则不需要。"

#: pretalx/submission/models/question.py:352
msgid "Icon"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:354
msgid ""
"Custom URL fields that are shown publicly can use an icon when displaying "
"the link."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/question.py:417
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This schedule version was used already, please choose a different one."
msgid "This identifier is already used for a different question."
msgstr "此进度版本已被使用，请选择其他版本。"

#: pretalx/submission/models/question.py:508
#, fuzzy
#| msgctxt "form"
#| msgid "Optional"
msgid "Options"
msgstr "可选的"

#: pretalx/submission/models/question.py:533
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This schedule version was used already, please choose a different one."
msgid "This identifier is already used for a different option."
msgstr "此进度版本已被使用，请选择其他版本。"

#: pretalx/submission/models/resource.py:44
msgid "Publicly visible resource"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/review.py:39
msgid "Leave empty to use this category for all tracks."
msgstr "留空以将此类别用于所有曲目。"

#: pretalx/submission/models/review.py:43
msgid "Independent score"
msgstr "独立得分"

#: pretalx/submission/models/review.py:45
msgid ""
"Independent scores are not part of the total score. Instead they are shown "
"in a separate column in the review dashboard."
msgstr "独立分数不属于总分，而是在审核仪表板中的单独列中显示。"

#: pretalx/submission/models/review.py:65
msgid "You need to keep at least one non-independent score category!"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/review.py:220
msgid "Phase start"
msgstr "阶段开始"

#: pretalx/submission/models/review.py:221
msgid "Phase end"
msgstr "阶段结束"

#: pretalx/submission/models/review.py:226
msgid "Reviewers can write and edit reviews"
msgstr "评论者可以撰写和编辑评论。"

#: pretalx/submission/models/review.py:230
msgid "Reviewers may see these proposals"
msgstr "审稿人可以看到这些提案。"

#: pretalx/submission/models/review.py:232
msgid "All"
msgstr "全部"

#: pretalx/submission/models/review.py:233
msgid "Only assigned proposals"
msgstr "只有指定的提案"

#: pretalx/submission/models/review.py:238
msgid ""
"If you select “all”, reviewers can review all proposals that their teams "
"have access to (so either all, or specific tracks). In this mode, assigned "
"proposals will be highlighted and will be shown first in the review "
"workflow. "
msgstr ""
"如果您选择“全部”，评审人员可以审核他们所在团队可以访问的所有提案（无论是全部"
"或特定的跟踪）。在此模式下，指定的提案将被突出显示，并将首先显示在审核工作流"
"中。"

#: pretalx/submission/models/review.py:243
msgid "Reviewers can see other reviews"
msgstr "评论者可以看到其他评论"

#: pretalx/submission/models/review.py:248
msgid "After reviewing the proposal"
msgstr "审阅提案后"

#: pretalx/submission/models/review.py:253
msgid "Reviewers can see speaker names"
msgstr "审核者可以看到演讲者的姓名。"

#: pretalx/submission/models/review.py:257
msgid "Reviewers can see the names of other reviewers"
msgstr "评论者可以看到其他评论者的姓名。"

#: pretalx/submission/models/review.py:261
msgid "Reviewers can accept and reject proposals"
msgstr "评审人员可以接受或拒绝提案。"

#: pretalx/submission/models/review.py:265
msgid "Reviewers can tag proposals"
msgstr "评审人员可以对提案进行标记。"

#: pretalx/submission/models/review.py:269
msgid "Add and remove existing tags"
msgstr "添加和删除现有标签"

#: pretalx/submission/models/review.py:270
msgid "Add, remove and create tags"
msgstr "添加、删除和创建标签"

#: pretalx/submission/models/review.py:275
msgid "Speakers can modify their proposals before acceptance"
msgstr "演讲者可以在接受之前修改他们的建议。"

#: pretalx/submission/models/review.py:277
msgid ""
"By default, modification of proposals is locked after the CfP ends, and is "
"re-enabled once the proposal was accepted."
msgstr ""
"默认情况下，在征集提案截止日期之后，修改提案是被锁定的，一旦提案被接受，就会"
"重新启用。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:78 pretalx/submission/phrases.py:10
msgctxt "proposal status"
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: pretalx/submission/models/submission.py:84
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: pretalx/submission/models/submission.py:200
msgid "Proposal title"
msgstr "提案标题"

#: pretalx/submission/models/submission.py:232
msgid "Pending proposal state"
msgstr "待定提案状态"

#: pretalx/submission/models/submission.py:249
msgid "These notes are meant for the organiser and won’t be made public."
msgstr "这些笔记是针对组织者的，不会公开。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:264
#, fuzzy
#| msgid "Default duration in minutes"
msgid "The duration in minutes."
msgstr "默认时长（分钟）"

#: pretalx/submission/models/submission.py:269
msgid "How many times this session will take place."
msgstr "本次会议将会进行几次？"

#: pretalx/submission/models/submission.py:279
msgid "Show this session in public list of featured sessions."
msgstr "在公开的特色会话列表中显示此会话。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:282
msgid "Don’t record this session."
msgstr "不要记录此次会议。"

#: pretalx/submission/models/submission.py:304
msgid "Assigned reviewers"
msgstr "指定的评审人员"

#: pretalx/submission/models/submission.py:656
msgid ""
"Full proposal content:\n"
"\n"
msgstr "完整的提案内容：\n"

#: pretalx/submission/models/submission.py:951
#, python-brace-format
msgid "{title_in_quotes} by {list_of_speakers}"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/submission.py:1260
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Invite to team {team} for {email}"
msgid "Invite to {submission} for {email}"
msgstr "邀请 {email} 加入团队 {team}"

#: pretalx/submission/models/tag.py:32 pretalx/submission/models/track.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Color"
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: pretalx/submission/models/tag.py:39
msgid "Show tag publicly"
msgstr "公开显示标签"

#: pretalx/submission/models/tag.py:41
msgid ""
"Public tags can be selected by submitters in the CfP if you activate the "
"tags field."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/tag.py:45
msgid ""
"In a future release of pretalx, public tags may also be shown in the public "
"schedule."
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/track.py:55
msgid ""
"This track will only be shown to submitters with a matching access code."
msgstr "此曲目仅对具有匹配访问代码的提交者显示。"

#: pretalx/submission/models/type.py:36
msgid "name"
msgstr "名字"

#: pretalx/submission/models/type.py:39
msgid "default duration"
msgstr "默认持续时间"

#: pretalx/submission/models/type.py:40
msgid "Default duration in minutes"
msgstr "默认时长（分钟）"

#: pretalx/submission/models/type.py:47
msgid ""
"If you want a different deadline than the global deadline for this session "
"type, enter it here."
msgstr "如果您想要与此会话类型的全局截止日期不同的截止日期，请在此处输入。"

#: pretalx/submission/models/type.py:53
msgid ""
"This session type will only be shown to submitters with a matching access "
"code."
msgstr "此类型的会话只会显示给具有匹配访问代码的提交者。"

#: pretalx/submission/models/type.py:85
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{name} ({duration} days)"
msgid "{name} (1 day)"
msgstr "{name}（{duration}天）"

#: pretalx/submission/models/type.py:86
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} days)"
msgstr "{name}（{duration}天）"

#: pretalx/submission/models/type.py:94
#, python-brace-format
msgid "1 hour, {minutes} minutes"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/type.py:96
msgid "1 hour"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/type.py:98
#, python-brace-format
msgid "{hours} hours, {minutes} minutes"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/type.py:102
#, python-brace-format
msgid "{hours} hours"
msgstr ""

#: pretalx/submission/models/type.py:104
#, python-brace-format
msgid "{name} ({duration} minutes)"
msgstr "{name}（{duration}分钟）"

#: pretalx/submission/phrases.py:11
msgctxt "proposal status"
msgid "in review"
msgstr "审查中"

#: pretalx/submission/phrases.py:12
msgctxt "proposal status"
msgid "not accepted"
msgstr "未接受"

msgid "Expanded View"
msgstr ""

msgid "Condensed View"
msgstr ""

msgid "Unscheduled sessions"
msgstr ""

msgid "Availabilities"
msgstr ""

msgid "Unschedule"
msgstr ""

msgid "Copy to other rooms"
msgstr ""

msgid "Filter sessions"
msgstr ""

msgid "New break"
msgstr ""

msgid "New blocker"
msgstr ""

msgid "Drag the box to the schedule to create a new break"
msgstr ""

msgid "Drag the box to the schedule to create a new blocker"
msgstr ""

msgid "Hidden rooms"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "Select all"
#~ msgid "Clear all"
#~ msgstr "选择全部"

#~ msgid "You can either provide a URL or upload a file."
#~ msgstr "您可以提供一个URL或上传一个文件。"

#~ msgid "Add another resource"
#~ msgstr "添加另一个资源。"

#~ msgid "The profile was modified."
#~ msgstr "个人资料已修改。"

#~ msgid "Speaker profile"
#~ msgstr "演讲者资料"

#~ msgid "Your avatar"
#~ msgstr "你的头像"

#, fuzzy
#~| msgid "Your avatar"
#~ msgid "Crop your avatar"
#~ msgstr "你的头像"

#~ msgid "Please provide a review text!"
#~ msgstr "请提供一篇评论文本！"

#, fuzzy
#~| msgid "Export"
#~ msgid "Back to Export"
#~ msgstr "导出"

#, fuzzy
#~| msgid "Export format"
#~ msgid "Export ready!"
#~ msgstr "导出格式"

#~ msgid "Override WIP schedule with this version"
#~ msgstr "覆盖WIP计划以使用此版本。"

#~ msgid "You cannot review this proposal"
#~ msgstr "您不能评审此提案"

#, fuzzy
#~| msgid "A new export is being generated and will be available soon."
#~ msgid "A new export is being generated."
#~ msgstr "一个新的出口正在生成，很快就会可用。"

#~ msgid ""
#~ "Reset successful – start editing the schedule from your selected version!"
#~ msgstr "重置成功-从您选择的版本开始编辑时间表！"

#~ msgid "Error retrieving the schedule version to reset to."
#~ msgstr "无法检索日程版本以进行重置。"

#~ msgid ""
#~ "Please provide a profile picture or allow us to load your picture from "
#~ "gravatar!"
#~ msgstr "请提供您的个人资料照片或允许我们从 gravatar 载入您的照片！"

#~ msgid "Retrieve profile picture via gravatar"
#~ msgstr "通过 gravatar 检索个人头像"

#~ msgid ""
#~ "If you have registered with an email address that has a gravatar account, "
#~ "we can retrieve your profile picture from there."
#~ msgstr ""
#~ "如果您使用一个已经注册了 gravatar 账户的电子邮件地址，我们可以从那里获取您"
#~ "的个人资料图片。"

#~ msgctxt ""
#~ "used in talk confirm/accept/reject/...-errors, like \"... must be "
#~ "accepted OR foo OR bar ...\""
#~ msgid " or "
#~ msgstr "或者"

#, python-brace-format
#~ msgid "Proposal must be {src_states} not {state} to be {new_state}."
#~ msgstr "提案必须是 {src_states} 而非 {state} 才能成为 {new_state}。"

#~ msgid "The invitation to the event orga was accepted."
#~ msgstr "活动orga的邀请被接受了。”"

#~ msgid "An invitation to the event orga was retracted."
#~ msgstr "\"活动 orga 的邀请被撤回了。\""

#~ msgid "An invitation to the event orga was sent."
#~ msgstr "一份邀请函已经发送至orga的活动。"

#~ msgid "What do you think?"
#~ msgstr "你认为怎么样？"

#~ msgid "deleted"
#~ msgstr "删除"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "Hi,\n"
#~ "\n"
#~ "we hope you’re happy with pretalx as your event’s CfP system.\n"
#~ "These links may be helpful in the coming days and weeks:\n"
#~ "\n"
#~ "- Your event’s dashboard: {event_dashboard}\n"
#~ "- A list of proposals: {event_submissions}\n"
#~ "- Your schedule editor: {event_schedule}\n"
#~ "\n"
#~ "If there is anything you’re missing, come tell us about it\n"
#~ "at https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new or via an\n"
#~ "email to support@pretalx.com!\n"
#~ msgstr ""
#~ "你好，\n"
#~ "\n"
#~ "希望你对 pretalx 作为你的活动 CfP 系统感到满意。\n"
#~ "以下链接可能会在未来几天和几周内对你有所帮助：\n"
#~ "\n"
#~ "- 活动面板：{event_dashboard}\n"
#~ "- 提案列表：{event_submissions}\n"
#~ "- 日程编辑器：{event_schedule}\n"
#~ "\n"
#~ "如果你有任何疑问，请通过 https://github.com/pretalx/pretalx/issues/new 或"
#~ "发送电子邮件至 support@pretalx.com 告诉我们！\n"

#~ msgid "Generate HTML export on schedule release"
#~ msgstr "按计划发布生成HTML导出"

#~ msgid ""
#~ "The static HTML export will be provided as a .zip archive on the schedule "
#~ "export page."
#~ msgstr "静态HTML导出将作为.zip归档文件提供在计划导出页面上。"

#~ msgid ""
#~ "A new export will be generated on the next scheduled opportunity – please "
#~ "contact your administrator for details."
#~ msgstr "下一个计划时间将生成新的导出 - 请联系管理员了解详情。"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "Could not find the current export, please try to regenerate it. ({error})"
#~ msgstr "无法找到当前的导出，请尝试重新生成它。 ({error})"

#, python-brace-format
#~ msgid "{name} ({duration} hours)"
#~ msgstr "{name} ({duration} 小时)"

#~ msgid ""
#~ "Invite another speaker to your proposal here. Instead of letting us send "
#~ "an email, (which might get caught by spam filters) you can also give them "
#~ "this link:"
#~ msgstr ""
#~ "请在此处邀请另一个发言人参加您的提案。您可以给他们这个链接，而不是让我们发"
#~ "送电子邮件（可能会被归类为垃圾邮件）。"

#~ msgid "Current state of your proposal:"
#~ msgstr "你的提案当前的状态："

#~ msgid "This event is currently non-public. Only organisers can see it."
#~ msgstr "此活动目前非公开。只有组织者可以看到。"

#, fuzzy
#~| msgid "This content will be shown publicly."
#~ msgid "This content may be shown publicly."
#~ msgstr "该内容将公开展示。"

#~ msgid "Do not ask"
#~ msgstr "无需填写"

#~ msgid "Ask, but do not require input"
#~ msgstr "选填"

#~ msgid "Ask and require input"
#~ msgstr "必填"

#~ msgid ""
#~ "This is the pretalx CfP editor. This page allows you to change the "
#~ "headline and information text on all of the individual CfP steps. You can "
#~ "also add a custom help text to individual fields. Just click on the item "
#~ "you want to change!"
#~ msgstr ""
#~ "这是Pretalx的CfP编辑器。这个页面允许您更改所有单独CfP步骤上的标题和信息文"
#~ "本。您还可以为单个字段添加自定义帮助文本。只需单击您要更改的项目即可！"

#~ msgid "Proposal information"
#~ msgstr "提案信息"

#~ msgid ""
#~ "Select which information should be requested and/or required during CfP "
#~ "proposal."
#~ msgstr "选择在CfP提议期间应请求和/或需要的信息。"

#~ msgid "Click here to view the proposal form."
#~ msgstr "点击此处查看建议表格。"

#, fuzzy
#~| msgid "Move question up"
#~ msgid "Move selected columns up"
#~ msgstr "将问题上移"

#, fuzzy
#~| msgid "Move question down"
#~ msgid "Move selected columns down"
#~ msgstr "移动问题向下"

#~ msgid ""
#~ "Tags are currently only in use for organisers and reviewers. They will be "
#~ "visible publicly in a future release of pretalx."
#~ msgstr ""
#~ "标签目前仅用于组织者和审稿人，它们将在 pretalx 的未来版本中公开显示。"

#, fuzzy
#~ msgid "Action type"
#~ msgstr "问题类型"

#~ msgid "Session Type"
#~ msgstr "会话类型"

#~ msgid "Session Types"
#~ msgstr "会话类型"

#~ msgid "Your proposal has been submitted."
#~ msgstr "你的提案已经被提交。"

#~ msgid "This proposal cannot be edited anymore."
#~ msgstr "这份提案无法再进行编辑了。"

#, fuzzy
#~ msgid "Deactivate account"
#~ msgstr "取消事件"

#, fuzzy
#~ msgid "Activate account"
#~ msgstr "激活问题"

#, fuzzy
#~ msgid "This field's availability depends on a deadline."
#~ msgstr "这个问题的可用性取决于截止日期。"

#~ msgid "Default duration"
#~ msgstr "默认持续时间"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (a-z)"
#~ msgstr "按标题排序（A-Z）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (z-a)"
#~ msgstr "按标题排序（Z-A）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (latest first)"
#~ msgstr "按照分数排序（从低到高）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (oldest first)"
#~ msgstr "按照分数排序（从低到高）"

#~ msgid "Delete organiser"
#~ msgstr "删除组织者"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "栏目"

#~ msgid ""
#~ "Add important messages (e.g. “Please bring an HDMI adapter if required.”) "
#~ "or files (e.g. a conference styleguide). <br> They are shown to the "
#~ "selected speakers above the list of their submitted sessions."
#~ msgstr ""
#~ "添加重要信息（例如：“如有需要请携带HDMI转接器”）或文件（例如会议风格指"
#~ "南）。它们会显示在已选演讲者的已提交议程列表之上。"

#~ msgid "Add a new note"
#~ msgstr "添加一条新的注释"

#, fuzzy
#~ msgid "Resource"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "All submitters"
#~ msgstr "所有提交者"

#, fuzzy
#~ msgid "All tracks"
#~ msgstr "使用轨道"

#~ msgid ""
#~ "Show this session on the list of featured sessions, once it was accepted"
#~ msgstr "一旦接受，请在特色会话列表上显示此会话。"

#, fuzzy
#~ msgid "The user has been deactivated."
#~ msgstr "标签已被删除。"

#, fuzzy
#~ msgid "The user has been activated."
#~ msgstr "标签已被删除。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Responses will be shown on session or speaker pages as appropriate. "
#~ "Please note that you cannot make a field public after the first answers "
#~ "have been given, to allow speakers explicit consent before publishing "
#~ "information."
#~ msgstr ""
#~ "答案将适当地显示在会议或演讲者页面上。请注意，在第一个答案被给出后，您不能"
#~ "公开提问，以允许演讲者在发布信息前进行明确同意。"

#~ msgid "Resend invitation"
#~ msgstr "重新发送邀请。"

#~ msgid ""
#~ "Your API token has been regenerated. The previous token will not be "
#~ "usable any longer."
#~ msgstr "您的API令牌已经重新生成。之前的令牌将不再可用。"

#~ msgid "With accepted proposals"
#~ msgstr "具有接受的提案"

#~ msgid "With confirmed proposals"
#~ msgstr "具有已确认的提案"

#~ msgid "With rejected proposals"
#~ msgstr "具有被拒绝的提案"

#, fuzzy
#~ msgid "Speaker information"
#~ msgstr "演讲者信息"

#, fuzzy
#~ msgid "The API token has been revoked."
#~ msgstr "API令牌已重置。"

#, fuzzy
#~ msgid "Read details"
#~ msgstr "发送邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "Additional actions"
#~ msgstr "管理员信息"

#~ msgid "Use for authentication when accessing the API."
#~ msgstr "访问API时用于认证。"

#~ msgid ""
#~ "Generate a new token. The current token will not be usable any longer."
#~ msgstr "生成新的令牌。当前令牌将不再可用。"

#~ msgid "Invalidate and regenerate"
#~ msgstr "使无效并重建"

#~ msgid "Edit access code"
#~ msgstr "编辑访问代码"

#~ msgid ""
#~ "This access code has already been used. You can’t delete it, but you can "
#~ "disable it by setting an expiration date."
#~ msgstr ""
#~ "此访问代码已被使用。 您无法删除它，但是可以通过设置过期日期来禁用它。"

#~ msgid "Delete template"
#~ msgstr "删除模板"

#, fuzzy
#~ msgid "The custom field has been deleted."
#~ msgstr "标签已被删除。"

#~ msgid ""
#~ "You cannot delete the only session type. Try creating another one first!"
#~ msgstr "您不能删除唯一的会话类型。请先尝试创建另一个！"

#~ msgid ""
#~ "You cannot delete the default session type. Make another type default "
#~ "first!"
#~ msgstr "您无法删除默认会话类型。请先将另一种类型设为默认！"

#~ msgid "The Session Type has been deleted."
#~ msgstr "会话类型已被删除。"

#~ msgid "The track has been deleted."
#~ msgstr "这个轨迹已经被删除了。"

#~ msgid "The access code has been deleted."
#~ msgstr "访问代码已被删除。"

#~ msgid "The team has been created."
#~ msgstr "团队已经创建。"

#, fuzzy
#~ msgid "Team member"
#~ msgstr "团队成员"

#~ msgid "Room deleted. Hopefully nobody was still in there …"
#~ msgstr "房间已删除。希望没有人还在里面..."

#~ msgid "Saved!"
#~ msgstr "\"已保存！\""

#, fuzzy
#~ msgid "An organiser"
#~ msgstr "组织者"

#~ msgid "Questions"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid "A proposal answer was modified."
#~ msgstr "一份提案答案被修改。"

#~ msgid "A proposal answer was added."
#~ msgstr "添加了一个提案答案。"

#~ msgid "Question"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid "Not answered"
#~ msgstr "未回答"

#~ msgid "Unanswered questions reminder"
#~ msgstr "未回答问题提醒"

#, python-brace-format
#~ msgid "Answer to the question “{q}”"
#~ msgstr "\"回答问题 “{q}”\" (Huídá wèntí “{q}”)"

#~ msgid "Hide question"
#~ msgstr "隐藏问题"

#~ msgid "Activate question"
#~ msgstr "激活问题"

#~ msgid "Answer"
#~ msgstr "答案"

#~ msgid "New question"
#~ msgstr "新问题"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload answer options"
#~ msgstr "答案选项"

#~ msgid "Add a new question"
#~ msgstr "添加新问题"

#, fuzzy
#~ msgid "Answers"
#~ msgstr "答案"

#~ msgid "The question has been deleted."
#~ msgstr "这个问题已经被删除了。"

#~ msgid "Answered speaker questions"
#~ msgstr "回答演讲者的问题"

#~ msgid "Answered session questions"
#~ msgstr "回答会议提问"

#~ msgid "question required"
#~ msgstr "问题必填"

#~ msgid "question"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid ""
#~ "Your locale preferences have been saved. We like to think that we have "
#~ "excellent support for English in pretalx, but if you encounter issues or "
#~ "errors, please contact us!"
#~ msgstr "您的本地设置已保存。"

#~ msgid ""
#~ "Add a speaker – if the email address isn’t registered yet, an account "
#~ "will be created for them and an invitation sent."
#~ msgstr ""
#~ "添加一个扬声器- 如果电子邮件地址尚未注册，则将为他们创建一个帐户并发送邀"
#~ "请。"

#~ msgid "Acknowledge Mail"
#~ msgstr "确认邮件"

#~ msgid "Accept Mail"
#~ msgstr "接受邮件"

#~ msgid "Reject Mail"
#~ msgstr "拒收邮件"

#~ msgid ""
#~ "The proposal has been created; the speaker already had an account on this "
#~ "system."
#~ msgstr "提案已创建；发言者已在该系统上拥有帐户。"

#~ msgid ""
#~ "The proposal has been created and the speaker has been invited to add an "
#~ "account!"
#~ msgstr "提案已创建，演讲者已被邀请添加账户！"

#, fuzzy
#~ msgid "New proposal"
#~ msgstr "根据提议"

#, fuzzy
#~ msgid "Please ask an organiser to invite you to an event."
#~ msgstr "没有你可以编辑的组织者。"

#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, you are not allowed to reorder this list."
#~ msgstr "抱歉，您不被允许重新排序问题。"

#~ msgid "Your changes have not been saved, see below for errors."
#~ msgstr "你的更改还没有保存，看下面的错误。"

#~ msgid "We had trouble saving your input."
#~ msgstr "我们保存你的输入时遇到了问题。"

#~ msgid "The track has been saved."
#~ msgstr "赛道已经被保存。"

#~ msgid "The access code has been saved."
#~ msgstr "访问代码已保存。"

#~ msgid "The event settings have been saved."
#~ msgstr "事件设置已保存。"

#~ msgid "Yay! We saved your changes."
#~ msgstr "耶！我们保存了您的更改。"

#~ msgid "Oh :( We had trouble saving your input. See below for details."
#~ msgstr "我们在保存您的输入时遇到问题。请查看下面的细节。"

#~ msgid "The widget settings have been saved."
#~ msgstr "小部件设置已保存。"

#~ msgid "The settings have been saved."
#~ msgstr "设置已保存。"

#~ msgid "There have been errors with your input."
#~ msgstr "您的输入存在错误。"

#, fuzzy
#~ msgid "Your reviews have been saved."
#~ msgstr "您的更改已保存。"

#~ msgid "The tag has been saved."
#~ msgstr "标签已保存。"

#~ msgid "If possible, upload an image that is least 120 pixels wide."
#~ msgstr "如果可能，请上传至少120像素宽的图像。"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (highest first)"
#~ msgstr "按分数排序（从高到低）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort (lowest first)"
#~ msgstr "按照分数排序（从低到高）"

#, fuzzy
#~ msgctxt "form field"
#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "可选的"

#~ msgid "The name of your conference, e.g. My Conference"
#~ msgstr "您的会议名称，例如“我的会议”"

#~ msgid "A color hex value, e.g. #ab01de"
#~ msgstr "一个颜色十六进制值，例如 #ab01de"

#~ msgid "file"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "I think this session is well-suited to this conference, because ..."
#~ msgstr "我认为这个会话非常适合这个会议，因为..."

#~ msgid "I think this session might fit the conference better, if ..."
#~ msgstr "我觉得如果……这个会话可能更适合这个会议。"

#~ msgid "I think this session sounds like a perfect fit for Day 2, since ..."
#~ msgstr "我认为这个会议安排听起来非常适合第二天，因为…"

#~ msgid "I think this session might be improved by adding ..."
#~ msgstr "我认为通过增加...可以改进这个会议。"

#~ msgid "I have heard a similar session by this speaker, and I think ..."
#~ msgstr "我曾听过这位演讲者类似的演讲，我认为..."

#~ msgid "In my opinion, this session will appeal to ..."
#~ msgstr "在我看来，这个会议将吸引..."

#~ msgid ""
#~ "While I think the session is a great fit, it might be improved by ..."
#~ msgstr "虽然我认为这个会议很合适，但它可能通过……得到改进。"

#~ msgid ""
#~ "Review teams can be restricted to tracks, so that reviewers will only be "
#~ "able to see reviews from that track. Please note that reviewers with "
#~ "additional access rights (e.g. due to being member in another team) will "
#~ "still be able to see all proposals."
#~ msgstr ""
#~ "审核团队可以被限制在特定轨道上，这样审阅者只能看到来自该轨道的审核。请注"
#~ "意，具有其他访问权限（例如，因为是另一个团队的成员）的审阅者仍然可以看到所"
#~ "有建议。"

#~ msgid ""
#~ "None of the events this team has access to has any tracks configured at "
#~ "this time."
#~ msgstr "该团队可以访问的所有事件目前都没有任何配置好的轨迹。"

#~ msgid "Track descriptions"
#~ msgstr "跟踪描述"

#~ msgid "No description provided."
#~ msgstr "没有提供描述。"

#~ msgid "Text and deadline"
#~ msgstr "文本和截止日期"

#~ msgid "CfP open"
#~ msgstr "征稿开放"

#~ msgid "Sort by subject (a-z)"
#~ msgstr "按主题排序（从A到Z）"

#~ msgid "Sort by subject (z-a)"
#~ msgstr "按主题排序（Z-A）"

#~ msgid "Sort by recipient (a-z)"
#~ msgstr "按接收者排序 (a-z)"

#~ msgid "Sort by recipient (z-a)"
#~ msgstr "按收件人排序（z-a）"

#~ msgid "Sort by sending time (most recent first)"
#~ msgstr "按照发送时间排序（最近的排在最前）"

#~ msgid "Sort by sending time (earliest first)"
#~ msgstr "按发送时间排序（最早的在前面）"

#~ msgid "Sort by review count (highest first)"
#~ msgstr "按评论数排序（从高到低）"

#~ msgid "Sort by review count (lowest first)"
#~ msgstr "按评论数量排序（从低到高）"

#~ msgid "Delete score category"
#~ msgstr "删除成绩类别"

#~ msgid "Delete phase"
#~ msgstr "删除阶段"

#~ msgid "Sort by title (a-z)"
#~ msgstr "按标题排序（A-Z）"

#~ msgid "Sort by title (z-a)"
#~ msgstr "按标题排序（Z-A）"

#~ msgid "Sort by state (a-z)"
#~ msgstr "按州排序（A-Z）"

#~ msgid "Sort by state (z-a)"
#~ msgstr "按州排序（Z-A）"

#~ msgid "Sort by featured first"
#~ msgstr "按精选排序"

#~ msgid "Score category"
#~ msgstr "得分类别"

#, fuzzy
#~ msgid "Review phase"
#~ msgstr "审查阶段"

#~ msgid "Please provide a valid email address!"
#~ msgstr "请提供一个有效的电子邮件地址！"

#~ msgid ""
#~ "Access codes can allow access to your CfP beyond its deadline for one or "
#~ "multiple proposals. If the code is circulated more widely than you’d "
#~ "like, you can always delete or invalidate it."
#~ msgstr ""
#~ "访问码可以允许访问您的 CfP，超过一个或多个建议的截止日期。如果访问码的使用"
#~ "范围超出您的意愿，您可以随时将其删除或作废。"

#~ msgid ""
#~ "The event creation assistant will help you to get started with a new "
#~ "event."
#~ msgstr "活动创建助手将帮助您开始一个新的活动。"

#~ msgid ""
#~ "What’s your timeline like? You can later add session types with different "
#~ "deadlines (e.g. if you accept workshop proposals later than your talk "
#~ "proposals)."
#~ msgstr ""
#~ "你的时间表是怎样的？你随后可以添加不同截止期限的会话类型（例如，如果你比演"
#~ "讲提案晚接受研讨会提案）。"

#~ msgid "Import XML"
#~ msgstr "导入 XML"

#~ msgid ""
#~ "Submit an XML file here to release a new schedule, containing exactly the "
#~ "sessions specified in the XML file. The format is expected to be the same "
#~ "as the XML export provided."
#~ msgstr ""
#~ "在此提交一个XML文件以发布新日程，其中包含XML文件中指定的会话。预期格式与提"
#~ "供的XML导出相同。"

#~ msgid "No questions have been answered at the moment."
#~ msgstr "目前尚未回答任何问题。"

#~ msgid "Max file size:"
#~ msgstr "最大文件大小："

#~ msgctxt "form"
#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "可选的"

#~ msgid "Live"
#~ msgstr "现场直播"

#~ msgctxt "Room information"
#~ msgid "Room"
#~ msgstr "房间"

#~ msgctxt "noun / heading"
#~ msgid "Password reset"
#~ msgstr "密码重置"

#~ msgid "Do you really want to delete this access code?"
#~ msgstr "你真的想要删除这个访问代码吗？"

#~ msgid "Do you really want to delete this question?"
#~ msgstr "您真的要删除这个问题吗？"

#~ msgid "Do you really want to delete this session type?"
#~ msgstr "你真的想删除这种会话类型吗？"

#~ msgid "Do you really want to delete this track?"
#~ msgstr "你真的想要删除这个曲目吗？"

#~ msgid "Do you really want to delete this event?"
#~ msgstr "你真的想要删除这个事件吗？"

#~ msgid "Please confirm:"
#~ msgstr "请确认："

#~ msgid "Do you really want to delete this organiser?"
#~ msgstr "你真的想要删除这个组织者吗？"

#~ msgid "Regenerate notification emails"
#~ msgstr "重新生成通知电子邮件"

#~ msgid "Do you really want to go through with this deletion?"
#~ msgstr "您真的想要执行此删除吗？"

#~ msgid "Do you want to resend the email to:"
#~ msgstr "你想要重新发送邮件给："

#~ msgid "Do you really want to delete this information?"
#~ msgstr "你真的要删除这些信息吗？"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete your review?"
#~ msgstr "你真的想要删除这个事件吗？"

#~ msgid "Do you really want to delete this tag?"
#~ msgstr "你真的想删除这个标签吗？"

#~ msgid "Send feedback"
#~ msgstr "发送反馈"

#~ msgid "Send review"
#~ msgstr "发送评论"

#~ msgid "by"
#~ msgstr "通过"

#~ msgid "Feedback for"
#~ msgstr "反馈给"

#~ msgid "This event currently does not accept new proposals, sorry!"
#~ msgstr "该活动当前不接受新的提议，非常抱歉！"

#~ msgid "Your session has been submitted successfully!"
#~ msgstr "您的会话已成功提交！"

#~ msgid "OK, this looks good!"
#~ msgstr "好的，看起来不错！"

#~ msgid "Save this!"
#~ msgstr "保存这个！"

#~ msgid "Your proposal"
#~ msgstr "你的建议"

#~ msgid "Your proposal:"
#~ msgstr "你的提案："

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "回去"

#~ msgid "Your draft:"
#~ msgstr "草稿："

#~ msgid "CfP"
#~ msgstr "征文启示 (CfP)"

#~ msgid "Access denied."
#~ msgstr "访问被拒绝。"

#~ msgid "Your password is too weak or too common, please choose another one."
#~ msgstr "您的密码过于弱或常见，请选择其他密码。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, this password is too weak or too common, please choose another one."
#~ msgstr "抱歉，此密码太弱或太常见，请选择另一个密码。"

#~ msgid ""
#~ "Your password is the only thing protecting your account, so please choose "
#~ "a strong one."
#~ msgstr "您的密码是保护您的账户的唯一工具，请选择一个强密码。"

#~ msgid "Plugin: {}"
#~ msgstr "插件：{}"

#~ msgid ""
#~ "Choose how the frontpage header banner will be styled if you don’t upload "
#~ "an image. Pattern source: <a href=\"http://www.heropatterns.com/"
#~ "\">heropatterns.com</a>, CC BY 4.0."
#~ msgstr ""
#~ "如果您没有上传图像，请选择如何设计主页标题横幅。图案来源：<a "
#~ "href=\"http://www.heropatterns.com/\">heropatterns.com</a>，CC BY 4.0。"

#, fuzzy
#~ msgid "Submitted"
#~ msgstr "已提交"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Sent E-mails"
#~ msgstr "发送的电子邮件"

#~ msgid "Event logo"
#~ msgstr "事件标志"

#~ msgid "Event header image"
#~ msgstr "活动头图"

#~ msgid "The event’s header_image"
#~ msgstr "活动的标题图像"

#~ msgid "Password reset:"
#~ msgstr "重置密码："

#~ msgid "Mark new states as “pending”"
#~ msgstr "将新状态标记为“待处理”。"

#, fuzzy
#~ msgid "Scheduling"
#~ msgstr "日程表"

#~ msgid "Search for events"
#~ msgstr "搜索活动"

#~ msgid "A list of notifications for this speaker"
#~ msgstr "此发言者的通知列表"

#~ msgid ""
#~ "You have some variables available that will be rendered into the mails "
#~ "(in the appropriate language) before sending:"
#~ msgstr "在发送邮件之前，您有一些可用的变量将以适当的语言呈现到邮件中："

#~ msgid "Mail Template Editor"
#~ msgstr "邮件模板编辑器"

#~ msgid "The link to the user’s list of proposals"
#~ msgstr "用户方案清单的链接"

#~ msgid "Everyone with proposal(s) that have not been accepted/rejected yet"
#~ msgstr "所有还未被接受或拒绝提案的人"

#~ msgid "All accepted speakers (who have not confirmed their session yet)"
#~ msgstr "所有已被接受的演讲者（尚未确认其会话的）"

#~ msgid "All confirmed speakers"
#~ msgstr "所有确认的演讲者"

#~ msgid "All rejected speakers"
#~ msgstr "所有遭到拒绝的演讲者"

#~ msgid "All canceled speakers"
#~ msgstr "所有被取消的演讲者"

#~ msgid "All reviewers in your team"
#~ msgstr "你的团队中的所有审阅者"

#~ msgid "All confirmed speakers who have not uploaded slides"
#~ msgstr "所有已确认的演讲者如果还没有上传幻灯片"

#~ msgid "All proposals in these tracks"
#~ msgstr "所有在这些轨道中的提案"

#~ msgid "Leave empty to include proposals from all tracks."
#~ msgstr "留空包括所有赛道的建议。"

#~ msgid "All proposals of these types"
#~ msgstr "所有这类建议"

#~ msgid "Leave empty to include proposals of all session types."
#~ msgstr "留空包括所有类型的提案。"

#, fuzzy
#~ msgid "Page content"
#~ msgstr "内容"

#, fuzzy
#~ msgid "The page has been created."
#~ msgstr "团队已经创建。"

#, fuzzy
#~ msgid "The page has been modified."
#~ msgstr "\"征稿启事已经修改。\""

#, fuzzy
#~ msgid "Delete a page"
#~ msgstr "删除阶段"

#, fuzzy, python-format
#~ msgid "Are you sure you want to delete the page <strong>%(name)s</strong>?"
#~ msgstr "您真的要删除这个问题吗？"

#, fuzzy
#~ msgid "Page history"
#~ msgstr "完整历史"

#, fuzzy
#~ msgid "You haven’t created any pages yet."
#~ msgstr "你还没有提议。"

#, fuzzy
#~ msgid "Create a new page"
#~ msgstr "创建新活动"

#, fuzzy
#~ msgid "The requested page does not exist."
#~ msgstr "该页面不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "The order of pages has been updated."
#~ msgstr "房间的顺序已经更新。"

#, fuzzy
#~ msgid "You already have a page on that URL."
#~ msgstr "您已经有了一个同名的标签！"

#, fuzzy
#~ msgid "We could not save your changes. See below for details."
#~ msgstr "我们在保存您的输入时遇到问题。请查看下面的细节。"

#, fuzzy
#~ msgid "The new page has been created."
#~ msgstr "团队已经创建。"

#~ msgid "An orga member"
#~ msgstr "一个Orga成员"

#~ msgid "Move phase down"
#~ msgstr "移动相位向下"

#~ msgid "Move phase up"
#~ msgstr "移动阶段向上"

#~ msgid "The selected question does not exist."
#~ msgstr "所选问题不存在。"

#~ msgid "The order of questions has been updated."
#~ msgstr "问题的顺序已更新。"

#~ msgid "The selected review phase does not exist."
#~ msgstr "所选的评论阶段不存在。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to reorder review phases."
#~ msgstr "抱歉，您无法重新排列审查阶段。"

#~ msgid "The selected room does not exist."
#~ msgstr "所选房间不存在。"

#~ msgid "Sorry, you are not allowed to reorder rooms."
#~ msgstr "抱歉，您无权重新订购房间。"

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid ""
#~ "This is the order that rooms are displayed in in the schedule (lower = "
#~ "left)."
#~ msgstr "这是房间在时间表中显示的顺序（更低 = 左侧）。"

#~ msgid "position"
#~ msgstr "位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Assign reviewer groups"
#~ msgstr "分配审稿人"

#~ msgid "This value is required, please enter some value to proceed: "
#~ msgstr "此值是必需的，请输入一些值以继续："

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Welcome to pretalx! This is my initialization command, please use it only "
#~ "once."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "欢迎来到prealx！这是我的初始化命令，请仅使用一次。"

#~ msgid ""
#~ "You can abort this command at any time using C-c, and it will save no "
#~ "data."
#~ msgstr "你可以随时使用C-c终止该命令，且不会保存任何数据。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Let's get you a user with the right to create new events and access every "
#~ "event on this pretalx instance."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "让我们为您创建一个具有创建新事件和访问此 pretalx 实例中的每个事件权限的用"
#~ "户。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Let's also create a first organiser: This will allow you to invite "
#~ "further people and create events."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "让我们创建第一个组织者：这将允许您邀请更多的人并创建事件。"

#~ msgid "Slug (e.g. \"conforg\", used in urls): "
#~ msgstr "Slug（例如在网址中使用的“conforg”）:"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Now that this is done, you can:"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "现在这个已经完成，你可以："

#, python-brace-format
#~ msgid " - Create your first event at {event_url}"
#~ msgstr "- 在 {event_url} 上创建您的第一个活动。"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ " - Invite somebody to the organiser team at {team_url} and let them "
#~ "create the event"
#~ msgstr "- 邀请某人加入组织者团队，让他们创建活动 {team_url}。"

#~ msgid "Speaker E-Mail"
#~ msgstr "演讲者电子邮件"

#~ msgid "send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "E-Mail"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "deadline"
#~ msgstr "截止日期"

#~ msgid ""
#~ "You’re currently viewing a released schedule version. Released versions "
#~ "cannot be edited directly."
#~ msgstr "您目前正在查看已发布的时间表版本。已发布的版本不能直接进行编辑。"

#~ msgid "There’s an overlapping session scheduled in this room."
#~ msgstr "这个房间安排了一个重叠的会议。"

#~ msgid "Use Gravatar"
#~ msgstr "使用 Gravatar"

#~ msgid ""
#~ "Allow speakers to automatically include their gravatar profile image."
#~ msgstr "允许演讲者自动包含他们的Gravatar个人资料图片。"
